msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NAS4Free\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: zoon01 <zoon01@nas4free.org>\n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-18 21:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-17 17:31+0000\n"
"Last-Translator: tianmo <Unknown>\n"
"Language-Team: NAS4Free\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-02-19 09:42+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18326)\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-Bookmarks: -1,-1,-1,-1,128,-1,-1,-1,-1,-1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid " interfaces:"
msgstr " 介面："

msgid " was assigned to "
msgstr " 被指派为 "

#, php-format
msgid "%1$s is used to create %2$s volumes."
msgstr "%1$s已被用于创建%2$s卷"

#, php-format
msgid "%d days"
msgstr "%d 天"

#, php-format
msgid "%d week"
msgstr "%d 周"

#, php-format
msgid "%d weeks"
msgstr "%d 周"

#, php-format
msgid "%d year"
msgstr "%d 年"

#, php-format
msgid "%d years"
msgstr "%d 年"

#, php-format
msgid "%d%% of %dMiB"
msgstr "已用百分之 %d ，共 %dMiB"

#, php-format
msgid "%dB / block"
msgstr "%dB / 块"

#, php-format
msgid "%s Interface"
msgstr "%s 介面"

#, php-format
msgid "%s already exists as a %s."
msgstr "%s 类似存在 %s。"

#, php-format
msgid "%s already exists."
msgstr "%s 已经存在。"

#, php-format
msgid "%s is already configured as a filesystem."
msgstr "%s 文件系统配置文件已存在。"

#, php-format
msgid "%s is already configured as a volume."
msgstr "%s 卷已存在。"

#, php-format
msgid "%s is too long."
msgstr "%s 太长了。"

#, php-format
msgid "%s of %sB"
msgstr "%s 与 %sB"

#, php-format
msgid "%s on %s"
msgstr "%s 于 %s"

#, php-format
msgid "%s%% available"
msgstr "%s%% 可用"

#, php-format
msgid "%s%d %s is already used by %s%d."
msgstr "%s%d %s 已被 %s%d 使用。"

#, php-format
msgid "%sB available of %sB"
msgstr "%sB 有效，于 %sB"

#, php-format
msgid "%sB used of %sB"
msgstr "%sB 已用，于 %sB"

#, php-format
msgid "'%s' deletes all statistical data from the graphs!"
msgstr "'%s' 清除图表中所有统计数据"

msgid "(Change if needed)"
msgstr "(如果需要则改变)"

msgid ""
"(Default lengths are: 128 for AES, 128 for Blowfish, 128 for Camellia and "
"192 for 3DES)."
msgstr "默认长度：AES为128，Blowfish为128，Camellia为128，3DES为192"

msgid "(Found in a Maxtor 6B200M0 200GB and Maxtor 2R015H1 15GB disks)."
msgstr "找到一个Maxtor 6B200M0 200GB 和一个Maxtor 2R015H1 15GB 硬盘"

msgid ""
"(Kingston)Counts the number of flash erase failures. This Attribute returns "
"the total number of Flash erase operation failures since the drive was "
"deployed. This Attribute is identical to Attribute 182."
msgstr "（Kingston）计算闪存擦除失败的次数。 此属性返回自部署驱动器以来Flash擦除操作失败的总数。 此属性与属性182相同。"

msgid ""
"(Kingston)Counts the number of flash program failures. This Attribute "
"returns the total number of Flash program operation failures since the drive "
"was deployed. This attribute is identical to attribute 181."
msgstr "（Kingston）计算闪存程序失败的次数。 此属性返回自部署驱动器以来Flash程序操作失败的总数。 该属性与属性181相同。"

msgid ""
"(Vendor specific raw value.) Rate of seek errors of the magnetic heads. If "
"there is a partial failure in the mechanical positioning system, then seek "
"errors will arise. Such a failure may be due to numerous factors, such as "
"damage to a servo, or thermal widening of the hard disk. The raw value has "
"different structure for different vendors and is often not meaningful as a "
"decimal number."
msgstr ""
"（供应商特定的原始值。）磁头的搜索错误率。 如果机械定位系统中存在部分故障，则会出现寻道错误。 这种故障可能由于许多因素，例如伺服的损坏或硬盘的热扩展。 "
"原始值对于不同的供应商具有不同的结构，并且通常作为十进制数没有意义。"

msgid ""
"(Vendor specific raw value.) Stores data related to the rate of hardware "
"read errors that occurred when reading data from a disk surface. The raw "
"value has different structure for different vendors and is often not "
"meaningful as a decimal number."
msgstr ""
"（供应商特定的原始值。）存储与从磁盘表面读取数据时发生的硬件读取错误的速率相关的数据。 "
"原始值对于不同的供应商具有不同的结构，并且通常作为十进制数没有意义。"

msgid ""
"(Vendor-specific raw value.) The raw value has different structure for "
"different vendors and is often not meaningful as a decimal number."
msgstr "（供应商特定的原始值。）原始值对于不同的供应商具有不同的结构，并且通常作为十进制数没有意义。"

#, php-format
msgid "(default %s %s"
msgstr "默认 %s %s"

msgid "*** Imported duplicate ***"
msgstr "*** 重复导入 ***"

msgid "0=disabled, 1-255=enabled command queuing with specified depth."
msgstr "0=禁用, 1-255=指令排序的深度。"

msgid "1 or more disks are required to build a JBOD volume."
msgstr "一个或更多磁盘需要建立为JBOD卷"

msgid "1 or more disks are required to build a RAID-1 volume."
msgstr "一个或更多磁盘需要建立为RAID-1卷"

msgid "2 or more disks are required to build a RAID-0 volume."
msgstr "创建一个Raid-0 分区需要2个或更多的磁盘"

msgid "2 or more disks are required to build a RAID-1 volume."
msgstr "创建一个Raid-1 分区需要2个或更多的磁盘"

msgid "3 or more disks are required to build a RAID-5 volume."
msgstr "创建一个Raid-5 分区需要2个或更多的磁盘"

msgid "4KB wrapper"
msgstr "4KB封套"

msgid "802.1Q VLAN tag (between 1 and 4094)."
msgstr "802.1Q VLAN 标签 （介于1和4094之间）。"

msgid ""
"A NTP time server name may only contain the characters a-z, 0-9, '-' and '.'."
msgstr "NTP 伺服器名称只可以含有 a-z，0-9，'-' 及 '.' 的字元。"

msgid ""
"A Portal Group is identified by a tag number and defines IP addresses and "
"listening TCP ports."
msgstr "端口组由标记识别并定义IP地址和监听的TCP端口"

#, php-format
msgid "A VLAN with the tag %s is already defined on this interface."
msgstr "此介面已经定义一个为 %s 的VLAN 标签。"

msgid ""
"A directory listing is generated when no index-files (index.php, index.html, "
"index.htm or default.htm) are found in a directory."
msgstr "当在目录中找不到索引文件（index.php，index.html，index.htm或default.htm）时，将生成目录列表。"

msgid "A firmware upgrade is in progress."
msgstr "正在进行固件升级。"

msgid ""
"A host name alias. This option can appear multiple times, for each domain "
"that has the same IP. Use a space to separate multiple alias names."
msgstr "主机别名。在同一IP地址上有多个域名时，此选项可多次出现。使用空格分隔多个别名。"

msgid ""
"A key will be either 5 or 13 characters (40 or 104 bits) depending of the "
"local network and the capabilities of the adaptor. It may be specified "
"either as a plain string or as a string of hexadecimal digits preceded by "
"'0x'."
msgstr "密钥可能是5或13个字符（40或104位），这取决于本地网络适配器的性能。设置可使用普通的字符串或以'0x' 开头的十六进制数字。"

msgid "A mounted RAID volume cannot be deleted."
msgstr "无法删除已挂载的RAID卷。"

msgid ""
"A mounted disk or partition will be unmounted temporarily to perform the "
"requested action."
msgstr "为执行需求的动作，已挂载的磁盘或分区将临时取消挂载。"

msgid "A reload request has been sent to the daemon."
msgstr "已重新发送需求至守护进程。"

msgid "A rescan has been issued."
msgstr "已经进行重复扫描"

msgid "A route to this destination network already exists."
msgstr "到目标网段的路由设置已经存在。"

msgid ""
"A tally of spindle start/stop cycles. The spindle turns on, and hence the "
"count is increased, both when the hard disk is turned on after having before "
"been turned entirely off (disconnected from power source) and when the hard "
"disk returns from having previously been put to sleep mode."
msgstr ""
"主轴启动/停止循环的计数。 在硬盘在完全关闭（与电源断开）之前以及当硬盘从之前已经被置于睡眠模式返回时，硬盘被接通时，主轴打开，因此计数增加。"

msgid "A valid IP address must be specified."
msgstr "请输入一个有效的IP位址。"

msgid ""
"A valid IP address or CIDR notation must be specified for the hosts allow."
msgstr "请记为允许主机(host allow) 输入一个有效的IP 位址或CIDR 标记。"

msgid "A valid IPv4 address must be specified for the primary DNS server."
msgstr "必须为主DNS服务器指定有效的IPv4地址。"

msgid "A valid IPv4 address must be specified for the secondary DNS server."
msgstr "必须为辅助DNS服务器指定有效的IPv4地址。"

msgid "A valid IPv4 address must be specified."
msgstr "请输入一个有效的 IPv4 位址。"

msgid "A valid IPv4 network bit count must be specified."
msgstr "请输入一个有效的 IPv4 网路位元数（IPv4 network bit count）。"

msgid "A valid IPv6 Gateway address must be specified."
msgstr "请输入一个有效的 IPv6 网关地址。"

msgid "A valid IPv6 address must be specified for the primary DNS server."
msgstr "必须为主DNS服务器指定有效的IPv6地址。"

msgid "A valid IPv6 address must be specified for the secondary DNS server."
msgstr "必须为辅助DNS服务器指定有效的IPv6地址。"

msgid "A valid IPv6 address must be specified."
msgstr "请输入一个有效的 IPv6 地址。"

msgid "A valid IPv6 prefix must be specified."
msgstr "请输入一个有效的IPv6前缀。"

msgid "A valid destination network must be specified."
msgstr "请输入一个有效的目标网络。"

msgid "A valid gateway IP address must be specified."
msgstr "请输入一个有效的网关IP地址。"

msgid "A valid mtu size must be specified."
msgstr "请输入一个有效的MTU大小。"

msgid "A valid network bit count (1-32) must be specified."
msgstr "请输入一个有效的网路位元数(1-32)。"

msgid "A valid prefix (1-128) must be specified."
msgstr "请输入一个有效的前缀 (1-128)。"

msgid "A valid systctl MIB value."
msgstr "有效的systctl MIB值"

msgid "ACL Inherit"
msgstr "继承ACL"

msgid "ACL Mode"
msgstr "ACL模式"

msgid "ACL inherit"
msgstr "ACL继承"

msgid "ACL mode"
msgstr "ACL模式"

msgid "AD authentication is disabled."
msgstr "AD身份验证被禁用。"

msgid "AD or PDC name."
msgstr "AD或PDC 的名称。"

msgid "AFP"
msgstr "AFP"

msgid "AFP Compatibility"
msgstr "AFP兼容性"

msgid "AG"
msgstr "AG"

msgid "AIO Module"
msgstr "AIO模块"

msgid "AIO Read Size"
msgstr "AIO读取大小"

msgid "AIO Write Size"
msgstr "AIO写入大小"

msgid "ALL Interfaces"
msgstr "全部接口"

msgid "AP mode"
msgstr "AP 模式"

msgid "ARP Tables"
msgstr "ARP 表"

msgid "ARP Tables List"
msgstr "ARP列表"

msgid "ATTRIBUTE NAME"
msgstr "属性名"

msgid "Accept remote syslog messages."
msgstr "接受远程syslog消息。"

msgid "Access"
msgstr "权限"

msgid "Access Mode"
msgstr "访问方式"

msgid "Access Restrictions"
msgstr "存取权限"

msgid "Access Time (atime)"
msgstr "访问时间(atime)"

msgid "Access the webGUI with the new IP address"
msgstr "用新IP地址访问webGUI"

msgid "Acoustic level"
msgstr "噪音控制"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Activate"
msgstr "啟用"

msgid "Activate S.M.A.R.T. monitoring for this device."
msgstr "开启这个设备的 S.M.A.R.T. 监测"

msgid ""
"Activate email report if you want to be notified if a failure or a new error "
"has been detected, or if a S.M.A.R.T. command to a disk fails."
msgstr "如果您想在检测到新的错误或SMART命令失败时获得通知，请开启电邮报告功能。"

msgid "Active"
msgstr "活动"

msgid "Active Directory"
msgstr "活动目录"

msgid "Active Shares"
msgstr "活跃分享区"

msgid "Active Users"
msgstr "活跃用户"

msgid "Activities"
msgstr "活动事件"

msgid "Activity"
msgstr "Activity(活动)"

msgid "Adaptive (Low Power Consumption)"
msgstr "自适应（节能）"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add Bridge"
msgstr "添加网桥"

msgid "Add CARP"
msgstr "添加CARP"

msgid "Add Dataset"
msgstr "添加数据集"

msgid "Add Encrypted Volume"
msgstr "添加加密卷"

msgid "Add Group"
msgstr "新增群组"

msgid "Add Host"
msgstr "添加主机"

msgid "Add LAGG"
msgstr "添加LAGG"

msgid "Add MIB"
msgstr "添加MIB"

msgid "Add NFS Share"
msgstr "添加NFS共享"

msgid "Add Option"
msgstr ""

msgid "Add Pool"
msgstr "添加池"

msgid "Add RAID"
msgstr "添加RAID"

msgid "Add Record"
msgstr "新增记录"

msgid "Add Resource"
msgstr "添加资源"

msgid "Add Route"
msgstr "添加路由"

msgid "Add Rsync Job"
msgstr "添加Rsync作业"

msgid "Add Rsync Module"
msgstr "添加Rsync模块"

msgid "Add Samba Share"
msgstr "添加Samba共享"

msgid "Add Share"
msgstr "添加共享"

msgid "Add Snapshot"
msgstr "增加快照"

msgid "Add URL"
msgstr "添加 URL"

msgid "Add User Account"
msgstr "添加用户账户"

msgid "Add VLAN"
msgstr "添加VLAN"

msgid "Add Virtual Device"
msgstr "添加虚拟设备"

msgid "Add Volume"
msgstr "添加卷"

msgid "Add WLAN"
msgstr "添加WLAN"

msgid "Add a cache device to a pool"
msgstr "给库添加一个缓存设备"

msgid "Add a log device to a pool"
msgstr "给库添加一个日志设备"

msgid "Add a spare device to a pool"
msgstr "给库添加一个热备设备"

msgid "Add a virtual device to a pool"
msgstr "给库添加一个虚拟设备"

msgid "Add additional scheduled self-test."
msgstr "添加附加的计划自我检测"

msgid "Add any supplemental parameters."
msgstr "增加额外的参数"

msgid "Add auth group"
msgstr "添加验证组(Auth Group)"

msgid "Add auto snapshot"
msgstr "添加自动快照"

msgid "Add command"
msgstr "添加命令"

msgid "Add disk"
msgstr "添加磁盘"

msgid "Add extent"
msgstr "添加 extent"

msgid "Add initiator"
msgstr "添加启动器"

msgid "Add initiator group"
msgstr "添加启动器组"

msgid "Add interface"
msgstr "添加介面"

msgid "Add job"
msgstr "添加任务"

msgid "Add mount point"
msgstr "添加挂载点"

msgid "Add portal group"
msgstr "添加门户组"

msgid "Add rule"
msgstr "添加规则"

msgid "Add self-test"
msgstr "添加自我检测"

msgid "Add target"
msgstr "添加目标"

msgid "Additional Group"
msgstr "附加组"

msgid "Additional Network"
msgstr "其他网络"

msgid "Additional Parameters"
msgstr "附加参数"

msgid "Additional Storage"
msgstr "额外的存储"

msgid "Additional parameters to the hardware-specific part of the driver."
msgstr "驱动程序中与硬件相关到附加参数。"

msgid "Address"
msgstr "位址"

msgid "Address of the remote hastd daemon. It must be a static IP address."
msgstr "hastd 远程守护进程的位址。它必须是一个静态IP位址。"

msgid "Admin Password"
msgstr "管理密码"

msgid "Administration Password"
msgstr "管理员密码"

msgid "Administrative WebGUI"
msgstr "网页管理界面"

msgid "Administrator Name"
msgstr "管理员名称"

msgid "Advanced"
msgstr "高级设定"

msgid "Advanced Format"
msgstr "高级格式化"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Advanced Setup"
msgstr "高级设置"

msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Advertisement Skew"
msgstr "广告偏斜"

msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷兰语(Afrikaans)"

msgid "After"
msgstr "在此之后"

msgid "After - File-deletions will be done after the transfer has completed."
msgstr "在传输完成后将 -File-deletions"

msgid ""
"After you click \"Save\" you may also have to do one or more of the "
"following steps before you can access this server again:"
msgstr "点击“保存”后你或许需要做以下步骤来再次连通服务器："

msgid ""
"After you click \"Save\" you must reboot the server to make the changes take "
"effect."
msgstr "点击保存后必须重启服务器来让改变生效。"

msgid "Age"
msgstr "时间"

msgid "Aggregation Protocol"
msgstr "聚合协议"

msgid "Aggressive"
msgstr "积极模式"

msgid ""
"Airflow temperature on Western Digital HDs (Same as temp. , but current "
"value is 50 less for some models. Marked as obsolete.)"
msgstr "西部数据硬盘气流温度 (等同于温度，但是有些硬盘次项温度读数偏低50度。标记为过期参数。 )"

msgid "Alert Level"
msgstr "警报等级"

msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "All Dirs"
msgstr "所有目录"

msgid "All data from the following statistics have been deleted:"
msgstr "以下统计的所有数据已经被删除："

msgid ""
"All data in the path is overwritten. To avoid invalid data/permission, using "
"an empty UFS directory is recommended."
msgstr "路径中的全部数据都将被覆盖，推荐使用空的UFS目录以避免无效的数据或权限。"

msgid "All data will be lost when you activate this option!"
msgstr "当你激活此选项所有的数据将会丢失"

#, php-format
msgid "All dirs requires mounted path, but Path %s is not mounted."
msgstr "所有目录都需要已挂载的路径，但路径 %s 尚未挂载。"

msgid "All disks are imported."
msgstr "已经导入所有硬盘。"

msgid "All encrypted disks have been imported."
msgstr "所有加密的磁盘都已导入"

msgid ""
"All shares use the option 'usedots' thus making the filenames .Parent and "
"anything beginning with .Apple illegal."
msgstr "所有分享区使用'usedots' 选项，导致任何以.Parent 和.Apple 开始的档案名称不合法。"

msgid "All software raid disks are imported."
msgstr "已经导入所有软体RAID的硬盘。"

msgid "Alloc"
msgstr "分派"

msgid "Allow"
msgstr "允许"

msgid "Allow New Files"
msgstr "允许新文件"

msgid "Allow TLS connections only."
msgstr "只允许TLS连接。"

msgid "Allow client access to accounts that have null passwords."
msgstr "允许没有设置密码的帐号连接。"

msgid ""
"Allow clients to attempt to store OS/2 style extended attributes on a share."
msgstr "允许使用者以 OS/2 延伸属性于分享区储存档案。"

msgid "Allow clients to resume interrupted uploads and downloads."
msgstr "允许客户端在上传和下载时断点续传"

msgid "Allow new files to be created."
msgstr "允许创建新文件."

msgid "Allow to start UPS from battery"
msgstr "允许 UPS 从电池启动"

msgid "Allow trusted domains."
msgstr "允许受信任的网域。"

msgid ""
"Allows  certain  users and groups to have read/write access to a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr "允许特定用户与群组可以读写某个共享区。这将使用允许选项的格式。"

msgid ""
"Allows certain users and groups to have read-only  access  to  a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr "允许特定用户与群组可唯读某个分享区。此选项和允许选项格式相同。"

msgid "Allows the server to try and become a local master browser."
msgstr "允许服务器尝试成为本局域网主浏览器（local master browser）。"

msgid "Allows to connect to a hidden network"
msgstr "允许连接隐藏网络"

msgid ""
"Also known as 'Power-off Retract Count' per conventional HDD terminology. "
"Raw value reports the number of unclean shutdowns, cumulative over the life "
"of an SSD, where an 'unclean shutdown' is the removal of power without "
"STANDBY IMMEDIATE as the last command (regardless of PLI activity using "
"capacitor power). Normalized value is always 100."
msgstr ""
"根据常规HDD术语，也称为“关闭电源退出计数”。 "
"原始值报告在SSD的整个使用寿命期间累积的不正常关机次数，其中“不正常关机”是除去电源，而不是STANDBY "
"IMMEDIATE作为最后一个命令（不考虑使用电容器功率的PLI活动）。 归一化值始终为100。"

msgid "AltRoot"
msgstr "AltRoot"

msgid "Alternate Data Streams"
msgstr "备用数据流"

msgid "Alternate TCP port. (Default is 873)."
msgstr "备用TCP端口。 （默认值为873）。"

msgid "Alternative configuration directory."
msgstr ""

msgid "Always"
msgstr "总是"

msgid "Always On"
msgstr "永远开机"

msgid "Always Scan"
msgstr "总是扫描"

msgid "Ambient Conditions From External Probe Equipment"
msgstr "外探测器的环境条件"

msgid "Ambient relative humidity (percent)"
msgstr "环境相对湿度（％）"

msgid "Ambient temperature (degrees C)"
msgstr "环境温度（摄氏度）"

msgid "Amount of surge current used to spin up the drive."
msgstr "用于上拉驱动器的浪涌电流量。"

msgid ""
"Amplitude of 'thrashing' (distance of repetitive forward/reverse head "
"motion)."
msgstr "“抖动”幅度（重复正向/反向头运动的距离）。"

msgid ""
"An Auth Group is identified by a tag number and is optional. If the Target "
"does not use CHAP authentication it defines authorised users and secrets for "
"additional security."
msgstr "认证组由标签号标识，并且是可选的。 如果目标不使用CHAP身份验证，它定义授权的用户和秘密以获得额外的安全性。"

msgid "An Extent defines the storage area of the Target."
msgstr "范围定义目标的存储区域。"

msgid ""
"An Initiator Group is identified by a tag number and defines authorised "
"initiator names and networks."
msgstr "启动器组由标签号标识并定义授权的启动器名称和网络。"

msgid "An empty field is default."
msgstr "默认空白"

msgid "An error occured."
msgstr "发生错误。"

msgid "An host with this name already exists."
msgstr "已经有一个相同的主机名称存在了。"

msgid "An interface with the specified description already exists."
msgstr "已经有一个相同的介面存在。"

msgid "Anonymous Bind"
msgstr "匿名绑定"

msgid "Anonymous Users"
msgstr "匿名用户"

msgid "Anonymous access has been deprecated starting from SMB2."
msgstr "从SMB2开始匿名访问已被废除。"

msgid ""
"Anonymous user download bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "匿名用户下载带宽，以 KB/s 为单位。空白表示没限制。"

msgid ""
"Anonymous user upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "匿名用户上传带宽，以 KB/s 为单位。空白表示没限制。"

msgid ""
"Another DLNA/UPnP service is already running. Enabling Fuppes might cause "
"issues."
msgstr "另一个 DLNA/UPnP 服务已在运行。开启 Fuppes 可能导致问题。"

msgid ""
"Another DLNA/UPnP service is already running. Enabling MiniDLNA might cause "
"issues."
msgstr "另一个 DLNA/UPnP 服务已在运行。开启 MiniDLNA 可能导致问题。"

msgid "Any"
msgstr "任何"

msgid "Append user defined shares"
msgstr "追加用户自定义的用户共享"

msgid "Apple Filing Protocol"
msgstr "苹果文件协议（Apple Filing Protocol）"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Apply Filter"
msgstr "应用过滤器"

msgid "Apply changes"
msgstr "套用变更"

msgid "Apr"
msgstr "四月"

msgid "April"
msgstr "四月"

msgid "Archive"
msgstr "存档"

msgid "Archive mode."
msgstr "存档模式。"

msgid "Are you sure you want to reboot the server?"
msgstr "是否确定重启系统？"

msgid "Are you sure you want to reset the server to factory defaults?"
msgstr "请确认重置服务器到出厂设置？"

msgid "Are you sure you want to shutdown the server?"
msgstr "是否确定关闭系统？"

msgid "Asynchronous I/O"
msgstr "匿名I/O"

msgid ""
"At the highest level, a target is what is presented to the initiator, and is "
"made up of one or more extents."
msgstr "目标器是由一个或多个extent 组成，然后呈现给启动器。"

msgid "Attach"
msgstr "挂接"

msgid "Attach a data device"
msgstr "附加数据设备"

msgid "Attach a log device"
msgstr "附加日志设备"

msgid "Attached"
msgstr "连接成功"

#, php-format
msgid "Attaching provider '%s'."
msgstr "连接 '%s' 中。"

msgid ""
"Attempting to use other file formats such as FAT, FAT32, EXT2, EXT3, EXT4 or "
"NTFS can result in unpredictable results, file corruption and the loss of "
"data!"
msgstr "试图使用其它文件类型，如FAT，FAT32，EXT2，EXT3，EXT4，或者NTFS，可能导致不可预测结果，如文件崩溃或数据丢失！"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "Aug"
msgstr "八月"

msgid "August"
msgstr "八月"

msgid "Auth Group"
msgstr "认证组（Auth Group）"

msgid "Auth Group Settings"
msgstr "授权组设置"

msgid "Auth Groups"
msgstr "认证群组（Auth Groups）"

msgid ""
"Auth Groups contains authorised users and secrets for additional security."
msgstr "授权组包含授权用户和机密以提高额外的安全性。"

msgid "Auth Method"
msgstr "认证模式"

msgid "Authenticate Path & Realm"
msgstr "授权路径和领域"

msgid "Authenticate URL"
msgstr "认证 URL"

msgid "Authenticated Users"
msgstr "授权用户"

msgid ""
"Authenticated user download bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "已认证的用户下载带宽（KBps）。 空字段表示无穷大。"

msgid ""
"Authenticated user upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "已认证的用户上传带宽（KBps）。 空字段表示无穷大。"

msgid "Authentication"
msgstr "认证方式"

msgid "Authentication Method"
msgstr "验证方式"

msgid "Authorised Network"
msgstr "授权网络"

msgid "Authorised network"
msgstr "认可网路"

msgid "Auths"
msgstr "认证（Auths）"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Auto Snapshot"
msgstr "自动快照"

msgid "Auto Snapshot Settings"
msgstr "自动快照设置"

msgid "Auto page refresh."
msgstr "页面自动刷新。"

msgid "Auto size"
msgstr "自动大小"

msgid "AutoScale"
msgstr "自动扩展"

msgid "Autoscale"
msgstr "自动缩放"

msgid "Autoscale for graphs."
msgstr "图形的自动缩放。"

msgid "Autoselect"
msgstr "自动选择"

msgid "Auxiliary device firmware"
msgstr "辅助设备固件"

msgid "Avail"
msgstr "可用"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Available Graphs"
msgstr "可用图表"

msgid ""
"Average performance of seek operations of the magnetic heads. If this "
"attribute is decreasing, it is a sign of problems in the mechanical "
"subsystem."
msgstr "磁头寻道操作的平均性能。 如果该属性减小，则它是机械子系统中的问题的标志。"

msgid "Average time of spindle spin up (from zero RPM to fully operational)."
msgstr "主轴上升的平均时间（从零RPM到完全运行）。"

msgid "Back"
msgstr "后退"

msgid "Background"
msgstr "后台"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Backup Configuration"
msgstr "备份设定"

msgid "Backup File"
msgstr "备份文件"

msgid "Backup/Restore"
msgstr "备份/还原"

msgid "Bad User - (Non Existing Users)"
msgstr "不良用户 - （非现有用户）"

msgid "Balance Algorithm"
msgstr "均衡算法"

msgid "Ban List"
msgstr "封禁名单"

msgid "Ban List Rule"
msgstr "禁用列表规则"

msgid "Ban List Rule Settings"
msgstr "禁用列表规则设置"

msgid "Banner"
msgstr "欢迎信息"

msgid "Base DN"
msgstr "基本 DN"

msgid "Base Name"
msgstr "基本名称（基本名称）"

msgid ""
"Base Name will be appended automatically when starting without 'iqn.'."
msgstr "当启动时没有'iqn.' ，会自动添加基本名称。"

msgid "Battery Details"
msgstr "电池信息"

msgid "Battery Level"
msgstr "电池电量"

msgid "Battery Low"
msgstr "电力不足"

msgid ""
"Battery Remaining level when UPS switches to Shutdown mode (Low Battery)"
msgstr "UPS切换到“关闭”模式时的电池剩余电量（低电池电量）"

msgid "Battery alarm threshold"
msgstr "电池报警阈值"

msgid "Battery capacity"
msgstr "电池容量"

msgid "Battery change date"
msgstr "电池更换日期"

msgid "Battery chemistry"
msgstr "电池的化学物质"

msgid "Battery current"
msgstr "电池电流"

msgid "Battery level"
msgstr "电池电量"

msgid "Battery level when UPS switches to \"Warning\" state"
msgstr "UPS切换到“警告”状态时的电池剩余电量"

msgid "Battery manufacturing date"
msgstr "电池生产日期"

msgid "Battery temperature"
msgstr "电池温度"

msgid "Battery voltage"
msgstr "电池电压"

msgid "Before"
msgstr "之前"

msgid "Before - File-deletions will be done before the transfer starts."
msgstr "之前 - 文件删除将在传输开始之前完成。"

msgid "Before - File-deletions will be performed before the transfer starts."
msgstr "之前 - 文件删除将在传输开始之前执行。"

msgid ""
"Before a Unison Client can start to work, you need to perform the following:"
msgstr "在Unison客户端可以开始工作之前，您需要执行以下操作："

msgid "Best available"
msgstr "现有最佳"

msgid "Bind DN"
msgstr "绑定 DN （Bind DN）"

msgid "Bind Password"
msgstr "绑定密码"

msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

#, php-format
msgid ""
"BitTorrent needs at least read & execute permissions at the mount point for "
"directory %s!"
msgstr "BitTorrent至少需要读取和执行权限在目录%s的安装点！"

msgid "Blank Time"
msgstr "空白时间"

msgid "Block Size"
msgstr "块大小"

msgid "Blocksize"
msgstr "数据块大小"

msgid "Boot Arguments"
msgstr "启动参数"

msgid "Boot Loader"
msgstr "启动程序"

#, php-format
msgid "Boot argument (e.g. %s)."
msgstr "启动参数（例如 ：%s）"

#, php-format
msgid "Boot loader (e.g. %s)."
msgstr "启动程序（例如：%s）"

#, php-format
msgid ""
"Boot partition is too small. You need to reinstall from LiveCD/LiveUSB or "
"resize boot partition of %s.\n"
msgstr "引导分区太小。 您需要从LiveCD / LiveUSB重新安装或调整%s的引导分区。\n"

msgid "Bootloader"
msgstr "启动程序"

msgid "Bridge"
msgstr "Bridge"

msgid "Bridge Settings"
msgstr "桥接设置"

msgid ""
"Bridge cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "无法删除网桥，因为它仍在用作接口。"

msgid "Bridge is marked for deletion"
msgstr "网桥被标记为删除"

msgid "Bridge is protected"
msgstr "网桥被保护"

msgid "Bridge is unlocked"
msgstr "网桥被解锁"

msgid "Bring a device online"
msgstr "使设备联机"

msgid "Broadcast Interval"
msgstr "广播间隔"

msgid ""
"Broadcasts its availability every N seconds on the network. (Default 300 "
"seconds)"
msgstr "每N秒在网络上广播其可用性。（默认为300秒）"

msgid "Browse Directory"
msgstr "浏览目录"

msgid "Browseable"
msgstr "可浏览"

msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚文"

msgid "By default, only already existing files can be uploaded."
msgstr "默认是只有已经存在的文件可以上传。"

msgid "Bytes/sec"
msgstr "字节/秒"

msgid "CACHE"
msgstr "缓存"

msgid "CARP"
msgstr "CARP"

msgid ""
"CARP cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr "无法删除CARP，因为它仍在用作接口。"

msgid "CARP is marked for deletion"
msgstr "CARP标记为删除"

msgid "CARP is protected"
msgstr "CARP被保护"

msgid "CARP is unlocked"
msgstr "CARP被解锁"

msgid "CARP only"
msgstr "只是 CARP"

msgid "CCMP"
msgstr "CCMP"

msgid "CCMP TKIP"
msgstr "CCMP TKIP"

msgid "CD/DVD"
msgstr "CD/DVD"

msgid "CD/DVD drive"
msgstr "CD/DVD 驱动器"

msgid "CHANGED"
msgstr "已更改"

msgid "CHAP"
msgstr "CHAP"

msgid "CHAP Users"
msgstr "CHAP 用户"

msgid "CIFS/SMB"
msgstr "CIFS/SMB/网芳"

msgid "CIFS/SMB Information"
msgstr "CIFS/SMB信息"

msgid "CIFS/SMB is disabled."
msgstr "CIFS/SMB被禁用"

msgid "CIFS/SMB is enabled."
msgstr "CIFS/ SMB 已启用。"

msgid "CP1251 (Cyrillic)"
msgstr "CP1251 (斯拉夫文)"

msgid "CP1252 (Latin 1)"
msgstr "CP1252 (拉丁语 1)"

msgid "CP437 (Latin US)"
msgstr "CP437 (拉丁语 美国)"

msgid "CP850 (Latin 1)"
msgstr "CP850 (拉丁语 1)"

msgid "CP852 (Latin 2)"
msgstr "CP852 (拉丁语 2)"

msgid "CP866 (Cyrillic CIS 1)"
msgstr "CP866 (西里尔文 CIS 1)"

msgid "CP932 (Japanese Shift-JIS)"
msgstr "CP932 (日文 Shift-JIS)"

msgid "CP936 (Simplified Chinese GBK)"
msgstr "CP936 (简体中文 GBK)"

msgid "CP949 (Korean)"
msgstr "CP949 (韩文)"

msgid "CP950 (Traditional Chinese Big5)"
msgstr "CP950 (繁体中文 Big5)"

msgid "CPU Core Usage"
msgstr "CPU核心使用"

msgid "CPU Frequency"
msgstr "CPU 频率"

msgid "CPU Load"
msgstr "CPU 负载"

msgid "CPU Maximum Frequency"
msgstr "CPU最大频率"

msgid "CPU Minimum Frequency"
msgstr "CPU最小频率"

msgid "CPU Temperature"
msgstr "CPU温度"

msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用情况"

msgid "CPU frequencies:"
msgstr "CPU频率"

msgid "CPU load"
msgstr "CPU 负载"

msgid ""
"CRC Error Count. Counts the number of CRC error (read/write data FIS CRC "
"error)."
msgstr "CRC错误计数。统计CRC错误数量（读写FIS数据CRC错误）。"

msgid "Calibration Battery"
msgstr "电池校正"

msgid "Can't get UFS ID."
msgstr "无法获取UFS ID."

msgid "Can't mount the system partition 1, the DATA partition is the 2."
msgstr "不能挂载系统分区(第1区)，资料分区为第2区。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Canmount"
msgstr "可以挂载"

msgid "Cannot get CPU load"
msgstr "无法读取 CPU 负载"

msgid "Cannot get data about interface"
msgstr "无法获得介面的资料"

msgid "Cannot use DHCP for LAN interface."
msgstr "LAN 的网络介面不能使用DHCP。"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Carp Settings"
msgstr "CARP设置"

msgid "Case Sensitivity"
msgstr "大小写敏感"

msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

msgid ""
"Causes the server to display the network information for the specified IP "
"address or DNS hostname to the client, on the assumption that that IP "
"address or DNS host is acting as a NAT gateway or port forwarder for the "
"server."
msgstr "假设IP位址或DNS主机是个NAT 网关或是端口转发伺服器，而使伺服器显示指定IP位址或DNS主机名的网络信息于客户端。"

msgid "Certificate"
msgstr "证书"

msgid "Change"
msgstr "更改"

msgid "Change below file"
msgstr "更改下列文件"

msgid "Change the IP address of your computer"
msgstr "更改你的电脑IP地址"

msgid "Change the IP address of your server"
msgstr "更改你的服务器IP地址"

msgid "Changes to this option will take effect after a reboot."
msgstr "重新启动系统之后，更改的设置才会生效。"

msgid "Channel"
msgstr "频道"

msgid "Charging Battery"
msgstr "充电中"

msgid "Check System|General Setup before initializing"
msgstr "在初始化之前检查系统|常规设置"

msgid "Check and replace cable"
msgstr "检查并更换电缆"

msgid "Check shared secret"
msgstr "检查共享密钥"

msgid ""
"Check the FreeBSD documentation for detailed information about TCP Wrappers"
msgstr "有关TCP Wrappers的详细信息，请参阅FreeBSD文档"

msgid "Check the list of available drivers"
msgstr "检查可用驱动程序列表"

msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文（简体）"

msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文（繁体）"

msgid "Choose UPS mode."
msgstr "请选择UPS 模式。"

msgid "Choose on which interface packets must come in to match this rule."
msgstr "选择哪此规则将会匹配的介面数据包。"

msgid "Choose which IP protocol this rule should match."
msgstr "选择此规则将会匹配的 IP 协议。"

msgid "Choose which interface this route applies to."
msgstr "选择本路由设置要应用的网络介面。"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Clear Config & Import Disks"
msgstr "清除和导入磁盘设置"

msgid "Clear Config & Import Software Raid Disks"
msgstr "清除和导入软体RAID设置"

msgid "Clear Config And Import Disks"
msgstr "清除配置并导入磁盘"

msgid "Clear device errors"
msgstr "清除设备错误"

msgid ""
"Click this button to download the server configuration in encrypted GZIP "
"file or XML format."
msgstr "点击此按钮以下载已加密的伺服器配置GZIP文件或XML格式。"

msgid "Client"
msgstr "客户端"

msgid "Client Max. Protocol"
msgstr "客户端最大协议"

msgid "Client Min. Protocol"
msgstr "客户端最小协议"

msgid "Clone"
msgstr "克隆"

msgid "Collecting initial data, please wait..."
msgstr "收集初始数据，请稍候..."

msgid "Collisions"
msgstr "封包冲撞"

msgid "Cols"
msgstr "栏"

msgid ""
"Comma-separated list of group names that are permitted to login to the FTP "
"server. (empty = ftp group)."
msgstr "允许登录到FTP服务器的组名称的逗号分隔列表。 （空白= ftp组）。"

msgid "Command"
msgstr "指令"

msgid "Command Output"
msgstr "指令输出"

msgid "Command Output:"
msgstr "指令输出："

msgid "Command Scripts"
msgstr "命令脚本"

msgid "Command Scripts (Maintenance Only)"
msgstr "命令脚本（仅限维护）"

msgid "Command execution was successful"
msgstr "命令执行成功"

#, php-format
msgid "Command for LINK_DOWN event (e.g. %s)."
msgstr "LINK_DOWN 事件的指令（例如 %s）。"

#, php-format
msgid "Command for LINK_UP event (e.g. %s)."
msgstr "LINK_UP 事件的指令（例如 %s）。"

msgid "Command is marked for removal"
msgstr "命令已标记为要删除"

msgid "Command is protected"
msgstr "命令被保护"

msgid "Command is unlocked"
msgstr "命令解锁"

msgid "Command output"
msgstr "命令输出"

msgid "Command output:"
msgstr "指令输出："

msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgid "Common Internet File System"
msgstr "网路文件共享系统（CIFS）"

msgid "Community"
msgstr "社群"

msgid "Compilations Directories"
msgstr "汇编目录"

msgid "Compiled"
msgstr "已编译"

msgid "Compliant profile to be used."
msgstr "使用符合的设定档。"

msgid "Compress"
msgstr "压缩"

msgid "Compress file data during the transfer."
msgstr "压缩文件数据正在传输。"

msgid "Compression"
msgstr "资料压缩"

msgid ""
"Compression is worth using if your connection is slow. The efficiency of the "
"compression depends on the type of the file, and varies widely. Useful for "
"internet transfer only."
msgstr "如果您的网际网路连线速度很慢，开启资料压缩可以增快工作效率。注意：资料压缩的比例会依据不同的档案类型而有很大的差异。"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Configuration Directory"
msgstr "配置目录"

msgid "Configuring"
msgstr "设置中"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Connect to hidden network"
msgstr "连接到隐藏网络"

msgid "Connected FTP Users & Status"
msgstr "FTP连接用户和状态"

msgid "Consider replacing this drive"
msgstr "考虑更换此驱动器"

msgid "Console Menu"
msgstr "控制台菜单"

msgid "Console Screensaver"
msgstr "控制台屏幕保护程序"

msgid "Console Settings"
msgstr "控制台设置"

msgid "Contact"
msgstr "联系人"

msgid ""
"Contact information, e.g. name or email of the person responsible for this "
"system: 'admin@email.address'."
msgstr "联系人资讯，例如系统管理员的姓名或是电子邮件： email：admin@email.address。"

msgid "Container"
msgstr "容器"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Content Locations"
msgstr "内容位置"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Control"
msgstr "控制"

msgid "Controller"
msgstr "控制器"

msgid "Controller Auth Group"
msgstr "控制器的认证组"

msgid "Controller Auth Method"
msgstr "控制器认证方法"

msgid "Controller Authorised Network"
msgstr "控制器授权网络"

msgid "Controller Authorised network"
msgstr "控制器授权网络"

msgid "Controller IP Address"
msgstr "控制器的 IP 位址"

msgid "Controller IP address"
msgstr "控制器的 IP 位址"

msgid "Controller Model"
msgstr "控制器型号"

msgid "Controller TCP Port"
msgstr "控制器的TCP端口"

msgid "Controls the behavior of synchronous requests."
msgstr "控制同步请求。"

msgid ""
"Controls the compression algorithm used for this dataset. 'LZ4' is now the "
"recommended compression algorithm. Setting compression to 'On' uses the LZ4 "
"compression algorithm if the feature flag lz4_compress is active, otherwise "
"LZJB is used. You can specify the 'GZIP' level by using the value 'GZIP-N', "
"where N is an integer from 1 (fastest) to 9 (best compression ratio). "
"Currently, 'GZIP' is equivalent to 'GZIP-6'."
msgstr ""
"控制用于此数据集的压缩算法。 'LZ4'现在是推荐的压缩算法。 "
"如果特征标志lz4_compress处于活动状态，则将压缩设置为“On”使用LZ4压缩算法，否则使用LZJB。 您可以使用值“GZIP-"
"N”指定“GZIP”级别，其中N是从1（最快）到9（最佳压缩比）的整数。 目前，“GZIP”相当于“GZIP-6”。"

msgid ""
"Controls the compression algorithm used for this volume. 'LZ4' is now the "
"recommended compression algorithm. Setting compression to 'On' uses the LZ4 "
"compression algorithm if the feature flag lz4_compress is active, otherwise "
"LZJB is used. You can specify the 'GZIP' level by using the value 'GZIP-N', "
"where N is an integer from 1 (fastest) to 9 (best compression ratio). "
"Currently, 'GZIP' is equivalent to 'GZIP-6'."
msgstr ""
"控制用于此卷的压缩算法。 'LZ4'现在是推荐的压缩算法。 "
"如果特征标志lz4_compress处于活动状态，则将压缩设置为“On”使用LZ4压缩算法，否则使用LZJB。 您可以使用值“GZIP-"
"N”指定“GZIP”级别，其中N是从1（最快）到9（最佳压缩比）的整数。 目前，“GZIP”相当于“GZIP-6”。"

msgid "Controls the dedup method."
msgstr "控制重复数据删除方法。"

msgid "Controls the power consumption mode."
msgstr "控制功耗模式。"

msgid ""
"Controls whether the access time for files is updated when they are read. "
"Turning this Off avoids producing write traffic when reading files and can "
"result in significant performance gains."
msgstr "控制文件的访问时间是否在读取时更新。 关闭此功能可以避免在读取文件时产生写入通信，并且可以显着提高性能。"

msgid "Controls whether this dataset can be modified."
msgstr "控制此数据集能否被修改。"

msgid ""
"Convert DOS attributes to UNIX execution bits when Store DOS attributes is "
"disabled."
msgstr "禁用存储DOS属性时将DOS属性转换为UNIX执行位。"

msgid "Conveyance Self-Test"
msgstr "输送自检"

msgid "Core"
msgstr "核心"

msgid "Count"
msgstr "次数"

msgid "Count of 'Free Fall Events' detected."
msgstr "检测到“自由落体事件”的计数。"

msgid ""
"Count of 'unstable' sectors (waiting to be remapped, because of "
"unrecoverable read errors). If an unstable sector is subsequently read "
"successfully, the sector is remapped and this value is decreased. Read "
"errors on a sector will not remap the sector immediately (since the correct "
"value cannot be read and so the value to remap is not known, and also it "
"might become readable later); instead, the drive firmware remembers that the "
"sector needs to be remapped, and will remap it the next time it's written. "
"However some drives will not immediately remap such sectors when written; "
"instead the drive will first attempt to write to the problem sector and if "
"the write operation is successful then the sector will be marked good (in "
"this case, the 'Reallocation Event Count' (0xC4) will not be increased). "
"This is a serious shortcoming, for if such a drive contains marginal sectors "
"that consistently fail only after some time has passed following a "
"successful write operation, then the drive will never remap these problem "
"sectors."
msgstr ""
"计数“不稳定”扇区（等待重新映射，因为无法恢复的读取错误）。如果随后成功读取不稳定扇区，则重新映射该扇区并且减小该值。扇区上的读取错误不会立即重新映射扇区"
"（因为不能读取正确的值，因此重新映射的值不为已知，并且稍后可能变得可读）。相反，驱动器固件会记住该扇区需要重新映射，并在下次写入时重新映射该扇区。然而，一"
"些驱动器在写入时不会立即重新映射这样的扇区;驱动器将首先尝试写入问题扇区，如果写入操作成功，则扇区将被标记为良好（在这种情况下，“重新分配事件计数”（0x"
"C4）不会增加）。这是一个严重的缺点，如果这样的驱动器包含边缘扇区，其在成功的写操作之后经过一段时间之后一直失败，则驱动器将永远不会重映射这些问题扇区。"

msgid "Count of Data Address Mark errors (or vendor-specific)."
msgstr "数据地址标记错误（或供应商指定）。"

msgid "Count of attempts to compensate for platter speed variations."
msgstr "尝试补偿盘片速度变化的计数。"

msgid ""
"Count of buzz routines needed to spin up the drive due to insufficient power."
msgstr "由于功率不足，需要旋转驱动器的蜂鸣例程的计数。"

msgid "Count of errors corrected by software ECC."
msgstr "ECC软件纠正的错误数量。"

msgid "Count of errors due to high temperature."
msgstr "温度过高造成的错误数量。"

msgid "Count of errors while reading from a disk."
msgstr "读磁盘时的错误数量。"

msgid ""
"Count of hours in power-on state. The raw value of this attribute shows "
"total count of hours (or minutes, or seconds, depending on manufacturer) in "
"power-on state."
msgstr "开机状态下的小时数。 此属性的原始值显示开机状态下的总小时数（或分钟或秒，具体取决于制造商）。"

msgid "Count of load/unload cycles into head landing zone position."
msgstr "装载/卸载循环到头部着陆区位置的计数。"

msgid "Count of off-track errors."
msgstr "偏离磁道错误计数。"

msgid ""
"Count of reallocated sectors. When the hard drive finds a "
"read/write/verification error, it marks that sector as 'reallocated' and "
"transfers data to a special reserved area (spare area). This process is also "
"known as remapping, and reallocated sectors are called 'remaps'. The raw "
"value normally represents a count of the bad sectors that have been found "
"and remapped. Thus, the higher the attribute value, the more sectors the "
"drive has had to reallocate. This allows a drive with bad sectors to "
"continue operation; however, a drive which has had any reallocations at all "
"is significantly more likely to fail in the near future. While primarily "
"used as a metric of the life expectancy of the drive, this number also "
"affects performance. As the count of reallocated sectors increases, the "
"read/write speed tends to become worse because the drive head is forced to "
"seek to the reserved area whenever a remap is accessed. If sequential access "
"speed is critical, the remapped sectors can be manually marked as bad blocks "
"in the file system in order to prevent their use."
msgstr ""
"重新分配扇区的计数。当硬盘驱动器发现读/写/验证错误时，它将该扇区标记为“重新分配”，并将数据传输到特殊保留区（备用区）。这个过程也被称为重映射，并且重新"
"分配的扇区被称为“重映射”。原始值通常表示已经找到并重映射的坏扇区的计数。因此，属性值越高，驱动器必须重新分配的扇区越多。这允许具有坏扇区的驱动器继续操作"
";然而，具有任何重新分配的驱动器在不久的将来显然更可能失败。虽然主要用作驱动器预期寿命的指标，但此数字也会影响性能。随着重新分配的扇区的计数增加，读取/写"
"入速度趋于变得更糟，因为每当访问重新映射时，驱动头被强制寻找到保留区域。如果顺序存取速度是关键的，则重新映射的扇区可以被手动标记为文件系统中的坏块，以防止"
"它们的使用。"

msgid ""
"Count of remap operations. The raw value of this attribute shows the total "
"count of attempts to transfer data from reallocated sectors to a spare area. "
"Both successful & unsuccessful attempts are counted."
msgstr "重映射操作的计数。 此属性的原始值显示尝试将数据从重新分配的扇区传输到备用区的总计数。 计数成功和不成功尝试。"

msgid ""
"Count of retry of spin start attempts. This attribute stores a total count "
"of the spin start attempts to reach the fully operational speed (under the "
"condition that the first attempt was unsuccessful). An increase of this "
"attribute value is a sign of problems in the hard disk mechanical subsystem."
msgstr ""
"自旋启动尝试的重试次数。 该属性存储达到完全操作速度的旋转开始尝试的总计数（在第一尝试不成功的条件下）。 该属性值的增加是硬盘机械子系统中的问题的标志。"

msgid "Count of times head changes position."
msgstr "磁头改变位置次数。"

msgid ""
"Count of times the heads are loaded off the media. Heads can be unloaded "
"without actually powering off."
msgstr "磁头从介质上装载的次数计数。 头可以卸载而不需要关闭电源。"

msgid "Count of times the link is reset during a data transfer."
msgstr "数据传输期间链接重置次数。"

msgid "Counts the maximum worst erase count on any block."
msgstr "计算任何块上的最大擦除计数。"

msgid ""
"Counts the number of SATA PHY errors. This value includes all PHY error "
"counts, ex data FIS CRC , code errors, disparity errors, command FIS crc. "
"Value clears upon system power-down."
msgstr ""
"计算SATA PHY错误的数量。 该值包括所有PHY错误计数，Ex数据FIS CRC，代码错误，差异错误，命令FIS crc。 系统掉电时值清零。"

msgid "Create 4KB wrapper (nop device)."
msgstr "创建4KB封套（NOP装置）。"

msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgid "Create HVM Guest"
msgstr "创建HVM客户机"

msgid "Create Mask"
msgstr "创建掩码"

msgid "Create PV Guest"
msgstr "创建PV客户机"

msgid "Create ZFS on a GPT partition."
msgstr "在GPT分区上创建ZFS。"

msgid "Create and initialize RAID."
msgstr "建立并初始 RAID。"

msgid "Create work directory if it doesn't exist."
msgstr "如果工作目录不存在，则创建目录"

msgid "Created UFS file system:"
msgstr "建立 UFS 文件系统："

msgid "Creates the pool with an alternate root."
msgstr "建立备用根池。"

msgid "Creates the recursive snapshot."
msgstr "建立递归快照。"

msgid "Creating filesystem"
msgstr "建立文件系统"

msgid "Creating filesystem with 'Soft Updates'"
msgstr "建立可 'Soft Updates' 的文件系统"

msgid "Creating partition"
msgstr "创建磁碟分区中"

msgid "Creation"
msgstr "创建"

msgid "Credits"
msgstr "致谢"

msgid "Critical"
msgstr "严重"

msgid "Critical Error Level"
msgstr "严重错误级别"

msgid "Cron"
msgstr "定时任务（Cron）"

msgid "Cron job"
msgstr "定时任务"

msgid "Current"
msgstr "目前"

msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

msgid "Current internal temperature."
msgstr "当前的内部温度。"

msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

msgid ""
"Current password is default password. You should use your own password."
msgstr "现在的密码是默认密码。您应该设定自己的密码。"

msgid "Current password is incorrectly entered."
msgstr "输入的当前密码错误"

msgid "Current state of drive operation based upon the Life Curve."
msgstr "基于寿命曲线的驱动器操作的当前状态。"

msgid "Current value of apparent power (Volt-Amps)"
msgstr "当前的视在功率（伏安）"

msgid "Current value of real power (Watts)"
msgstr "当前的实际功率（瓦特）"

msgid "Custom"
msgstr "自定"

msgid "Custom device"
msgstr "自定义设备"

msgid "Custom script"
msgstr "自定义脚本"

msgid "Custom script is not found."
msgstr "未找到自定义脚本"

msgid "Custom script is required."
msgstr "必需有自定义脚本。"

msgid "Czech"
msgstr "捷克文"

msgid "DAAP"
msgstr "DAAP"

msgid "DESCRIPTION"
msgstr "描述"

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "DHCP cannot be used for LAN interface."
msgstr "DHCP不能用于LAN接口。"

msgid "DLNA/UPnP"
msgstr "DLNA/UPnP"

msgid "DLNA/UPnP Fuppes"
msgstr "DLNA/UPnP Fuppes"

msgid "DLNA/UPnP MiniDLNA"
msgstr "DLNA/UPnP MiniDLNA"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "DNS Domain"
msgstr "DNS域"

msgid "DNS Forwarder"
msgstr "DNS转发器"

msgid "DNS server is empty."
msgstr "DNS伺服器是空白的。"

msgid "DVD"
msgstr "DVD"

msgid "Daemon"
msgstr "守护进程"

msgid "Daemon events"
msgstr "守护进程事件"

msgid "Daemon log"
msgstr "守护进程记录"

msgid "Danish"
msgstr "丹麥文"

msgid "Data Integrity"
msgstr "数据的完整性"

msgid "Data digest"
msgstr "数据摘要"

msgid "Database Directory"
msgstr "数据库目录"

msgid "Database directory"
msgstr "数据库目录"

msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

msgid "Dataset is marked for deletion"
msgstr "数据集已标记为删除"

msgid "Dataset is protected"
msgstr "数据集已保护"

msgid "Dataset is unlocked"
msgstr "数据集未锁定"

msgid "Datasets"
msgstr "数据集（Datasets）"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期与时间"

msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

msgid "Day"
msgstr "日"

msgid "Days"
msgstr "天"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Debug Level"
msgstr "调试级别"

msgid "Dec"
msgstr "十二月"

msgid "December"
msgstr "十二月"

msgid ""
"Decoded as: byte 0-1-2 = average erase count (big endian) and byte 3-4-5 = "
"max erase count (big endian)."
msgstr "解码为：字节0-1-2 =平均擦除计数（大端）和字节3-4-5 =最大擦除计数（大端）。"

msgid "Decrypt Password"
msgstr "解密密码"

msgid "Dedup"
msgstr "重复数据删除（Dedup）"

msgid "Default"
msgstr "默认值"

msgid ""
"Default - Rsync will choose the 'during' algorithm when talking to rsync "
"3.0.0 or newer and the 'before' algorithm when talking to an older rsync."
msgstr ""
"默认 - 当谈到rsync 3.0.0或更新的rsync时，rsync将选择“在期间”算法，当谈到旧的rsync时，选择'before'算法。"

msgid ""
"Default - Rsync will choose the 'during' algorithm when talking to rsync "
"3.0.0 or newer, and the 'before' algorithm when talking to an older rsync."
msgstr ""
"默认 - 当谈到rsync 3.0.0或更新的rsync时，rsync将选择“在期间”算法，当谈到旧的rsync时，选择'before'算法。"

msgid "Default Device Settings"
msgstr "默认设备设置"

msgid "Default Root"
msgstr "默认Root"

msgid "Default user name is 'admin'."
msgstr "默认用户名是 'admin'。"

msgid "DefaultTime2Retain"
msgstr "DefaultTime2Retain"

msgid "DefaultTime2Wait"
msgstr "DefaultTime2Wait"

msgid "Define directories/URL's that require authentication."
msgstr "指定需要认证的目录/URL"

msgid "Defines when the shutdown is initiated."
msgstr "设定何时关机。"

msgid "Delay"
msgstr "延迟"

msgid ""
"Delay - File-deletions will be computed during the transfer and will be done "
"after the transfer."
msgstr "延迟 - 文件删除将在传输期间计算，并将在传输后完成。"

msgid ""
"Delay - File-deletions will be computed during the transfer, and then "
"removed after the transfer completes."
msgstr "延迟 - 文件删除将在传输期间计算，然后在传输完成后删除。"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete ARP entry"
msgstr "删除ARP项目"

msgid "Delete Host"
msgstr "删除主机"

msgid "Delete Login Info"
msgstr "删除登入资讯"

msgid "Delete Selected Bridges"
msgstr "删除所选网桥"

msgid "Delete Selected CARPs"
msgstr "删除所选CARPs"

msgid "Delete Selected Commands"
msgstr "删除所选命令"

msgid "Delete Selected Datasets"
msgstr "删除选中的数据集"

msgid "Delete Selected Encrypted Volumes"
msgstr "删除所选的加密卷"

msgid "Delete Selected Groups"
msgstr "删除所选的组"

msgid "Delete Selected Jobs"
msgstr "删除选中的任务"

msgid "Delete Selected LAGGs"
msgstr "删除所选的LAGGs"

msgid "Delete Selected NFS Shares"
msgstr "删除所选的NFS共享"

msgid "Delete Selected Options"
msgstr "删除选中的选项"

msgid "Delete Selected Pools"
msgstr "删除选中的池"

msgid "Delete Selected RAID Volumes"
msgstr "删除选中的RAID卷"

msgid "Delete Selected Records"
msgstr "删除所选的记录"

msgid "Delete Selected Resources"
msgstr "删除所选的源"

msgid "Delete Selected Routes"
msgstr "删除所选的路由"

msgid "Delete Selected Rsync Jobs"
msgstr "删除所选的同步任务"

msgid "Delete Selected Rsync Modules"
msgstr "删除所选的Rsync模块"

msgid "Delete Selected Samba Shares"
msgstr "删除所选的Samba共享"

msgid "Delete Selected Shares"
msgstr "删除所选的共享"

msgid "Delete Selected Snapshots"
msgstr "删除所选的快照"

msgid "Delete Selected User Accounts"
msgstr "删除所选的用户账号"

msgid "Delete Selected VLANs"
msgstr "删除所选的VLANs"

msgid "Delete Selected Virtual Devices"
msgstr "删除选中的虚拟设备"

msgid "Delete Selected Volumes"
msgstr "删除选中的卷"

msgid "Delete Selected WLANs"
msgstr "删除所选的WLANs"

msgid "Delete URL"
msgstr "删除 URL"

msgid "Delete VM"
msgstr "删除 VM"

msgid "Delete algorithm"
msgstr "删除演算法"

msgid "Delete all rules"
msgstr "删除所有规则"

msgid "Delete all self-tests"
msgstr "删除所有自我测试"

msgid "Delete auth group"
msgstr "删除认证组"

msgid "Delete auto snapshot"
msgstr "删除自动快照"

msgid "Delete clone"
msgstr "删除克隆"

msgid "Delete command"
msgstr "删除命令"

msgid "Delete disk"
msgstr "删除硬盘"

msgid "Delete extent"
msgstr "删除 extent"

msgid "Delete files on the receiving side that don't exist on sender."
msgstr "删除存在接收端但不存在发送端的文件。"

msgid "Delete initiator"
msgstr "删除启动器"

msgid "Delete initiator group"
msgstr "删除启动器组"

msgid "Delete interface"
msgstr "删除介面"

msgid "Delete mount point"
msgstr "删除挂载点"

msgid "Delete portal group"
msgstr "删除门户组"

msgid "Delete rule"
msgstr "删除规则"

msgid "Delete self-test"
msgstr "删除自我检测"

msgid "Delete target"
msgstr "删除目标"

msgid "Deletes the recursive snapshot."
msgstr "删除递归快照"

msgid "Deleting"
msgstr "删除中"

msgid "Deleting GEOM metadata"
msgstr "删除 GEOM 元数据中"

msgid "Deleting MBR and partition table"
msgstr "删除 MBR 和分区表中"

msgid ""
"Delta between most-worn and least-worn Flash blocks. It describes how "
"good/bad the wearleveling of the SSD works on a more technical way."
msgstr "大部分磨损和最少磨损的闪存块之间的差值。 它描述了SSD的磨损如何在更技术的方式工作的好/坏。"

msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

msgid "Description"
msgstr "说明"

msgid "Destination"
msgstr "目的端"

msgid "Destination Network"
msgstr "目的网络"

msgid "Destination Share"
msgstr "共享目的端"

msgid "Destination email address."
msgstr "电邮目的端。"

msgid "Destination email address. Separate email addresses by semi-colon."
msgstr "目的地邮件地址。多个邮件地址用分号分开。"

msgid "Destination host name or IP address."
msgstr "目标主机名和IP地址"

msgid "Destination network bit count"
msgstr "目的端网络位数"

msgid "Destination network for this static route."
msgstr "此静态路由的目的网络"

msgid "Destination port"
msgstr "目的地端口"

msgid "Destroy a pool"
msgstr "销毁一个池"

msgid ""
"Destroy any snapshots and bookmarks more recent than the one specified."
msgstr "销毁比所指的更新的任何快照和书签。"

msgid "Destroyed"
msgstr "已销毁"

msgid "Detach"
msgstr "分离"

msgid "Detach a data device from a mirror"
msgstr "从镜像中分离数据设备"

msgid "Detach a log device from a mirrored log"
msgstr "从镜像日志中分离日志设备"

msgid "Detailed"
msgstr "详细信息"

msgid "Detected"
msgstr "检测到"

msgid "Detected Disks"
msgstr "检测到的磁盘"

msgid "Detected Language:"
msgstr "检测到的语言"

msgid "Detected RSYNC Remote Shares"
msgstr "检测到的RSYNC远程共享"

msgid "Detected an error while importing."
msgstr "在导入时检测到一个错误。"

msgid "Detected shares on this server"
msgstr "此服务器上检测到的共享"

msgid ""
"Determine the default timeout, in microseconds, before the first packet is "
"retransmitted. The default is 1000000 (1 second)."
msgstr "指定第一个数据包重传前的默认的超时时间，以微秒为单位。默认值是1000000（1秒）。"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Device / Label"
msgstr "设备/标签"

#, php-format
msgid "Device /dev/%s - %s"
msgstr "设备 /dev/%s - %s"

msgid "Device IP"
msgstr "设备 IP"

msgid "Device List"
msgstr "设备列表"

msgid "Device Model"
msgstr "设备型号"

msgid "Device Pass-through"
msgstr "设备直通（Device Pass-through）"

msgid "Device Polling"
msgstr "设备轮询"

msgid "Device Serial"
msgstr "设备编号"

msgid "Device contains boot partition"
msgstr "设备包含引导分区"

msgid "Device is mounted"
msgstr "设备已挂载"

msgid "Device not found"
msgstr "设备未找到"

msgid "Device polling"
msgstr "设备轮询"

msgid ""
"Device polling is a technique that lets the system periodically poll network "
"devices for new data instead of relying on interrupts. This can reduce CPU "
"load and therefore increase throughput, at the expense of a slightly higher "
"forwarding delay (the devices are polled 1000 times per second). Not all "
"NICs support polling."
msgstr ""
"设备轮询一种不依靠中断，而是定期向网络设备轮询新数据的技术。这可以减小CPU的负荷而提高处理量，但是会有些微的转送延迟（每秒轮询1000次）。并非所有的网"
"卡都支持轮询。"

#, php-format
msgid "Device: %s | Total: %s | Used: %s | Free: %s"
msgstr "设备： %s | 总共： %s | 已使用： %s | 可用： %s"

msgid "Devices"
msgstr "设备"

msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

msgid "Difference"
msgstr "差异"

msgid "Digital Audio Access Protocol"
msgstr "数位音频信号存取协议（Digital Audio Access Protocol）"

msgid "Direction"
msgstr "方向"

msgid "Directory"
msgstr "目录"

#, php-format
msgid "Directory %s doesn't exist!"
msgstr "目录 %s 不存在"

msgid "Directory Mask"
msgstr "目录掩码"

msgid "Directory for incomplete files. An empty field means disable."
msgstr "未完毕档案的目录。空白表示关闭。"

msgid "Directory listing"
msgstr "目录清单"

msgid "Directory that contains removable media. (e.g /mnt/iscsi/)"
msgstr "含有可移动媒体的目录。 （例如 /mnt/iscsi/）"

msgid "Directory to watch for new .torrent files."
msgstr "监视新 .torrent 文件的目录。"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Disable Firmware Upgrade"
msgstr "禁止固件升级"

msgid "Disable Selected Commands"
msgstr "禁用所选的命令"

msgid "Disable Selected Jobs"
msgstr "禁止选中的任务"

msgid "Disable Selected Options"
msgstr "禁止选中的选项"

msgid "Disable Selected Records"
msgstr "禁用所选记录"

msgid "Disable Selected Rsync Jobs"
msgstr "禁止所选的Rsync任务"

msgid "Disable Selected Rsync Modules"
msgstr "禁止所选的Rsync模块"

msgid "Disable TCP wrapper (mod_wrap module)."
msgstr "关闭 TCP Wrapper（mod_wrap 模块）。"

msgid "Disable console menu."
msgstr "禁止控制台菜单。"

msgid "Disable file manager completely."
msgstr "完全禁止文件管理器。"

msgid "Disable firmware version check."
msgstr "禁止固件版本检查。"

msgid "Disable speaker beep on startup and shutdowns."
msgstr "在启动和关闭时禁用扬声器蜂鸣。"

msgid "Disable the compression of repeated line."
msgstr "禁止对重复行压缩。"

msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

msgid "Discard - Discard ACL"
msgstr "丢弃 - 丢弃ACL"

msgid "Discard - Do not inherit entries"
msgstr "Discard - 不继承条目"

#, php-format
msgid "Discovered iSCSI target for %s"
msgstr "搜寻到 %s 的 iSCSI 目标。"

msgid "Discovery Auth Group"
msgstr "目标搜索认证组"

msgid "Discovery Auth Method"
msgstr "目标搜索认证方法"

msgid "Disk"
msgstr "硬盘"

msgid "Disk Partition Information"
msgstr "磁盘分区信息"

msgid "Disk Selection"
msgstr "选择磁盘"

msgid "Disk Settings"
msgstr "磁盘设置"

msgid "Disk Space Usage"
msgstr "磁盘空间使用率"

msgid "Disk Usage"
msgstr "磁盘使用情况"

msgid "Disks"
msgstr "硬盘"

msgid "Disks (Info)"
msgstr "磁盘（信息）"

msgid "Disks (Info) Information"
msgstr "磁盘（信息）信息"

msgid "Disks | Mount Point | Management"
msgstr "磁盘| 挂载点| 管理"

msgid "Display"
msgstr "显示"

msgid "Display ZFS command history"
msgstr "显示ZFS命令历史记录"

msgid ""
"Distance the disk has shifted relative to the spindle (usually due to shock "
"or temperature). Unit of measure is unknown."
msgstr "磁盘相对于主轴的距离（通常由于冲击或温度）。 计量单位未知。"

msgid "Distributed Hash Table"
msgstr "分布式哈希表"

msgid "Do not abort the firmware upgrade process once it has started."
msgstr "一旦启动，请勿中止固件升级过程。"

msgid "Do not activate this option if you want to add an existing RAID."
msgstr "如果要添加现有的RAID，请不要激活此选项。"

msgid ""
"Do not erase the Master Boot Record (useful for some RAID controller cards)."
msgstr "不要擦除主引导记录（对某些RAID控制器卡很有用）。"

#, php-format
msgid ""
"Do not let the server check for newer firmware versions when the %s page "
"gets loaded."
msgstr "在加载 %s 页面时，不要让服务器检查较新的固件版本。"

msgid ""
"Do you really want to clear and import?\\nThe existing config will be "
"cleared and overwritten."
msgstr "您确定要清除并导入吗？\\n现有的配置将被清除和覆盖。"

msgid "Do you really want to delete all data from the selected statistics?"
msgstr "您确定要从所选统计信息中删除所有数据吗？"

msgid "Do you really want to delete all rules?"
msgstr "您确定要删除所有规则吗？"

msgid "Do you really want to delete all scheduled self-tests?"
msgstr "您确定要删除所有自我测试任务吗?"

msgid "Do you really want to delete this URL?"
msgstr "您确定要删除这个 URL 吗？"

msgid "Do you really want to delete this VM?"
msgstr "您确定要删除这个 VM 吗？"

msgid "Do you really want to delete this auth group?"
msgstr "您确定要删除这个认证组吗？"

msgid "Do you really want to delete this auto snapshot?"
msgstr "您确定要删除这个自动快照吗？"

msgid "Do you really want to delete this clone?"
msgstr "您确认要删除这个克隆吗？"

msgid ""
"Do you really want to delete this disk? All elements that still use it will "
"become invalid (e.g. share)!"
msgstr "您确定要删除这个硬盘吗？所有使用此硬盘的元件都会失效！ (例如：分享区)"

msgid "Do you really want to delete this extent?"
msgstr "您确定要删除这个 extent 吗？"

msgid "Do you really want to delete this host?"
msgstr "您确定要删除这个主机吗？"

msgid "Do you really want to delete this initiator group?"
msgstr "您确定要删除这个启动器组吗？"

msgid ""
"Do you really want to delete this initiator? All elements that still use it "
"will become invalid (e.g. share)!"
msgstr "您确定要删除这个启动器吗？所有存取这个初始器的元件都将失效！"

msgid ""
"Do you really want to delete this mount point? All elements that still use "
"it will become invalid (e.g. share)!"
msgstr "您确定要删除这个挂载点吗？所有使用此挂载点的元件都会失效！ (例如：分享区)"

msgid "Do you really want to delete this portal group?"
msgstr "您确定要删除这个门户组吗？"

msgid "Do you really want to delete this rule?"
msgstr "您确定要删除这个规则吗？"

msgid "Do you really want to delete this scheduled self-test?"
msgstr "您确定要删除这项自我检测流程吗？"

msgid "Do you really want to delete this target?"
msgstr "您确定要删除这个iSCSI目标吗？"

msgid ""
"Do you really want to import?\\nThe existing config may be overwritten."
msgstr "您确定要导入吗？ \\n现有的配置可能会被覆盖。"

msgid "Do you really want to remove the selected item from the list?"
msgstr "您确定从列表中删除所选项目吗？"

msgid "Do you really want to uninstall this package?"
msgstr "您确定要卸载这个套件吗？"

msgid "Do you want to apply these settings?"
msgstr "您要应用这些设置吗？"

msgid "Do you want to create a JBOD from selected disks?"
msgstr "是否从选中的磁盘创建JBOD？"

msgid "Do you want to create a RAID-0 from selected disks?"
msgstr "是否要从所选的磁盘创建RAID-0？"

msgid "Do you want to create a RAID-1 from selected disks?"
msgstr "是否要从所选的磁盘创建RAID-1？"

msgid "Do you want to create a RAID-5 from selected disks?"
msgstr "是否要从所选的磁盘创建RAID-5？"

msgid "Do you want to create a RAID-Z1 from selected disks?"
msgstr "是否要从所选的磁盘创建RAID-Z1？"

msgid "Do you want to create a RAID-Z2 from selected disks?"
msgstr "是否要从所选的磁盘创建RAID-Z2？"

msgid "Do you want to create a RAID-Z3 from selected disks?"
msgstr "是否要从所选的磁盘创建RAID-Z3？"

msgid "Do you want to create a cache device from selected disks?"
msgstr "是否要从所选磁盘创建缓存设备？"

msgid "Do you want to create a hot spare device from selected disk?"
msgstr "您要从所选磁盘创建热备份设备吗？"

msgid "Do you want to create a log device from selected disk?"
msgstr "您要从所选磁盘创建日志设备吗？"

msgid "Do you want to create a mirrored log device from selected disks?"
msgstr "是否要从所选磁盘创建镜像日志设备？"

msgid "Do you want to create a mirrored virtual device from selected disks?"
msgstr "是否要从所选磁盘创建镜像虚拟设备？"

msgid "Do you want to create a striped virtual device from selected disks?"
msgstr "是否要从所选磁盘创建条带化虚拟设备？"

msgid "Do you want to delete selected CARPs?"
msgstr "您要删除所选的CARP吗？"

msgid "Do you want to delete selected LAGGs?"
msgstr "要删除所选的LAGGs吗？"

msgid "Do you want to delete selected NFS shares?"
msgstr "您要删除所选的NFS共享吗？"

msgid "Do you want to delete selected RAID volumes?"
msgstr "是否要删除所选的RAID卷？"

msgid "Do you want to delete selected Samba shares?"
msgstr "是否要删除所选的Samba共享？"

msgid "Do you want to delete selected VLANs?"
msgstr "是否要删除选定的VLAN？"

msgid "Do you want to delete selected WLANs?"
msgstr "要删除所选的WLAN吗？"

msgid "Do you want to delete selected bridges?"
msgstr "您要删除所选的网桥吗？"

msgid "Do you want to delete selected commands?"
msgstr "要删除所选的命令吗？"

msgid "Do you want to delete selected datasets?"
msgstr "要删除选定的数据集吗？"

msgid "Do you want to delete selected encrypted volumes?"
msgstr "是否要删除所选的加密卷？"

msgid "Do you want to delete selected groups?"
msgstr "您要删除所选的群组吗？"

msgid "Do you want to delete selected jobs?"
msgstr "您要删除所选的任务吗？"

msgid "Do you want to delete selected options?"
msgstr ""

msgid "Do you want to delete selected pools?"
msgstr "要删除所选池吗？"

msgid "Do you want to delete selected records?"
msgstr "要删除所选记录吗？"

msgid "Do you want to delete selected resources?"
msgstr "您要删除所选资源吗？"

msgid "Do you want to delete selected routes?"
msgstr "要删除所选路线吗？"

msgid "Do you want to delete selected rsync jobs?"
msgstr "是否要删除所选的rsync任务？"

msgid "Do you want to delete selected rsync modules?"
msgstr "要删除所选的rsync模块吗？"

msgid "Do you want to delete selected shares?"
msgstr "要删除所选共享吗？"

msgid "Do you want to delete selected snapshots?"
msgstr "要删除所选快照吗？"

msgid "Do you want to delete selected user accounts?"
msgstr "45/5000 要删除所选的用户帐户吗？"

msgid "Do you want to delete selected virtual devices?"
msgstr "您要删除所选的虚拟设备吗？"

msgid "Do you want to delete selected volumes?"
msgstr "要删除所选卷吗？"

msgid "Do you want to delete this command?"
msgstr "是否要删除此命令？"

msgid "Do you want to disable selected commands?"
msgstr "您要禁用所选命令吗？"

msgid "Do you want to disable selected jobs?"
msgstr "您要禁用所选任务吗？"

msgid "Do you want to disable selected options?"
msgstr "要禁用所选选项吗？"

msgid "Do you want to disable selected records?"
msgstr "要禁用所选记录吗？"

msgid "Do you want to disable selected rsync jobs?"
msgstr "是否要禁用所选的rsync任务？"

msgid "Do you want to disable selected rsync modules?"
msgstr "是否要禁用所选的rsync模块？"

msgid "Do you want to enable selected commands?"
msgstr "是否要启用所选命令？"

msgid "Do you want to enable selected jobs?"
msgstr "您要启用所选任务吗？"

msgid "Do you want to enable selected options?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected rsync jobs?"
msgstr ""

msgid "Do you want to enable selected rsync modules?"
msgstr ""

msgid "Do you want to lock selected records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected commands?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected jobs?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected options?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected records?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected rsync jobs?"
msgstr ""

msgid "Do you want to toggle selected rsync modules?"
msgstr ""

msgid "Do you want to unlock selected records?"
msgstr ""

msgid "Document Root"
msgstr ""

msgid "Document root of the webserver. Home of the web page files."
msgstr "网页伺服器文件根目录。"

msgid "DomID"
msgstr ""

msgid "Domain"
msgstr "网域"

msgid "Domain Controller Name"
msgstr ""

msgid "Domain Name"
msgstr ""

msgid "Domain Name (DNS/Realm-Name)"
msgstr ""

msgid "Domain Name (NetBIOS-Name)"
msgstr ""

msgid "Domain is missing 2nd level name."
msgstr ""

msgid "Domain name in old format, e.g. EXAMPLE."
msgstr "旧式网域名称，例如：DOMAIN"

msgid "Domain name, e.g. example.com."
msgstr "网域名称，例如：domain.com"

msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Done."
msgstr "完成。"

msgid "Dos Charset"
msgstr ""

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Download Bandwidth"
msgstr ""

msgid "Download Configuration"
msgstr "下载配置"

msgid "Download Directory"
msgstr ""

msgid "Drive Temperature."
msgstr "硬盘温度。"

msgid "Drive's seek performance during its internal tests."
msgstr ""

msgid "Driver"
msgstr "驱动程式"

msgid "Driver List"
msgstr ""

msgid "Driver Parameter"
msgstr ""

msgid "Driver used"
msgstr "所使用的驱动程序"

msgid "Driver version"
msgstr "驱动程序版本"

msgid "Driver version internal"
msgstr "内部驱动程序版本"

msgid "Duplex"
msgstr "双工模式"

msgid "Duplicate mount point name."
msgstr "重复的挂载点名称"

msgid "During"
msgstr ""

msgid ""
"During - File-deletions will be done incrementally as the transfer happens."
msgstr ""

msgid "Dutch"
msgstr "荷兰文"

msgid "Dynamic DNS"
msgstr "动态 DNS"

msgid "Dynamic IP (DHCP) can not be used for HAST resources."
msgstr "HAST资源不能使用动态IP（DHCP）。"

msgid "EA Support"
msgstr ""

msgid "EFI/GPT partition can be use with UFS only."
msgstr "EFI/GPT 只相容于 UFS 文件系统。"

msgid "ERROR:"
msgstr "错误："

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit Bridge"
msgstr ""

msgid "Edit CARP"
msgstr ""

msgid "Edit Dataset"
msgstr ""

msgid "Edit Encrypted Volume"
msgstr ""

msgid "Edit Group"
msgstr ""

msgid "Edit Host"
msgstr "编辑主机资讯"

msgid "Edit LAGG"
msgstr ""

msgid "Edit MIB"
msgstr "编辑MIB"

msgid "Edit NFS Share"
msgstr ""

msgid "Edit Option"
msgstr ""

msgid "Edit Pool"
msgstr ""

msgid "Edit RAID"
msgstr "编辑RAID"

msgid "Edit Record"
msgstr ""

msgid "Edit Resource"
msgstr ""

msgid "Edit Route"
msgstr "编辑路由"

msgid "Edit Rsync Job"
msgstr ""

msgid "Edit Rsync Module"
msgstr ""

msgid "Edit Samba Share"
msgstr ""

msgid "Edit Share"
msgstr ""

msgid "Edit Snapshot"
msgstr ""

msgid "Edit URL"
msgstr "编辑 URL"

msgid "Edit User Account"
msgstr ""

msgid "Edit VLAN"
msgstr ""

msgid "Edit VM"
msgstr "编辑 VM"

msgid "Edit Virtual Device"
msgstr ""

msgid "Edit Volume"
msgstr ""

msgid "Edit WLAN"
msgstr ""

msgid "Edit auth group"
msgstr "编辑认证组"

msgid "Edit auto snapshot"
msgstr "编辑自动快照"

msgid "Edit command"
msgstr "编辑指令"

msgid "Edit disk"
msgstr "编辑硬盘"

msgid "Edit extent"
msgstr "编辑 extent"

msgid "Edit initiator"
msgstr "编辑启动器"

msgid "Edit initiator group"
msgstr "编辑启动器组"

msgid "Edit job"
msgstr "编辑任务"

msgid "Edit mount point"
msgstr "编辑挂载点"

msgid "Edit portal group"
msgstr "编辑门户组"

msgid "Edit rule"
msgstr "编辑规则"

msgid "Edit self-test"
msgstr "编辑自我检测流程"

msgid "Edit target"
msgstr "编辑目标"

msgid ""
"Efficiency of the UPS (Ratio of the output current on the input current)"
msgstr "UPS的效率（输入电流的输出电流的对比率）"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Email Report"
msgstr "电邮报告"

msgid "Email Reports"
msgstr ""

msgid "Email Reports Setup"
msgstr ""

msgid "Email Setup"
msgstr ""

msgid "Emergency Level"
msgstr ""

msgid "Enable"
msgstr "启动"

msgid "Enable 'Asynchronous I/O (AIO).' switch."
msgstr ""

msgid "Enable 'Large read/write' switch."
msgstr ""

msgid "Enable ACL inheritance."
msgstr ""

msgid "Enable Advanced Format (4KB Sector Size)."
msgstr ""

msgid "Enable Asynchronous I/O. (AIO)."
msgstr ""

msgid "Enable Challenge-Response Authentication"
msgstr ""

msgid "Enable FXP protocol."
msgstr "启用 FXP 协议。"

msgid "Enable Firmware Upgrade"
msgstr ""

msgid "Enable NFSv4 server."
msgstr "启用NFSv4的伺服器。"

msgid "Enable NTP"
msgstr "启用 NTP"

msgid ""
"Enable S.M.A.R.T. monitoring of S.M.A.R.T. capable devices when they are "
"added to the configuration."
msgstr ""

msgid "Enable SMTP authentication."
msgstr "启用 SMTP 认证。"

msgid ""
"Enable STARTTLS encryption. This doesn't mean you have to use TLS, you can "
"use SSL."
msgstr "启用STARTTLS加密。这并不意味着你必须使用TLS，您可以使用SSL。"

msgid "Enable Selected Commands"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Jobs"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Options"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Records"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Rsync Jobs"
msgstr ""

msgid "Enable Selected Rsync Modules"
msgstr ""

msgid "Enable TLS connections."
msgstr "启用TLS连接。"

msgid "Enable TiVo support."
msgstr "启用TiVo的支持。"

msgid "Enable Time Machine support"
msgstr "启用Time Machine的支持"

msgid "Enable ZFS ACL."
msgstr ""

msgid "Enable Zeroconf/Bonjour to advertise services of this device."
msgstr ""

msgid "Enable anonymous bind."
msgstr "启用匿名绑定。"

msgid "Enable authentication."
msgstr "启用认证。"

msgid "Enable collecting CPU frequency statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting CPU temperature statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting CPU usage statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting UPS statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting ZFS ARC usage statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting average system load statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting disk space usage statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting memory usage statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting network latency statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting network traffic statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting system process statistics."
msgstr ""

msgid "Enable collecting uptime statistics."
msgstr ""

msgid "Enable compression."
msgstr "启用资料压缩。"

msgid "Enable console screensaver."
msgstr ""

msgid "Enable device polling"
msgstr "启用设备轮询"

msgid "Enable directory listing."
msgstr "启用目录列表。"

msgid "Enable distributed hash table."
msgstr "启用分散式杂凑表。"

msgid "Enable domain wildcarding."
msgstr "启用网域通配符。"

msgid "Enable encryption."
msgstr "启用加密。"

msgid "Enable extended attribute support."
msgstr ""

msgid "Enable extended attributes for this file system."
msgstr "启用此档案系统的延伸属性。"

msgid ""
"Enable foreground/background file system consistency check during boot "
"process."
msgstr "开启开机阶段的前台/后台文件系统完整性检查。"

msgid "Enable guest access."
msgstr "允许访客（游客）登入。"

msgid "Enable inotify."
msgstr ""

msgid "Enable keyboard-interactive authentication."
msgstr "开启键盘认证。"

msgid "Enable large read/write."
msgstr ""

msgid "Enable local user authentication."
msgstr "启用本地用户验证。"

msgid "Enable mapping DOS attributes."
msgstr ""

msgid "Enable module listing."
msgstr "开启模块列表。"

msgid "Enable nested virtualization"
msgstr ""

msgid "Enable or disable checks of the server certificate."
msgstr ""

msgid "Enable peer exchange (PEX)."
msgstr "启用对等交换(PEX)"

msgid "Enable permission inheritance."
msgstr ""

msgid "Enable port forwarding via NAT-PMP or UPnP."
msgstr "启用通过NAT-PMP或UPnP的的端口转发。"

msgid "Enable proxy authentication."
msgstr ""

msgid "Enable recycle bin."
msgstr ""

msgid "Enable remote monitoring of the local connected UPS."
msgstr "启用 UPS 的远程监控。"

msgid ""
"Enable reverse DNS lookup performed on the remote host's IP address for "
"incoming active mode data connections and outgoing passive mode data "
"connections."
msgstr "启用反向DNS来查找传入远程主机IP位址的主动模式数据连接和传出远程主机的IP位址的被动模式数据连接。"

msgid "Enable reverse DNS lookup."
msgstr "啟用反向DNS查找。"

msgid "Enable second local connected UPS."
msgstr ""

msgid "Enable serial console."
msgstr ""

msgid "Enable service SSH when disabled"
msgstr ""

msgid "Enable shadow copy."
msgstr ""

msgid "Enable store DOS attributes."
msgstr ""

msgid "Enable the ident protocol (RFC1413)."
msgstr "启用 ident 协议（RFC1413）。"

msgid "Enable the server power control utility."
msgstr ""

msgid ""
"Enable this option if you want to edit configuration pages directly without "
"the need to switch to edit mode."
msgstr ""

msgid "Enable to strictly adhere to DLNA standards."
msgstr ""

msgid "Enable transcoding."
msgstr "启用转码功能。"

msgid "Enable traps."
msgstr "启用 traps。"

msgid "Enable tuning of some kernel variables."
msgstr ""

msgid "Enable tuning switch"
msgstr ""

msgid "Enable white background graphs. (black as default)"
msgstr ""

msgid "Enable write cache mode."
msgstr "开启写入缓存模式。"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Encrypt Password"
msgstr ""

msgid "Encrypt password"
msgstr "加密密码"

msgid "Encrypt password (confirmed)"
msgstr "加密密码（确认）"

msgid "Encrypted"
msgstr "已加密"

msgid "Encrypted configuration is automatically gzipped."
msgstr "加密的配置会自动以gzip压缩。"

msgid "Encrypted volume is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Encrypted volume is protected"
msgstr ""

msgid "Encrypted volume is unlocked"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Encrypting '%s'... Please wait"
msgstr "正在加密 '%s'... 请稍待..."

msgid "Encryption"
msgstr "加密方式"

msgid "Encryption Management"
msgstr ""

msgid "Encryption Settings"
msgstr ""

msgid "Encryption Tools"
msgstr ""

msgid "Encryption algorithm"
msgstr "加密演算法"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "Enhanced compatibility with Netatalk AFP server."
msgstr ""

msgid "Enter Command"
msgstr ""

msgid "Enter a comment"
msgstr ""

msgid ""
"Enter a custom port number for the WebGUI if you want to override the "
"default (80 for HTTP, 443 for HTTPS)."
msgstr "如果您想覆盖默认值的话，请输入自定的网页界面 的端口编号（80为HTTP，HTTPS为443）。"

msgid ""
"Enter a custom port number if you want to override the default port (default "
"is 69)."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"Enter a custom port number if you want to override the default port. "
"(Default is %s)."
msgstr ""

msgid ""
"Enter a custom port number if you want to override the default port. "
"(Default is 22)."
msgstr ""

msgid "Enter a description"
msgstr ""

msgid "Enter a description for your reference."
msgstr ""

msgid "Enter a group description."
msgstr ""

msgid "Enter a group name."
msgstr ""

msgid "Enter a name"
msgstr ""

msgid "Enter a name for the command."
msgstr ""

msgid "Enter a name for this volume"
msgstr ""

msgid ""
"Enter a space-separated list of tap devices. The devices will be created and "
"automatically added it to the bridge."
msgstr ""

msgid "Enter a valid sysctl MIB name."
msgstr "请输入有效的 sysctl MIB 名称。"

msgid ""
"Enter desired system time directly (format mm/dd/yyyy hh:mm) or use icon to "
"select it."
msgstr "请输入系统时间（格式为 MM/DD/YYYY hh:mm），或点选图标来选择时间。"

msgid "Enter full name of the user."
msgstr ""

msgid "Enter hostname or IP address."
msgstr ""

msgid "Enter login name of the user."
msgstr ""

msgid "Enter the IP address or DNS name of the iSCSI target."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the UPS identifier and host IP address of the machine where the UPS is "
"connected to. (this also can be a remote host)"
msgstr ""

msgid "Enter the command"
msgstr ""

msgid ""
"Enter the passphrase that will be used in WPA-PSK mode. This must be between "
"8 and 63 characters long."
msgstr "请输入在 WPA-PSK 模式中使用的密码短语。这个密语长度必须在 8 到 63 个字元之间。"

msgid ""
"Enter the path to the database directory. The config files will be created "
"under the specified directory."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the path to the home directory of VirtualBox. VM config and HDD image "
"will be created under the specified directory."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the path to the home directory of that user. Leave this field empty to "
"use default path /mnt."
msgstr "请输入该用户的主目录的路径。将此字段留空以使用默认的路径到 /mnt。"

msgid ""
"Enter the path to the home directory. This directory will store the "
"statistical data and gets updated every 5 minutes!"
msgstr ""

msgid "Enter the port to send the traps to (default 162)."
msgstr "请输入 Traps 传输端口（默认为 162）"

msgid "Enter the user password."
msgstr ""

msgid "Enter trap host name."
msgstr "请输入 Trap 主机名。"

msgid "Entire Device"
msgstr ""

msgid ""
"Erase Fail Count (chip). This parameter indicates a number of flash erase "
"command failures."
msgstr ""

msgid "Erase MBR"
msgstr ""

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Error Code"
msgstr ""

msgid "Error Level"
msgstr ""

msgid "Errors have been detected during import."
msgstr ""

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Event Selection"
msgstr ""

msgid "Example: pkg install packagename."
msgstr ""

msgid "Execute"
msgstr "执行"

msgid "Execute Command"
msgstr ""

msgid ""
"Execute command pre or post system initialization (booting) or before system "
"shutdown."
msgstr "系统启动/关机之前或之后的指令。"

msgid "Execute now"
msgstr "立刻执行"

msgid "Expandsz"
msgstr ""

msgid "Expire"
msgstr "过期"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Export a pool from the system"
msgstr ""

msgid "Export all the directories in the specified path."
msgstr "导出指定的路径中的所有目录。"

msgid "Export firewall rules."
msgstr ""

msgid "Exported"
msgstr ""

msgid "Extended Attributes"
msgstr "扩展属性"

msgid "Extended attributes"
msgstr "扩展属性"

msgid "Extended input frequency range"
msgstr "扩展的输入频率范围"

msgid "Extended input voltage range"
msgstr "扩展的输入电压范围"

msgid "Extensions"
msgstr "扩充"

msgid "Extent"
msgstr "Extent"

msgid "Extent Name"
msgstr "Extent 名称"

msgid "Extent Settings"
msgstr ""

msgid "Extent name"
msgstr "Extent 名称"

msgid ""
"Extents must be defined before they can be used, and extents cannot be used "
"more than once."
msgstr "使用 Extent 之前必须先定义，而 extents 不能够被使用超过一次。"

msgid "Extra Options"
msgstr ""

msgid "Extra options (usually empty)."
msgstr "额外选项（通常为空白）。"

msgid ""
"Extra options to /etc/ssh/sshd_config (usually empty). Note, incorrect "
"entered options prevent SSH service to be started."
msgstr "用于/etc/ssh/sshd_config 中的额外选项（通常为空白）。注意，输入错误的选项会导致 SSH 服务无法启动。"

msgid "Extra options to ifconfig (usually empty)."
msgstr "ifconfig 的额外选项（通常为空白）。"

msgid "Extra options to pass over rpc using transmission-remote."
msgstr ""

msgid "Extra options to rsync (usually empty)."
msgstr "rsync 的额外选项（通常为空白）。"

msgid "FAT32"
msgstr ""

msgid "FEC (Fast EtherChannel)"
msgstr "FEC (Fast EtherChannel)"

msgid "FRU Information"
msgstr ""

msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgid "FTP - Ban Module"
msgstr ""

msgid "FTP - File Transfer"
msgstr ""

msgid "FTP Proxy"
msgstr ""

msgid "FTP events"
msgstr "FTP 事件"

msgid "FTP log"
msgstr "FTP 记录"

msgid "FTP service is disabled."
msgstr ""

msgid "FXP"
msgstr "FXP"

msgid ""
"FXP allows transfers between two remote servers without any file data going "
"to the client asking for the transfer (insecure!)."
msgstr "FXP是支持两个远端服务器互传文件的通讯协议。(有安全疑虑！)."

msgid "Factory Defaults"
msgstr ""

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Failed to access in-memory file system."
msgstr ""

msgid "Failed to execute command zfs."
msgstr ""

msgid "Failed to execute command zpool."
msgstr ""

msgid "Failed to execute cron job."
msgstr "执行定时任务失败。"

#, php-format
msgid "Failed to remove: %s"
msgstr "无法删除：%s"

msgid "Failed to send status report."
msgstr ""

msgid "Failed to send test email."
msgstr ""

msgid "Failed to upload file."
msgstr "上传文件失败。"

msgid "Failed to upload metadata backup file."
msgstr "元数据备份文件上传失败。"

msgid "Failed to write file to disk."
msgstr "无法将文件写入磁盘。"

msgid "Failed."
msgstr "失败"

msgid "Failover"
msgstr "故障转移"

msgid "Fast"
msgstr ""

msgid "Fatal"
msgstr "致命"

msgid "Fdisk Partition Information"
msgstr ""

msgid "Feb"
msgstr ""

msgid "February"
msgstr ""

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "File Editor"
msgstr "文件编辑器"

msgid "File Manager"
msgstr "文件管理程式"

msgid "File Mask"
msgstr ""

msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

msgid "File System"
msgstr ""

msgid "File Transfer Protocol"
msgstr "文件传输协议（File Transfer Protocol）"

msgid "File not found"
msgstr "找不到文件"

#, php-format
msgid "File path (e.g. %s) or ZFS volume (e.g. %s) used as Hard disk image."
msgstr ""

#, php-format
msgid "File path (e.g. /mnt/sharename/extent/%s) used as extent."
msgstr "Extent 的档案路径（例如 /mnt/sharename/extent/%s）。"

msgid "File size"
msgstr "文件大小"

msgid "File sizeunit"
msgstr "檔案大小單位"

msgid "File system"
msgstr "文件系统"

msgid "File system check"
msgstr "文件系统检查"

msgid "File upload stopped by extension."
msgstr "上传档案被扩展插件终止。"

msgid "Filename"
msgstr "文件名称"

msgid "Fileserver"
msgstr "文件伺服器"

msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"

msgid "Filter"
msgstr "过滤"

msgid "Finnish"
msgstr "芬兰文"

msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

msgid "Firewall Rule Settings"
msgstr "防火墙规则设置"

msgid "Firmware"
msgstr "固件"

msgid "Firmware Check"
msgstr ""

msgid "Firmware Update"
msgstr ""

msgid "Firmware upgrade check has been disabled."
msgstr ""

msgid "Firmware upload failed (out of memory?)"
msgstr "固件上传失败（内存不足？）"

msgid "Firmware upload failed with error message:"
msgstr ""

msgid "Firmware uploading is not supported on this platform."
msgstr "此系统并不支持固件上传功能。."

msgid "Firmware version"
msgstr "固件版本"

msgid "FirstBurstLength"
msgstr "FirstBurstLength"

msgid "Flag xxx (ups.conf or cmdline -x) status"
msgstr "标志XXX（ups.conf 或 cmdline -x）的状态"

msgid "Flags"
msgstr "标示符"

msgid "Follow"
msgstr "跟随"

msgid "Force Operation"
msgstr ""

msgid "Force Use"
msgstr ""

msgid "Force delete"
msgstr ""

msgid "Forced Update Period"
msgstr ""

msgid ""
"Forces use of vdevs, even if they appear in use or specify different size. "
"(This is not recommended.)"
msgstr "强制使用 vdevs ，即使它们在使用中或指定容量大小有所不同。（不推荐使用）"

msgid "Format"
msgstr "格式化"

msgid "Format Options"
msgstr ""

msgid "Format Program"
msgstr ""

msgid "Forum"
msgstr "论坛"

msgid "Frag"
msgstr ""

msgid "Free"
msgstr "可用空间"

msgid "French"
msgstr "法文"

msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgid "Fri"
msgstr ""

msgid "Friday"
msgstr ""

msgid "From Email Address"
msgstr ""

msgid "From email address for sending system messages."
msgstr ""

msgid "Fsck"
msgstr "Fsck"

msgid "Full"
msgstr "额满"

msgid "Full Name"
msgstr "全名"

msgid "Fuppes"
msgstr "Fuppes"

msgid "Fuppes Media Server"
msgstr ""

msgid "Fuppes Media Server Administration"
msgstr ""

msgid "GEOM"
msgstr ""

msgid "GEOM Partition Information"
msgstr ""

msgid "GEOM Software RAID"
msgstr ""

msgid "GEOM VINUM Software RAID"
msgstr ""

msgid "GID"
msgstr "GID"

msgid "GPT Partition"
msgstr ""

msgid "GPT partition"
msgstr "GPT 分区"

msgid "Gateway"
msgstr "网关（Gateway）"

msgid "Gateway to be used to reach the destination network."
msgstr "用网关到达目的端网络。"

msgid "General"
msgstr "一般设定"

msgid "General Setup"
msgstr "一般设定"

msgid "Generate a new unique identifier for a pool"
msgstr ""

msgid "Generate password if leave empty."
msgstr "如果保留为空白的话，自动生成密码。"

msgid "German"
msgstr "德语"

msgid "Get Target Info"
msgstr "获取目标信息"

msgid "Get a list of available drivers"
msgstr ""

msgid "GiB"
msgstr "GiB"

msgid "Give only local users access to the web page."
msgstr "只有本机用户可以使用网页伺服器。"

msgid "Give your media library a friendly name."
msgstr "指定媒体库的友好名称。"

msgid "Grant access to the user portal."
msgstr "授予用户门户网站的访问权。"

msgid "Graph shows last 120 seconds"
msgstr "图表显示最近120秒"

#, php-format
msgid "Graph updates every %d seconds."
msgstr ""

msgid "Graphs Height"
msgstr ""

msgid "Greek"
msgstr "希腊文"

msgid "Greeting banner displayed to client when firts connection comes in."
msgstr ""

msgid "Group"
msgstr "群组"

msgid "Group Allow"
msgstr ""

msgid "Group Compilations"
msgstr ""

msgid "Group ID"
msgstr "群组 ID"

msgid "Group Settings"
msgstr ""

msgid "Group Suffix"
msgstr ""

msgid "Group is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Group is protected"
msgstr ""

msgid "Group is unlocked"
msgstr ""

msgid "Group numeric id."
msgstr "群组的数字 id。"

msgid "Groupmask - Mask ACL with mode"
msgstr ""

msgid "Groups"
msgstr "群组"

msgid "Guest"
msgstr "访客（Guest）"

msgid "Guest Account"
msgstr ""

msgid "HAST"
msgstr "HAST"

msgid "HAST (Highly Available Storage)"
msgstr "HAST（高可用性存储）"

msgid "HAST Information & Status Configured Resources"
msgstr ""

msgid "HAST Resource"
msgstr ""

msgid "HAST is disabled."
msgstr ""

msgid "HAST volume"
msgstr "HAST卷"

msgid "HAST volume can be use with GPT/UFS only."
msgstr "HAST卷只可用于GPT / UFS。"

msgid "HDD Format"
msgstr "HDD格式"

msgid "HDD Management"
msgstr "HDD管理"

msgid ""
"HDD producers implement a Fly Height Monitor that attempts to provide "
"additional protections for write operations by detecting when a recording "
"head is flying outside its normal operating range. If an unsafe fly height "
"condition is encountered, the write process is stopped, and the information "
"is rewritten or reallocated to a safe region of the hard drive. This "
"attribute indicates the count of these errors detected over the lifetime of "
"the drive. This feature is implemented in most modern Seagate drives."
msgstr ""

msgid "HDD standby time"
msgstr "HDD 待机时间"

msgid "HOT SPARE"
msgstr ""

msgid "HTTP Proxy"
msgstr ""

msgid "HVM Guest"
msgstr ""

msgid "Hard Disk"
msgstr "硬盘"

msgid "Header and Data digest"
msgstr "头摘要和数据摘要"

msgid "Header digest"
msgstr "头摘要"

msgid "Health"
msgstr "健康状态"

msgid ""
"Height of heads above the disk surface. A flying height that's too low "
"increases the chances of a head crash while a flying height that's too high "
"increases the chances of a read/write error."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Height of the graphs. (default %s pixels)"
msgstr ""

msgid "Help"
msgstr "说明"

msgid "Hiadaptive (High Performance)"
msgstr ""

msgid "Hide Default Groups"
msgstr ""

msgid "Hide Dot Files"
msgstr ""

msgid "High voltage boosting transfer point"
msgstr "高升压转换点"

msgid "High voltage transfer point"
msgstr "高电压转换点"

msgid "High voltage trimming transfer point"
msgstr "高电压微调换乘点"

msgid "Highlighting"
msgstr "语法高亮度显示"

msgid "Hint"
msgstr "提示"

msgid "Home Directory"
msgstr ""

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Host Access Control"
msgstr ""

msgid "Host resources"
msgstr "主机资源"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名称"

msgid "Hostname Database"
msgstr ""

msgid "Hosts"
msgstr "主机列表"

msgid "Hosts Allow"
msgstr ""

msgid "Hosts Deny"
msgstr ""

msgid "Hosts Setup"
msgstr ""

msgid "Hour"
msgstr ""

msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgid ""
"How often the IP is checked. The period is in seconds (max. is 10 days)."
msgstr "多久检查一次 IP。以秒为单位（最多为 10 天）"

msgid ""
"How often the IP is updated even if it is not changed. The period is in "
"seconds (max. is 10 days)."
msgstr "多久强制更新一次 IP 资讯。以秒为单位（最多 10 天）"

msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语(Hungarian)"

msgid "I/O Statistics"
msgstr "I/O 统计"

msgid "I/O Timeout"
msgstr "I/O 超时"

#, php-format
msgid "I/O timeout in seconds (%d by default)."
msgstr "I / O逾时（秒）（默认值是 %d）"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IG"
msgstr "IG"

msgid "IP"
msgstr "IP 地址"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

msgid "IP address of remote syslog server."
msgstr ""

msgid ""
"IP addresses are resolved to hostnames when the following option is enabled:"
msgstr ""

msgid "IP or FQDN address of remote Rsync server."
msgstr "Rsync 的远程伺服器的 IP 或 FQDN 地址"

msgid "IP type mismatch for network and gateway."
msgstr "IP地址类型和网关不匹配。"

msgid "IPMI Stats"
msgstr ""

msgid "IPv4 DNS Servers"
msgstr ""

msgid "IPv4 Settings"
msgstr ""

msgid "IPv4 addresses"
msgstr "IPv4 地址"

msgid "IPv6 Address"
msgstr ""

msgid "IPv6 DNS Servers"
msgstr ""

msgid "IPv6 Gateway"
msgstr "IPv6 网关"

msgid "IPv6 Prefix"
msgstr "IPv6 前缀"

msgid "IPv6 Settings"
msgstr ""

msgid "IPv6 address"
msgstr "IPv6 地址"

msgid "IPv6 addresses"
msgstr "IPv6 地址"

msgid "IRC Live Support"
msgstr "IRC 在线支援"

msgid "IRC NAS4Free"
msgstr ""

#, php-format
msgid "ISO file path (e.g. %s) used as CD/DVD drive."
msgstr ""

msgid "ISO file to be mounted."
msgstr "要挂载的 ISO 文件。"

msgid "ISP DNS Servers"
msgstr ""

msgid "IdentLookups"
msgstr ""

msgid "Identifier"
msgstr "识别码"

msgid ""
"Idle - Check the device unless it is in SLEEP, STANDBY or IDLE mode. In the "
"IDLE state, most disks are still spinning, so this is probably not what you "
"want."
msgstr "闲置 - 设备除了在睡眠、待命、闲置模式以外都要进行检查。大部分的硬盘在闲置状态下依然会转动磁盘，所以这并不能节省电源。"

msgid "If allowed, a user of the trusted domains can access the share."
msgstr "如果允许，受信任网域的用户可以访问分享区。"

msgid ""
"If default root is enabled, a chroot operation is performed immediately "
"after a client authenticates. This can be used to effectively isolate the "
"client from a portion of the host system filespace."
msgstr ""
"如果启用了默认的root ，当客户端进行身份验证后， chroot 操作将立即执行。这可以用来有效地从主机系统一部分的档案空间隔离客户端。"

#, php-format
msgid ""
"If only specific statistics needs to be reset, clear all other check boxes "
"before performing '%s'."
msgstr ""

msgid ""
"If the server is behind a proxy set these parameters to give local services "
"access to the internet via proxy."
msgstr "如果伺服器是在位于代理伺服器后，设置此可让本地服务通过代理伺服器连接到互联网。"

msgid ""
"If this message persist take a look at the system log for more information."
msgstr ""

msgid ""
"If this option is checked, IP addresses in the server logs are resolved to "
"their hostnames where possible."
msgstr ""

msgid ""
"If this parameter is set, Samba attempts to first read DOS attributes "
"(SYSTEM, HIDDEN, ARCHIVE or READ-ONLY) from a filesystem extended attribute, "
"before mapping DOS attributes to UNIX permission bits. When set, DOS "
"attributes will be stored onto an extended attribute in the UNIX filesystem, "
"associated with the file or directory."
msgstr ""
"如果设置此参数，在DOS 属性映射成为UNIX 权限位（UNIX permission bits）之前， Samba "
"首先尝试从文件系统的扩展属性读出DOS 属性（系统SYSTEM，隐藏HIDDEN，存档ARCHIVE 或只读READ-ONLY）。设置后，DOS "
"属性将存储在UNIX 文件系统上相关的文件或目录的扩展属性。"

msgid ""
"If this parameter is set, then users may not create or modify files in the "
"share."
msgstr "如果设置此参数，用户将无法在分享区中新增与修改文件。"

msgid "If this property is disabled, the file system cannot be mounted."
msgstr "如果关闭此属性，文件系统将不能挂载。"

msgid ""
"If this property is enabled, the snapshots are displayed into .zfs directory."
msgstr "如果启用此属性，.zfs 目录里会显示快照。"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import Disks"
msgstr "导入磁盘"

msgid "Import Software Raid Disks"
msgstr "导入软件RAID磁盘"

msgid "Import disks"
msgstr "导入磁盘"

msgid "Import disks used in configuration."
msgstr "导入磁盘的配置。"

msgid "Import firewall rules."
msgstr "导入防火墙规则。"

msgid "Import on-disk ZFS config"
msgstr "从硬碟上导入 ZFS 设定"

msgid "Import using GPT ID"
msgstr ""

msgid "Import using GPT labels"
msgstr ""

msgid "In"
msgstr "入"

msgid "In most cases, 'public' is used here."
msgstr "大多数的情况下，这里应该是'public'"

msgid "In slave mode it is the UPS name (Identifier) at the UPS master."
msgstr "在从模式(Slave mode)下，它是主模式UPS (UPS master) 的 UPS 名称（标识）。"

msgid "In/Out Errors"
msgstr ""

msgid "In/Out Packets"
msgstr ""

msgid "Incoming Line/Power Information"
msgstr "输入线/电源信息"

msgid "Incomplete Directory"
msgstr ""

msgid ""
"Indicates the approximate SSD life left, in terms of program/erase cycles or "
"Flash blocks currently available for use."
msgstr ""

msgid "Info"
msgstr "消息"

msgid "Info Level"
msgstr ""

msgid "Informal"
msgstr "非正式"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Information & Manual"
msgstr "资讯和手册"

msgid "Information & Manuals"
msgstr "资讯和手册"

msgid "Information & Status"
msgstr ""

msgid "Inherit ACL"
msgstr "继承ACL"

msgid "Inherit Permissions"
msgstr ""

msgid "Inhibit some of the syslog diagnostics for bad lines in /etc/exports."
msgstr "系统记录程序发现一些错误在 /etc/exports。"

msgid "Initial Digest"
msgstr "初步摘要"

#, php-format
msgid "Initial ramdisk (e.g. %s)."
msgstr ""

msgid "Initialize"
msgstr "初始化"

msgid "Initialize and encrypt disk."
msgstr "初始化及加密磁碟"

msgid "Initializing"
msgstr "初始化"

msgid "Initializing..."
msgstr "初始化中..."

msgid "Initiator Group"
msgstr "启动器组"

msgid "Initiator Group Settings"
msgstr ""

msgid "Initiator Groups"
msgstr "启动器群组"

msgid ""
"Initiator Groups contains authorised initiator names and networks to access "
"the target."
msgstr ""

msgid "Initiator Name"
msgstr ""

msgid ""
"Initiator authorised to access to the iSCSI target.  It takes a name or "
"'ALL' for any initiators."
msgstr "启动器群组授权访问 iSCSI 目标。任何启动器可以使用一个名称或者'ALL'。"

msgid "Initiator side secret. (for mutual CHAP authentication)"
msgstr "启动器端秘密。 （CHAP 相互认证）"

msgid "Initiator side user name. (for mutual CHAP authentication)"
msgstr "启动器端用户名（CHAP 相互认证）"

msgid "Initiators"
msgstr "启动器（Initiators）"

msgid "Inotify"
msgstr ""

msgid "Input current (A)"
msgstr "输入电流（A）"

msgid "Input frequency"
msgstr "输入频率"

msgid "Input line frequency (Hz)"
msgstr "输入线频率（Hz）"

msgid "Input line frequency high (Hz)"
msgstr "输入线高频率（Hz）"

msgid "Input line frequency low (Hz)"
msgstr "输入线频率低（Hz 赫兹）"

msgid "Input power quality (* opaque)"
msgstr "输入功率质量（*不透明）"

msgid "Input power sensitivity"
msgstr "输入功率灵敏度"

msgid "Input voltage"
msgstr "输入电压"

msgid "Inquiry Product"
msgstr "询问产品"

msgid "Inquiry Revision"
msgstr "询问修订"

msgid "Inquiry Serial"
msgstr "询问编号"

msgid "Inquiry Vendor"
msgstr "询问供应商"

msgid "Insensitive"
msgstr ""

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Install package"
msgstr "安装软件包安装套件"

msgid ""
"Intel SSD reports a normalized value of 100 (when the SSD is new) and "
"declines to a minimum value of 1. It decreases while the NAND erase cycles "
"increase from 0 to the maximum-rated cycles."
msgstr ""

msgid ""
"Intel SSD reports the number of available reserved space as a percentage of "
"reserved space in a brand new SSD."
msgstr ""

msgid "Interface"
msgstr "介面"

msgid "Interface Management"
msgstr "网络介面管理"

msgid "Interface Selection"
msgstr ""

msgid "Interfaces"
msgstr "网路介面"

msgid "Internal Server Information"
msgstr "内部伺服器信息"

msgid "Internal Speaker"
msgstr ""

msgid "Internal UPS clock date"
msgstr "UPS 内部时钟的日期"

msgid "Internal UPS clock time"
msgstr "UPS 内部时钟的时间"

msgid "Interval"
msgstr ""

msgid "Interval between self tests"
msgstr "自检的时间间隔"

msgid "Interval must be greater or equal than 10 seconds."
msgstr "间隔值必须大于或等于10秒。"

msgid "Interval to wait after shutdown with delay command"
msgstr "delay 命令后的等待关机间隔"

msgid "Interval to wait before rebooting the UPS)"
msgstr "重新启动 UPS 前的等待间隔"

msgid "Interval to wait before restarting the load"
msgstr "重新启动负载之前的等待间隔"

msgid "Invalid command line option"
msgstr ""

msgid "Invalid file format or incorrect password."
msgstr "文件格式无效或密码不正确。"

msgid "Invalid file format."
msgstr "文件格式无效。"

#, php-format
msgid "Invalid maximum block size! It must be in the range from %d to %d."
msgstr ""

msgid "Invalid username or password."
msgstr ""

msgid "Invert Selection"
msgstr ""

msgid ""
"It can be changed from the client side by standard SCSI mode page at any "
"time."
msgstr "任何时候可以通过标准SCSI 模式页从客户端更改。"

msgid ""
"It is impossible to enable 'Anonymous Users' and 'Authenticated Users' both "
"at the same time."
msgstr ""

msgid ""
"It is not recommanded to import non healthy pools nor virtual devices that "
"are part of a non healthy pool."
msgstr "不建议导入运行状况不良的存储池或是属于运行不良的存储池的虚拟设备。"

msgid ""
"It is recommended that you backup the server configuration before you upgrade"
msgstr ""

msgid ""
"It is recommended to use encryption before you store the backup in a safe "
"location."
msgstr ""

msgid ""
"It's recommended to change the default username and password for accessing "
"the WebGUI, enter the username here."
msgstr "如果需要用网页介面（WebGUI）登录，我们推荐您变更系统默认的用户名和密码，请在这里输入用户名。"

msgid "Italian"
msgstr "意大利文"

msgid "JBOD"
msgstr "JBOD"

msgid "JBOD Information & Status"
msgstr "JBOD 信息和状态"

msgid "JBOD Maintenance"
msgstr ""

msgid "Jan"
msgstr ""

msgid "January"
msgstr ""

msgid ""
"January February March April May June July August September October November "
"December"
msgstr "一月 二月 三月 四月 五月 六月 七月 八月 九月 十月 十一月 十二月"

msgid "Japanese"
msgstr "日文"

msgid "Job is locked"
msgstr ""

msgid "Job is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Jul"
msgstr ""

msgid "July"
msgstr ""

msgid "Jun"
msgstr ""

msgid "June"
msgstr ""

msgid "Kernel"
msgstr "内核"

#, php-format
msgid "Kernel file (e.g. %s)."
msgstr "内核文件（如 %s）。"

msgid "Key"
msgstr "密钥"

msgid "Key Length"
msgstr ""

msgid "Key Management Protocol"
msgstr "密钥管理协议"

msgid "Korean"
msgstr "韩文"

msgid "L2 Cache"
msgstr ""

msgid "LACP (Link Aggregation Control Protocol)"
msgstr "LACP（链路汇聚控制协议）"

msgid "LAGG"
msgstr "LAGG"

msgid "LAGG Settings"
msgstr ""

msgid ""
"LAGG cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr ""

msgid "LAGG is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "LAGG is protected"
msgstr ""

msgid "LAGG is unlocked"
msgstr ""

msgid "LAN Management"
msgstr "区域网路管理"

msgid "LAN Only"
msgstr "只有区域网路"

msgid "LAN interface is not configured."
msgstr ""

msgid "LAN net"
msgstr "区域网络"

msgid "LCDproc"
msgstr "LCDproc"

msgid "LCDproc (Client)"
msgstr "LCDproc （客户端）"

msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

msgid "LOG"
msgstr ""

msgid "LOG (Mirror)"
msgstr ""

msgid "LUN"
msgstr "LUN"

msgid "LUNs"
msgstr "LUNs"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Language to use on front panel"
msgstr "前置面板的语言"

msgid "Large Read/Write"
msgstr ""

msgid ""
"Last test result as microseconds to discharge cap, saturated at its maximum "
"value. Also logs minutes since last test and lifetime number of tests. Raw "
"value contains the following data: Bytes 0-1: Last test result as "
"microseconds to discharge cap, saturates at max value. Test result expected "
"in range 25 <= result <= 5000000, lower indicates specific error code. Bytes "
"2-3: Minutes since last test, saturates at max value. Bytes 4-5: Lifetime "
"number of tests, not incremented on power cycle, saturates at max value. "
"Normalized value is set to one on test failure or 11 if the capacitor has "
"been tested in an excessive temperature condition, otherwise 100."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Latest Beta Release: %s"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Latest Release: %s"
msgstr "最新版本：%s"

msgid "Leave already configured auto snapshots."
msgstr "保留已经配置的自动快照。"

msgid "Leave auto snapshot configuration"
msgstr "保留自动快照的配置"

msgid "Leave this field empty to use default settings."
msgstr "将此字段留空以使用默认的设置。"

msgid "Level 1 - Minimum Power Usage with Standby (Spindown)"
msgstr ""

msgid "Level 127 - Intermediate Power Usage with Standby"
msgstr ""

msgid "Level 128 - Minimum Power Usage without Standby (No Spindown)"
msgstr ""

msgid "Level 192 - Intermediate Power Usage without Standby"
msgstr ""

msgid "Level 254 - Maximum Performance, Maximum Power Usage"
msgstr ""

msgid "Level 64 - Intermediate Power Usage with Standby"
msgstr ""

msgid "License"
msgstr "授权"

msgid "License & Credits"
msgstr "授权及鸣谢"

msgid "Life Time"
msgstr "寿命"

msgid "Life time"
msgstr "寿命"

msgid "Lightweight Directory Access Protocol"
msgstr "轻型目录访问协议（Lightweight Directory Access Protocol）"

msgid ""
"Limits the amount of space a dataset and its descendants can consume. This "
"property enforces a hard limit on the amount of space used. This includes "
"all space consumed by descendants, including file systems and snapshots. To "
"specify the size use the following human-readable suffixes (for example, "
"'k', 'KB', 'M', 'Gb', etc.)."
msgstr ""
"限制数据集与其所有后代的可用空间。此属性强硬限制可用空间量。这包括其所有后代，文件系统和快照占用的空间。请使用以下的后缀来指定大小（例如'k'，'KB'，"
"'M'，'Gb' 等）。"

msgid "Link Down Action"
msgstr ""

msgid "Link Up Action"
msgstr ""

msgid "List"
msgstr "列表"

msgid "List Imported Users"
msgstr "列出导入的用户"

msgid ""
"List of acceptable pairwise (unicast) ciphers for WPA. One or more of: CCMP "
"(AES in Counter mode with CBC-MAC, RFC 3610, IEEE 802.11i/D7.0), TKIP "
"(Temporal Key Integrity Protocol, IEEE 802.11i/D7.0)."
msgstr ""
"可接受的成对（单播）为WPA密码的列表。一个或多个：CCMP（AES计数器模式CBC-"
"MAC，RFC3610，IEEE802.11i/D7.0），TKIP（临时密钥完整性协议，IEEE802.11i/D7.0）。"

msgid "List or import pools"
msgstr ""

msgid "Load"
msgstr "载入"

msgid "Load Averages"
msgstr ""

msgid "Load averages"
msgstr "系统负载"

msgid "Load on UPS"
msgstr "UPS 负载"

msgid "Load when UPS switches to overload condition (\"OVER\")"
msgstr "UPS切换到超载的情况时的加载（“OVER”）"

msgid "Loadbalance"
msgstr "负载平衡"

msgid "Local"
msgstr "区域"

msgid "Local Master Browser"
msgstr "局域网主浏览器（Local Master Browser）。"

msgid "Local Share (Destination)"
msgstr "本机分享区(目标)"

msgid "Local User"
msgstr "本机用户"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid ""
"Location information, e.g. physical location of this system: 'Floor of "
"building, Room xyz'."
msgstr "位置信息，例：这台机器实际存放的地点：'哪栋大楼的几楼几室'。"

msgid "Location of the files to share."
msgstr "文件的分享位置。"

msgid "Location of the media content database."
msgstr ""

msgid "Location where the content database file will be stored."
msgstr "储存内容资料库文件的位置。"

#, php-format
msgid "Location where the work files will be stored, e.g. %s/backup/.unison"
msgstr ""

msgid "Lock Selected Records"
msgstr ""

msgid "Locked Files"
msgstr ""

msgid "Log"
msgstr "记录档"

msgid "Log Filter"
msgstr ""

msgid "Log Level"
msgstr "记录档层级"

msgid "Log Order"
msgstr ""

msgid "Log Settings"
msgstr ""

msgid "Log file is empty."
msgstr ""

msgid "Log packets that are handled by this rule to syslog."
msgstr "这条规则所处理的记录档到 syslog。"

msgid "Logarithmic Scaling"
msgstr ""

msgid "Logical Block"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Logical Unit Controller Authorised network (%s by default)"
msgstr "逻辑单元控制器授权网络（默认为 %s）"

#, php-format
msgid "Logical Unit Controller IP address (%s by default)"
msgstr "逻辑单元控制器 IP 位址（默认为 %s）"

msgid "Logical Unit Controller Login Information"
msgstr "逻辑单元控制器登录信息"

#, php-format
msgid "Logical Unit Controller TCP port (%d by default)"
msgstr "逻辑单元控制器TCP 端口（默认为 %d）"

msgid "Logical Unit Type mapped to LUN."
msgstr "映射到 LUN 的逻辑单元类型。"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Long Self-Test"
msgstr ""

msgid "Low voltage boosting transfer point"
msgstr "低电压升压转换点"

msgid "Low voltage transfer point"
msgstr "低电压转换点"

msgid "Low voltage trimming transfer point"
msgstr "低电压微调换乘点"

msgid "Lower"
msgstr ""

msgid ""
"Lowest value is higher priority. For master node, use 0 or 1. If preempt is "
"enabled, it is adjusted to 240 on failure."
msgstr "最低值是更优先。对于主节点，使用0或1。如果启用抢占，失败时将被调整到240。"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "MBR partition"
msgstr "MBR 分区"

msgid "MIB"
msgstr "管理信息库（MIB）"

msgid "MIB is locked"
msgstr ""

msgid "MIB is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "MIB is unlocked"
msgstr ""

msgid "MIRROR"
msgstr ""

msgid "MISSING"
msgstr "遗失"

msgid "MOTD"
msgstr "每日讯息"

msgid "MOVED TO"
msgstr "移动到"

msgid "MS Active Directory"
msgstr "MS Active Directory"

msgid "MS Active Directory Information & Status"
msgstr "MS Active Directory 信息和状态"

msgid "MS Domain"
msgstr "MS 网域"

msgid "MTU"
msgstr "最大传输单元(MTU)"

msgid "Machine Suffix"
msgstr ""

msgid "Maintenance"
msgstr ""

msgid "Make sure to select the optimal number of devices"
msgstr ""

msgid "Make sure you have activated S.M.A.R.T. for your devices."
msgstr "请确定您已经启用装置的 S.M.A.R.T.。"

msgid "Make sure you have already configured your email settings"
msgstr ""

msgid "Manage content locations."
msgstr ""

msgid "Management"
msgstr "管理"

msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

msgid "Manufacturing date"
msgstr "制造日期"

msgid "Map all users to root, all users will have root privileges."
msgstr ""

msgid "Map to Guest"
msgstr ""

msgid "Map to Root"
msgstr ""

msgid "Map to User"
msgstr ""

msgid "Mapping DOS Attributes"
msgstr ""

msgid "Mar"
msgstr ""

msgid "March"
msgstr ""

msgid ""
"Margin of a channel while reading data. The function of this attribute is "
"not specified."
msgstr ""

msgid "Masquerade Address"
msgstr ""

msgid "Max Entries"
msgstr ""

msgid "Max. Block Size"
msgstr ""

msgid "Max. Clients"
msgstr ""

msgid "Max. Connections"
msgstr ""

msgid "Max. Connections Per Host"
msgstr ""

msgid "Max. Login Attempts"
msgstr ""

msgid "Max. Passive Port"
msgstr ""

msgid "Max. Sessions"
msgstr ""

msgid "Max. pre-send R2T"
msgstr "最大 pre=send R2T"

msgid "MaxBurstLength"
msgstr "MaxBurstLength"

msgid "MaxOutstandingR2T"
msgstr "MaxOutstandingR2T"

msgid "MaxRecvDataSegmentLength"
msgstr "MaxRecvDataSegmentLength"

msgid "Maximum (Highest Performance)"
msgstr ""

msgid "Maximum Performance, Maximum Acoustic Output"
msgstr ""

msgid "Maximum idle time in seconds."
msgstr "最大闲置时间（秒）"

msgid "Maximum incoming voltage seen"
msgstr "可见的最大输入电压"

msgid "Maximum number of allowed password attempts before disconnection."
msgstr "断线前允许的最多密码尝试次数。"

msgid ""
"Maximum number of connections allowed per IP address. (0 = unlimited)."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Maximum number of connections in each session (%d by default)."
msgstr "每个会话（session）的最多连线数（默认为 %d）。"

#, php-format
msgid ""
"Maximum number of pre-send R2T in each connection (%d by default). The "
"actual number is limited to QueueDepth of the target."
msgstr "每个连接的前发送R2T最大数量（默认值为 %d）。实际数量是有限于目标的 QueueDepth。"

#, php-format
msgid "Maximum number of sessions holding at same time (%d by default)."
msgstr "在同一时间举行的最多会话（session）数（默认值为 %d）。"

msgid "Maximum number of simultaneous connections. Default is 0 (unlimited)."
msgstr "同时最高连接数目。默认为0(不限制)。"

msgid "Maximum number of users that can connect to the server."
msgstr ""

msgid "Maximum relative humidity seen (percent)"
msgstr "最高相对湿度（百分比）"

msgid "Maximum temperature seen (degrees C)"
msgstr "最高气温（摄氏度）"

msgid "May"
msgstr ""

msgid "Media"
msgstr "介质（Media）"

msgid "Media Directory"
msgstr "媒体目录"

msgid "Media Library"
msgstr ""

msgid "Media library"
msgstr "媒体库"

msgid "Media server name"
msgstr ""

msgid "Medium Acoustic Output"
msgstr ""

msgid "Mem"
msgstr ""

msgid "Member Interface"
msgstr "介面成员"

msgid "Memory (MiB)"
msgstr ""

msgid "Memory Usage"
msgstr ""

msgid "Message Board"
msgstr ""

msgid "Message of the day."
msgstr "每日讯息（每次登录时显示）。"

msgid "MiB"
msgstr "MiB"

msgid "MibII"
msgstr "MibII"

msgid "Min. Passive Port"
msgstr ""

msgid "MiniDLNA"
msgstr "MiniDLNA"

msgid "MiniDLNA A/V Media Server"
msgstr ""

msgid "MiniDLNA Media Server WebGUI"
msgstr ""

msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

msgid "Minimum (Lowest Performance)"
msgstr ""

msgid "Minimum Free Space"
msgstr ""

msgid "Minimum Performance, Minimum Acoustic Output"
msgstr ""

msgid "Minimum battery level for UPS restart after power-off"
msgstr "断电后UPS重启的最小电池电量"

msgid "Minimum incoming voltage seen"
msgstr "可见的最小输入电压"

msgid "Minimum relative humidity seen (percent)"
msgstr "最低相对湿度（百分比）"

msgid "Minimum temperature seen (degrees C)"
msgstr "最低气温（摄氏度）"

msgid "Minute"
msgstr ""

msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

msgid "Minutes between the next network time synchronization."
msgstr ""

msgid "Missing a temporary folder."
msgstr "遗失了一个暂存文件夹。"

msgid "Missing parameter"
msgstr ""

msgid "Mixed"
msgstr ""

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Model"
msgstr "型号"

msgid "Model Extra"
msgstr ""

msgid "Model Name"
msgstr "型号名"

msgid "Modified"
msgstr "已修改"

msgid "Modify Service"
msgstr ""

msgid "Modifying"
msgstr "更改中"

msgid "Module"
msgstr "模组"

msgid "Module Settings"
msgstr ""

msgid "Modules"
msgstr "模块"

msgid "Mon"
msgstr ""

msgid "Monday"
msgstr ""

msgid "Monitoring"
msgstr ""

msgid "Monitoring Setup"
msgstr ""

msgid "Months"
msgstr "月"

msgid ""
"More than one DLNA/UPnP service is active. This configuration might cause "
"issues."
msgstr ""

msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

msgid "Mount Point Fsck"
msgstr ""

msgid "Mount Point Management"
msgstr ""

msgid "Mount Point Tools"
msgstr ""

msgid "Mount Points"
msgstr ""

msgid "Mount point name"
msgstr "挂载点名称"

msgid ""
"Mount the file system read-only (even the super-user may not write it)."
msgstr "以唯读模式挂载（连超级用户也无法写入）。"

msgid "Mounting device."
msgstr "设备挂载中。"

msgid "Mounting..."
msgstr "挂载中..."

msgid "Mounts"
msgstr "挂载点"

msgid "Move down"
msgstr ""

msgid "Move up"
msgstr ""

msgid "Music"
msgstr "音乐"

msgid "Must choose one"
msgstr "必选栏位。"

msgid "Mutual CHAP"
msgstr "CHAP 相互验证"

msgid "Mutual CHAP Users"
msgstr "CHAP 相互验证用户"

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid "NFS share is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "NFS share is protected"
msgstr ""

msgid "NFS share is unlocked"
msgstr ""

msgid "NFSv4"
msgstr "NFSv4"

msgid "NIS"
msgstr "NIS"

msgid "NOPIN Interval"
msgstr "NOPIN 间隔"

#, php-format
msgid "NOPIN sending interval in seconds (%d by default)."
msgstr "NOPIN 的发送时间间隔（秒）（默认值为 %d）。"

msgid "NOT YET AVAILABLE"
msgstr "尚未公布"

msgid "NOTE"
msgstr ""

msgid "NT1 (CIFS)"
msgstr ""

msgid "NTFS ACLs"
msgstr ""

msgid "NTP Time Server"
msgstr ""

msgid "NTP is not enabled."
msgstr "必须启用NTP。"

msgid "NTP must be enabled."
msgstr "必须启用NTP。"

msgid "NTP time server"
msgstr "NTP 时间伺服器"

msgid "NUT Internal Driver Information"
msgstr "NUT 内部驱动程序信息"

msgid "Name"
msgstr "名称"

#, php-format
msgid "Name of the NAS host, without domain part e.g. %s."
msgstr "NAS 主机名称，不包含域名。例如：%s。"

#, php-format
msgid "Name of the device to use as swap device, e.g. %s."
msgstr "交换（swap）装置名称，例如：%s。"

msgid ""
"Name of the server. If this field is left empty the default server is "
"specified."
msgstr "伺服器名称。如果空白则会使用预设的伺服器名称。"

msgid "Name of the variable."
msgstr "改名名称。"

msgid "Nested HVM"
msgstr ""

msgid "NetBIOS Domain"
msgstr ""

msgid "NetBIOS Name"
msgstr ""

msgid "Netgraph"
msgstr "网络图"

msgid "Netstat"
msgstr ""

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Network Adapter"
msgstr "网络适配器"

msgid "Network File System"
msgstr "网络文件系统"

msgid "Network Latency"
msgstr ""

msgid "Network Traffic"
msgstr ""

msgid ""
"Network authorised to access to the iSCSI target. It takes IP or CIDR "
"addresses or 'ALL' for any IPs."
msgstr "网络授权可访问 iSCSI 目标。它需要IP 位址或CIDR 位址或 “ALL” （任何IP 位址）。"

msgid "Network mask"
msgstr "网络掩码"

msgid "Network port"
msgstr "网络端口"

msgid "Network that is authorised to access the NFS share."
msgstr "授权可使用 NFS 分享区的网域。"

msgid "Networks"
msgstr "网络"

msgid "Never - (Default)"
msgstr "永不 - （默认）"

msgid ""
"Never - Poll (check) the device regardless of its power mode. This may cause "
"a disk which is spun-down to be spun-up when it is checked."
msgstr "永不- 任何功耗模式都轮询（检查）装置。这可能会导致降速中的磁盘增速。"

msgid "New Password"
msgstr ""

msgid ""
"New Password does not match the confirmation password. Please ensure both "
"passwords are the same."
msgstr ""

msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgid "Next"
msgstr ""

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No DNS server have been configured."
msgstr ""

msgid "No DNS setting found."
msgstr "找不到 DNS 配置。"

msgid "No Extent has been configured."
msgstr ""

msgid "No IPMI FRU data available."
msgstr ""

msgid "No IPMI Sensor data available."
msgstr ""

msgid "No Initiator Group has been configured."
msgstr ""

msgid "No Portal Group has been configured."
msgstr ""

msgid "No RSYNC Client configured."
msgstr ""

msgid "No configured Auth Group."
msgstr ""

msgid "No configured CARP interfaces."
msgstr "没有CARP介面配置。"

msgid "No configured bridge interfaces."
msgstr ""

msgid "No configured pools."
msgstr ""

msgid "No configured virtual devices."
msgstr ""

msgid "No devices have been selected"
msgstr ""

msgid "No disk configured"
msgstr "尚未配置硬盘"

msgid "No disks available."
msgstr ""

msgid "No disks configured, please add disks to view diagnostic information!"
msgstr ""

msgid "No disks found."
msgstr ""

msgid "No fdisk information found."
msgstr ""

msgid "No file was uploaded."
msgstr "没有文件被上传。"

msgid "No new disk found."
msgstr "没有发现新的硬盘。"

msgid "No new encrypted disks have been found."
msgstr ""

msgid "No new software raid disk found."
msgstr "没有发现新的软体RAID的硬盘。"

msgid "No partition information found."
msgstr ""

msgid "No pool devices have been selected"
msgstr ""

msgid "No pool was found."
msgstr "找不到池。"

msgid "No pools have been selected"
msgstr ""

msgid "No softraid-formatted disks available."
msgstr ""

msgid "No suitable devices found."
msgstr ""

msgid "No suitable pools found."
msgstr ""

msgid "No suitable virtual devices found."
msgstr ""

msgid "No virtual devices have been selected"
msgstr ""

msgid "Noallow - Only inherit deny entries"
msgstr ""

msgid "Node A IP address"
msgstr "A 节点的 IP 位址"

msgid "Node A Settings"
msgstr "A 节点的设置"

msgid "Node B IP address"
msgstr "B 节点的 IP 位址"

msgid "Node B Settings"
msgstr "B 节点的设置"

msgid "Node Base"
msgstr "Base 节点"

msgid "Node ID"
msgstr "节点ID（Node ID）"

msgid "Node Name"
msgstr "节点名称（Node）"

msgid "Nominal battery voltage"
msgstr "标称电池电压"

msgid "Nominal input current (A)"
msgstr "标称输入电流（A）"

msgid "Nominal input line frequency (Hz)"
msgstr "标称输入线频率（Hz）"

msgid "Nominal input voltage"
msgstr "标称输入电压"

msgid "Nominal output current (A)"
msgstr "标称输出电流（A）"

msgid "Nominal output frequency (Hz)"
msgstr "标称输出频率（Hz）"

msgid "Nominal output voltage (V)"
msgstr "标称输出电压（V）"

msgid "Nominal value of apparent power (Volt-Amps)"
msgstr "标称功率（Volt-Amps 伏安）"

msgid "Nominal value of real power (Watts)"
msgstr "实际功率（Watts 瓦特）"

msgid "Non-Critical"
msgstr ""

msgid "Non-Recoverable"
msgstr ""

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid ""
"Normally this option should not be set as the automatic negotiation phase in "
"the SMB protocol takes care of choosing the appropriate protocol."
msgstr ""

msgid "Norwegian (Bokmal)"
msgstr "挪威文 (博克马尔语)"

msgid ""
"Not all drivers/NICs support 802.1Q VLAN tagging properly. On cards that do "
"not explicitly support it, VLAN tagging will still work, but the reduced MTU "
"may cause problems."
msgstr ""
"并非所有的驱动器/网卡支持都正确支援802.1Q VLAN 标签（tagging）。有些卡虽然没有明确表示支持，但 VLAN "
"标签仍可使用，可是减少的MTU 可能会造成问题。"

msgid "Not attached"
msgstr "尚未连结"

msgid "Not found path."
msgstr "找不到路径。"

msgid "Note"
msgstr "提示"

msgid ""
"Note: Ctrl-click (or command-click on the Mac) to select and de-select "
"minutes, hours, days and months."
msgstr "注意：按住Ctrl键（或在Mac上单击命令）可以选择和取消选择几分钟，几小时，几天或几个月。"

msgid ""
"Note: Ctrl-click (or command-click on the Mac) to select and deselect groups."
msgstr "注意：按住Ctrl键（或在Mac上单击命令）可以选择和取消选择多个群组。"

msgid ""
"Note: Ctrl-click (or command-click on the Mac) to select multiple entries."
msgstr "注意：按住Ctrl键（或在Mac上单击命令）可以选择和取消选择多个选项。"

msgid "Nothing to synchronize"
msgstr "没有可同步的"

msgid "Notice Level"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Notification email from host: %s"
msgstr "主机的电邮通知：%s"

msgid "Nov"
msgstr ""

msgid "November"
msgstr ""

msgid "Now"
msgstr "现在"

msgid "Null Passwords"
msgstr ""

msgid "Number of bad battery packs"
msgstr "坏电池组的数量"

msgid "Number of battery packs"
msgstr "电池组的数量"

msgid "Number of hours elapsed in the power-on state."
msgstr ""

msgid "Number of log entries to show"
msgstr "显示的记录数量"

msgid "Number of log entries to show must be between 5 and 1000."
msgstr "一次要显示多少记录（5-100）"

msgid ""
"Number of physical erase cycles completed on the drive as a percentage of "
"the maximum physical erase cycles the drive is designed to endure."
msgstr ""

msgid "Numeric identifier of the group."
msgstr "群组的数字识别码。"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "ONLINE"
msgstr "在线"

msgid "OPT Only"
msgstr ""

msgid "Object name"
msgstr "物件名称"

msgid "Occurrence"
msgstr "发生"

msgid "Oct"
msgstr ""

msgid "October"
msgstr ""

msgid "Off"
msgstr "关闭"

msgid "Offline Immediate Test"
msgstr ""

msgid "Old Passphrase"
msgstr ""

msgid "On"
msgstr "开"

msgid "Online Information"
msgstr ""

msgid ""
"Only allow anonymous users. Use this on a public FTP site with no remote FTP "
"access to real accounts."
msgstr "只允许匿名用户。使用在公共而且拒绝远端帐号连线的 FTP 站。"

msgid "Only allow authenticated users. Anonymous logins are prohibited."
msgstr "只允许授权用户，匿名用户无法登录。"

msgid "Option"
msgstr "选项"

msgid "Option is locked"
msgstr ""

msgid "Option is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Option is protected"
msgstr ""

msgid "Option is unlocked"
msgstr ""

msgid "Optional user-friendly string of the target."
msgstr "自选易用的目标字符串。"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Origin"
msgstr "来源"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "Out"
msgstr "出"

msgid "Outgoing Power/Inverter Information"
msgstr "输出电力/逆变器的信息"

msgid "Outgoing SMTP mail server address."
msgstr ""

msgid "Output"
msgstr ""

msgid "Output current (A)"
msgstr "输出电流（A）"

msgid "Output frequency (Hz)"
msgstr "输出频率（Hz）"

msgid "Output voltage"
msgstr "输出电压"

msgid "Output voltage (V)"
msgstr "输出电压（V）"

msgid ""
"Overall (general) throughput performance of a hard disk drive. If the value "
"of this attribute is decreasing there is a high probability that there is a "
"problem with the disk."
msgstr ""

msgid "Overload"
msgstr "负载"

msgid "Overview"
msgstr ""

msgid "Overwrite already configured disks (only affects filesystem value)."
msgstr "覆盖硬盘配置（仅影响文件系统值）。"

msgid "Overwrite disks configuration"
msgstr "覆盖硬盘配置"

msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

msgid "PG"
msgstr "PG"

msgid "PHP Command"
msgstr "PHP 指令"

msgid "PHP Command Output"
msgstr ""

msgid "PPPoE"
msgstr "PPPoE"

msgid "PPTP"
msgstr "PPTP"

msgid "PPTP clients"
msgstr "PPTP 客户端"

msgid "PSK"
msgstr "PSK"

msgid "PV Guest"
msgstr ""

msgid "Package Name"
msgstr "套件名称"

msgid "Package file"
msgstr "套件文件"

msgid "Package is already installed."
msgstr "套件已安装。"

msgid "Package upload failed (out of memory?)"
msgstr "套件上传失败（记忆体不足？）"

msgid "Packages"
msgstr "套件"

msgid "Packages Installer"
msgstr ""

msgid "Page Refresh"
msgstr ""

msgid "Painfully aggressive"
msgstr "Painfully aggressive"

msgid "Pairwise"
msgstr "成对（Pairwise）"

msgid "Parameter"
msgstr ""

msgid "Parameter xxx (ups.conf or cmdline -x) setting"
msgstr "参数xxx（ups.conf 或 cmdline -x）的设置"

msgid "Parent Directory"
msgstr "上层目录"

msgid "Partition"
msgstr ""

msgid "Partition number"
msgstr "分割区编号"

msgid "Partition type"
msgstr "分割区类型"

msgid "Partitions"
msgstr "分割区"

msgid "Passive Port"
msgstr ""

msgid ""
"Passive ports restricts the range of ports from which the server will select "
"when sent the PASV command from a client. The server will randomly choose a "
"number from within the specified range until an open port is found. The port "
"range selected must be in the non-privileged range (eg. greater than or "
"equal to 1024). It is strongly recommended that the chosen range be large "
"enough to handle many simultaneous passive connections (for example, 49152-"
"65534, the IANA-registered ephemeral port range)."
msgstr ""
"被动端口限制由客户端发送PASV命令给伺服器时的端口范围。该服务器将在指定端口范围内随机选择一个端口编号，直到找到一个开放的端口。所选的端口范围必须是在非"
"特权的范围内（例如，大于或等于1024）。强烈建议选择足以处理同时连接的被动端口范围（例如49152 - 65534，IANA 注册的短暂端口范围）。"

msgid "Passphrase"
msgstr "密码短语"

msgid "Passphrase Confirmation"
msgstr ""

msgid "Passphrase don't match."
msgstr "密码短语不匹配。"

msgid "Passthrough - Do not change ACL"
msgstr ""

msgid "Passthrough - Inherit all entries"
msgstr ""

msgid "Passthrough-X - Inherit all but \"execute\" when not specified"
msgstr ""

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password (confirmed)"
msgstr "密码（确认）"

msgid "Password Authentication"
msgstr ""

msgid "Password Encryption"
msgstr ""

msgid "Password Server"
msgstr ""

msgid "Password Suffix"
msgstr ""

msgid ""
"Password does not match the confirmation password. Please ensure both "
"passwords are the same."
msgstr ""

msgid "Password don't match."
msgstr "密码不匹配。"

msgid "Password for the administrative pages."
msgstr "管理页面的密码。"

msgid "Password of domain administrator account."
msgstr "网域管理员户口的密码。"

msgid ""
"Password server name or IP address (e.g. Active Directory domain controller)."
msgstr "密码伺服器的名称或IP 位址（例如 Active Directory 域控制器）。"

msgid "Paste a RSA PRIVATE KEY in PEM format here."
msgstr ""

msgid "Paste a signed certificate in X.509 PEM format here."
msgstr "请在此贴上 X.509 PEM 格式的签署凭证。"

msgid "Paste an private key in PEM format here."
msgstr "请在此贴上PEM 格式的密钥。"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Path of the URL relative to document root."
msgstr "URL 相对路径（从根目录开始）。"

msgid "Path to be shared to be synchronized."
msgstr ""

msgid "Path to be shared."
msgstr "欲共享的路径"

#, php-format
msgid "Path to the local device. (e.g. %s)"
msgstr "本地设备的路径。 （例如 %s）"

msgid "Peer Exchange"
msgstr ""

msgid "Peer Port"
msgstr ""

msgid "Peer Secret"
msgstr "对等秘密"

msgid "Peer User"
msgstr "对等用户"

msgid "Performance Settings"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Permanent samba data path (e.g. %s)."
msgstr "永久Samba数据路径（如 %s）。"

msgid "Permission"
msgstr ""

msgid "Permit Root Login"
msgstr ""

msgid "Permit to do SSH Tunneling."
msgstr "允许 SSH Tunneling"

msgid "Physical Interface"
msgstr "实体介面"

msgid "Pictures"
msgstr "图片"

msgid "Ping"
msgstr "Ping"

msgid "Ping Host"
msgstr ""

msgid "Ping Output"
msgstr ""

msgid "Ping may take a while, please be patient."
msgstr ""

msgid "Ping winbindd to see if it is alive"
msgstr ""

msgid "Ping/Traceroute"
msgstr "Ping/Traceroute"

msgid "Plain-text"
msgstr ""

msgid "Platform"
msgstr "硬件平台"

msgid "Platform OS"
msgstr "操作系统平台"

msgid "Please add a bridge interface first."
msgstr ""

msgid "Please add a new Auth Group first"
msgstr ""

msgid "Please add a new CARP interface first"
msgstr ""

msgid "Please add a new Extent first."
msgstr ""

msgid "Please add a new Initiator Group first."
msgstr ""

msgid "Please add a new Portal Group first."
msgstr ""

msgid "Please add a new disk first."
msgstr ""

msgid "Please add a virtual device first."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Please add new %s first."
msgstr ""

msgid "Please add new pools first."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Please check the %s documentation%s."
msgstr ""

msgid "Please check the documentation"
msgstr ""

msgid "Please check the documentation."
msgstr ""

msgid "Please check the log files"
msgstr ""

msgid "Please define one or more content locations."
msgstr ""

msgid "Please define the location for the database directory."
msgstr ""

msgid "Please note that blanks in path names are not allowed."
msgstr "请注意在路径中不可以有空白字符。"

msgid "Please try again."
msgstr ""

msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

msgid "Polling Time"
msgstr ""

msgid "Pool"
msgstr "存储池"

msgid "Pool Devices"
msgstr ""

msgid "Pool Information & Status"
msgstr "存储池信息和状态"

msgid "Pool State"
msgstr ""

msgid "Pool Status"
msgstr ""

msgid "Pool Version"
msgstr ""

msgid "Pool cannot be changed."
msgstr ""

msgid "Pool is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Pool is protected"
msgstr ""

msgid "Pool is unlocked"
msgstr ""

msgid "Pools"
msgstr "存储池（Pool）"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Port "
msgstr "端口 "

#, php-format
msgid "Port %ld is already used by another service."
msgstr "端口 %ld 已被其他服务使用。"

msgid "Port Forwarding"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Port number must be in the range between %d and %d."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Port to listen for incoming peer connections. (Default is %d)."
msgstr ""

msgid "Port to listen on. Default iTunes port is 3689."
msgstr "监听端口。iTunes的默认端口是3689 。"

#, php-format
msgid "Port to listen on. Default port is %d."
msgstr "监听端口。默认端口是 %d 。"

#, php-format
msgid ""
"Port to listen on. Only dynamic or private ports can be used (from %d "
"through %d). Default port is %d."
msgstr "监听端口。只有动态或私有端口可以使用（从 %d 到 %d  ）项。默认端口是 %d 。"

msgid "Portal Group"
msgstr "门户组（Portal Group）"

msgid "Portal Group Settings"
msgstr ""

msgid "Portal Groups"
msgstr "门户群组"

msgid ""
"Portal Groups contains IP addresses and listening on TCP ports to connect "
"the target from the initiator."
msgstr ""

msgid "Portals"
msgstr "门户网站（Portals）"

msgid "Ports"
msgstr "端口"

msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙文 (巴西)"

msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "葡萄牙文 (葡萄牙)"

msgid "PostInit"
msgstr "后置初始动作（PostInit）"

msgid "Potentially Active"
msgstr ""

msgid "Power Daemon"
msgstr "电源监控守护进程"

msgid "Power Mode"
msgstr "电源模式"

msgid "Power management"
msgstr "电源管理"

msgid "Pre-Fail' Attribute used at least in HP devices."
msgstr ""

msgid "Pre-Fail' Attribute used at least in Samsung devices."
msgstr ""

msgid "PreInit"
msgstr "前置初始动作（PreInit）"

msgid "Preallocation"
msgstr ""

msgid "Preferred"
msgstr "首选"

msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

msgid "Preformatted file system"
msgstr "已格式化的文件系统"

msgid "Preserve Extended Attributes"
msgstr ""

msgid "Preserve Extended attributes"
msgstr ""

msgid "Preserve Permissions"
msgstr ""

msgid "Preserve modification times."
msgstr "保留更改次数。"

msgid "Prevent deep discharge of battery"
msgstr "防止电池深度漏电"

msgid "Primary"
msgstr "主要"

msgid "Primary Group"
msgstr "主要群组"

msgid "Primary group is also selected in additional group."
msgstr "主要群组也会被加入到附加群组中。"

msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

msgid "Private key"
msgstr "私钥"

msgid "Process"
msgstr "程序"

msgid "Process Status"
msgstr ""

msgid "Processes"
msgstr "程序"

msgid "Product ID"
msgstr "产品编号"

msgid "Profile"
msgstr "设定档"

msgid "Properties"
msgstr ""

msgid "Proto"
msgstr "协议"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "Provider"
msgstr "提供者"

msgid "Proxy"
msgstr "代理伺服器（Proxy）"

msgid ""
"Puts the disk into standby mode when the selected amount of time after the "
"last disk access has been elapsed."
msgstr ""

msgid "Queue Depth"
msgstr "伫列深度"

msgid "Quiet"
msgstr "静音"

msgid "Quota"
msgstr "配额"

msgid "RAID 0 Information & Status"
msgstr "RAID 0 信息和状态"

msgid "RAID 0/1/5"
msgstr "RAID 0/1/5"

msgid "RAID 0/1/5 Information & Status"
msgstr "RAID 0/1/5 信息和状态"

msgid "RAID 0/1/5 Maintenance"
msgstr ""

msgid "RAID 1 Information & Status"
msgstr "RAID 1 信息和状态"

msgid "RAID 5"
msgstr "RAID 5"

msgid "RAID 5 Information & Status"
msgstr "RAID 5 信息和状态"

msgid "RAID Name"
msgstr ""

msgid "RAID Type"
msgstr ""

msgid "RAID device can be removed."
msgstr ""

msgid "RAID device is already in use."
msgstr ""

msgid "RAID is marked for removal"
msgstr ""

msgid "RAID is protected"
msgstr ""

msgid "RAID is unlocked"
msgstr ""

msgid "RAID-0"
msgstr ""

msgid "RAID-0 Maintenance"
msgstr ""

msgid "RAID-1"
msgstr ""

msgid "RAID-1 Maintenance"
msgstr ""

msgid "RAID-5"
msgstr ""

msgid "RAID-5 Maintenance"
msgstr ""

msgid "RAID-Z1"
msgstr ""

msgid "RAID-Z1 should have 3, 5, or 9 disks in each vdev."
msgstr ""

msgid "RAID-Z2"
msgstr ""

msgid "RAID-Z2 should have 4, 6, or 10 disks in each vdev."
msgstr ""

msgid "RAID-Z3"
msgstr ""

msgid "RAID-Z3 should have 5, 7, or 11 disks in each vdev."
msgstr ""

msgid "RAID0"
msgstr "RAID0"

msgid "RAID1"
msgstr "RAID1"

msgid "RAID5"
msgstr "RAID5"

msgid "RAW VALUE"
msgstr ""

msgid "RAW info"
msgstr "RAW 信息"

#, php-format
msgid ""
"RRDGraphs needs at least read & execute permissions at the mount point for "
"directory %s! Set the Read and Execute bits for Others (Access Restrictions "
"| Mode) for the mount point %s (in <a href='disks_mount.php'>Disks | Mount "
"Point | Management</a> or <a href='disks_zfs_dataset.php'>Disks | ZFS | "
"Datasets</a>) and hit Save in order to take them effect."
msgstr ""

msgid "RSYNC"
msgstr "RSYNC"

msgid "RSYNC - Client"
msgstr "RSYNC - 客服端"

msgid "RSYNC - Local"
msgstr "RSYNC - 本地端"

msgid "RSYNC - Server"
msgstr "RSYNC - 伺服端"

msgid "RSYNC Client"
msgstr "RSYNC 客户端"

msgid "RSYNC Client Information & Status"
msgstr "RSYNC 客户端信息和状态"

msgid "RSYNC client number"
msgstr ""

msgid "RSYNC events"
msgstr "RSYNC 事件"

msgid "RSYNC log"
msgstr "RSYNC 记录"

msgid "Ramdisk"
msgstr ""

msgid "Read"
msgstr "读取"

msgid "Read Only"
msgstr ""

msgid "Read Only (ro)"
msgstr "唯读 (ro)"

msgid "Read Only Access"
msgstr "唯读权限"

msgid "Read from biggest priority"
msgstr "从最优先起开始读取"

msgid "Read from lowest load"
msgstr "从最低负荷起开始读取"

msgid "Read only"
msgstr "唯读"

msgid "Read/Write"
msgstr "读/写"

msgid "Read/Write (rw)"
msgstr "读/写 (rw)"

msgid ""
"Read/Write (rw,dynamic) for removable types file size grow and shrink "
"automatically by EOF (ignore specified size)"
msgstr "读/写（rw，dynamic），可移动类文件的大小会以EOF自动增长和收缩（忽略指定大小）"

msgid ""
"Read/Write (rw,extend) for removable types extend file size if EOM reached"
msgstr "读/写（rw，dynamic）的可移动类文件如果达到EOM 将会扩展文件"

msgid "Read/Write Access"
msgstr "读/写 权限"

msgid "Reading"
msgstr ""

msgid "Readonly"
msgstr "只读"

msgid "Realm"
msgstr "Realm"

msgid "Reason Code"
msgstr ""

msgid "Reason for last transfer to battery (* opaque)"
msgstr "上次转移到电池的原因（*不透明）"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "Receive Buffer"
msgstr ""

msgid "Record Information"
msgstr ""

msgid "Record Maintenance"
msgstr ""

msgid "Record is locked"
msgstr ""

msgid "Record is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Record is protected"
msgstr ""

msgid "Record is unlocked"
msgstr ""

msgid "Recurse into directories."
msgstr "递归入目录。"

msgid "Recursive"
msgstr "递归"

msgid "Recycle Bin"
msgstr ""

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

msgid "Relative humidity alarm (enabled/disabled)"
msgstr "相对湿度警报（启用/禁用）"

msgid "Relative humidity threshold high (percent)"
msgstr "相对湿度高阈值（百分比）"

msgid "Release Notes"
msgstr "发行说明"

msgid "Reload page"
msgstr "刷新页面"

msgid "Remaining battery runtime"
msgstr "电池剩余时间"

msgid "Remote Address"
msgstr "远程地址"

msgid "Remote Module (Source)"
msgstr ""

msgid "Remote Monitoring"
msgstr ""

msgid "Remote Rsync Daemon"
msgstr ""

msgid "Remote Rsync Server"
msgstr "远端 Rsync 伺服器"

msgid "Remote Syslog Messages"
msgstr ""

msgid "Remote Syslog Server"
msgstr ""

msgid ""
"Remote monitoring password. Must be equal on both master and slave system."
msgstr ""

msgid ""
"Remote monitoring username. Must be equal on both master and slave system."
msgstr ""

msgid "Remote server address"
msgstr ""

msgid "Remote share name configured"
msgstr ""

msgid "Removable"
msgstr "可移除"

msgid "Remove ZFS label information from a device"
msgstr ""

msgid "Remove a cache device from a pool"
msgstr ""

msgid "Remove a log device from a pool"
msgstr ""

msgid "Remove a spare device from a pool"
msgstr ""

msgid "Remove all entries from ARP table"
msgstr "移除所有ARP table内的项目"

#, php-format
msgid "Remove the %s first before proceeding."
msgstr ""

msgid "Reorder Commands"
msgstr ""

msgid "Replace Battery UPS"
msgstr "更换UPS电池"

msgid "Replace a device"
msgstr ""

msgid ""
"Report if the temperature had changed by at least N degrees Celsius since "
"last report. Set to 0 to disable this report."
msgstr "如果温度的改变大于N 的指定温度（摄氏）便报告。如果设置为 0 则关闭这项功能。"

msgid ""
"Report if the temperature is greater or equal than N degrees Celsius. Set to "
"0 to disable this report."
msgstr "如果温度差异大于或等于N 的指定温度（摄氏）便报告。如果设置为 0 则关闭这项功能。"

msgid "Reports"
msgstr "报告"

msgid "Require authentication."
msgstr "需要认证。"

msgid "Required"
msgstr "必填"

msgid "Rescan"
msgstr ""

msgid "Rescan Disks"
msgstr "重新扫描磁盘"

msgid "Rescan Interval"
msgstr ""

msgid "Rescan interval"
msgstr "重新扫描间隔"

msgid "Reservation"
msgstr "预留"

msgid "Reset Graphs"
msgstr ""

msgid "Resistance caused by friction in mechanical parts while operating."
msgstr ""

msgid "Resolve IP"
msgstr ""

msgid "Resolve IP addresses to hostnames."
msgstr ""

msgid "Resource"
msgstr "资源"

msgid "Resource Name"
msgstr ""

msgid "Resource is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Resource is protected"
msgstr ""

msgid "Resource is unlocked"
msgstr ""

msgid "Resources"
msgstr "资源"

msgid "Restore"
msgstr ""

msgid "Restore Configuration"
msgstr "还原配置"

msgid "Restore metadata from the given file to the given provider."
msgstr "从文件还原元数据给指定提供者。"

msgid "Restricted"
msgstr ""

msgid "Restricted - Inherit all but \"write ACL\" and \"change owner\""
msgstr ""

msgid "Results for net rpc testjoin"
msgstr ""

msgid "Results of last self test"
msgstr "上一个自检的结果"

msgid "Resume"
msgstr "继续"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "Return to Command page"
msgstr "返回到命令网页"

msgid "Reverse DNS lookup"
msgstr "反向DNS查找"

msgid "Reverse Direction"
msgstr ""

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Rollback"
msgstr ""

msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚文"

msgid "Root"
msgstr "根目录（root）"

msgid "Root Bind DN"
msgstr ""

msgid "Root Bind Password"
msgstr ""

msgid "Rotation Rate"
msgstr "旋转速率"

msgid "Round-robin read"
msgstr "轮替式读"

msgid "Roundrobin"
msgstr "轮替式"

msgid "Route is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Route is protected"
msgstr ""

msgid "Route is unlocked"
msgstr ""

msgid "Routes"
msgstr "路由"

msgid "Routing Tables"
msgstr ""

msgid "Rows"
msgstr "行"

msgid "Rsync"
msgstr "Rsync"

msgid "Rsync Job"
msgstr "Rsync 任务"

msgid "Rsync Module is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Rsync Module is protected"
msgstr ""

msgid "Rsync Module is unlocked"
msgstr ""

msgid "Rsync job is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Rsync job is protected"
msgstr ""

msgid "Rsync job is unlocked"
msgstr ""

msgid "Rule"
msgstr "规则"

msgid "Rule number"
msgstr "规则编号"

msgid "Rules"
msgstr "规则"

msgid "Run now"
msgstr "立刻执行"

msgid "Run without requiring remote rsync daemon. (Disabled by default)"
msgstr "运行而不需要远程rsync进程。 （默认禁用）"

msgid "Running"
msgstr "执行中"

msgid ""
"Running this service as root is not recommended for security reasons, use at "
"your own risk!"
msgstr ""

msgid "Russian"
msgstr "俄文"

msgid "S.M.A.R.T."
msgstr "S.M.A.R.T."

msgid "S.M.A.R.T. Monitoring"
msgstr ""

msgid "S.M.A.R.T. events"
msgstr "S.M.A.R.T. 事件"

msgid "S.M.A.R.T. extra options"
msgstr "S.M.A.R.T. 额外选项"

msgid "S.M.A.R.T. log"
msgstr "S.M.A.R.T. 记录"

msgid "SHA256, Verify"
msgstr ""

msgid "SMB2"
msgstr "SMB2"

msgid "SMB3"
msgstr "SMB3"

msgid "SMB3 (Windows 8)"
msgstr ""

msgid "SMB3 (Windows 8.1)"
msgstr ""

msgid "SMB3_11 (Windows 10)"
msgstr ""

msgid "SMTP Server"
msgstr ""

msgid "SNMP"
msgstr "SNMP"

msgid "SNMP Modules"
msgstr "SNMP 模组"

msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgid "SSH events"
msgstr "SSH 事件"

msgid "SSHD log"
msgstr "SSHD 记录"

msgid "SSID"
msgstr "SSID"

msgid "STRIPE"
msgstr ""

msgid "Samba AD"
msgstr "Samba AD"

msgid "Samba Active Directory Domain Controller"
msgstr "Samba 活动目录域控制器"

msgid "Samba Share is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Samba Share is protected"
msgstr ""

msgid "Samba Share is unlocked"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"Samba will read from file asynchronously when size of request is bigger than "
"this value. (%d by default)."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"Samba will write to file asynchronously when size of request is bigger than "
"this value. (%d by default)."
msgstr ""

msgid "Sat"
msgstr ""

msgid "Saturday"
msgstr ""

msgid "Save"
msgstr "储存"

msgid "Save & Restart"
msgstr "保存并重启服务"

msgid "Save and Restart"
msgstr "保存并重启服务"

msgid "Save login information in configuration file."
msgstr "将登录讯息储存在设定档内。"

msgid "Saved file to"
msgstr "将文件储存至"

msgid "Scan Mode"
msgstr ""

msgid "Scan Targets"
msgstr "扫描目标"

msgid ""
"Scan file system every N seconds to see if any files have been added or "
"removed. Set to 0 to disable background scanning. If background rescanning "
"is disabled, a scan can still be forced from the status page of the "
"administrative web interface."
msgstr ""
"每N 秒扫描档案系统以查看是否有任何档案被加入或移除。设为 0 则停用背景扫描。如果停用背景扫描，仍然可以使用管理网页介面的状态页来强制扫描。"

msgid "Schedule Time"
msgstr "排程时间"

msgid "Schedule time"
msgstr "排程时间"

msgid "Scheduled"
msgstr "定时"

msgid "Scheduled Reboot"
msgstr "定时重启"

msgid "Scheduled Self-Test"
msgstr "定时自我检测"

msgid "Scheduled Self-Test Settings"
msgstr ""

msgid "Scheduled Shutdown"
msgstr "定时关机"

msgid "Scheduled Tests"
msgstr ""

msgid "Script"
msgstr ""

msgid "Script has been uploaded."
msgstr ""

msgid "Scrub a pool"
msgstr ""

msgid "Search"
msgstr ""

msgid "Search event"
msgstr ""

msgid "Search for and import all disks found"
msgstr ""

msgid "Second"
msgstr ""

msgid "Secondary"
msgstr "次要"

msgid "Seconds"
msgstr ""

msgid "Secret"
msgstr "秘密"

msgid "Secure Shell"
msgstr "安全系统壳(Secure Shell)"

msgid "Security"
msgstr "安全选项"

msgid ""
"See ZFS datasets & deduplication wiki article BEFORE using this feature."
msgstr ""

msgid ""
"See ZFS volumes & deduplication wiki article BEFORE using this feature."
msgstr ""

msgid "See attribute E8."
msgstr ""

msgid "Select 'CD/DVD' if you want to mount a CD/DVD volume."
msgstr ""

msgid "Select 'GPT partition' if you want to mount a GPT formatted drive"
msgstr ""

msgid ""
"Select 'MBR partition' default partition if you want to mount a UFS "
"formatted drive or if you want to import disks from other OS."
msgstr ""

msgid "Select Cache Device"
msgstr ""

msgid "Select Data Device"
msgstr ""

msgid "Select Device"
msgstr ""

msgid ""
"Select Hypertext Transfer Protocol (HTTP) or Hypertext Transfer Protocol "
"Secure (HTTPS) for the WebGUI."
msgstr "请在网页界面中选择超文本传输​​协议（HTTP）或安全超文本传输​​协议（HTTPS）。"

msgid "Select Log Device"
msgstr ""

msgid "Select Pool"
msgstr ""

msgid "Select Pool Device"
msgstr ""

msgid "Select Pools"
msgstr ""

msgid "Select Spare Device"
msgstr ""

msgid "Select a date format."
msgstr ""

msgid "Select a disk that is enabled for S.M.A.R.T. monitoring."
msgstr "请选择已开启 S.M.A.R.T. 监测的硬盘。"

msgid "Select an encryption algorithm to use."
msgstr ""

msgid "Select file system format."
msgstr ""

msgid "Select firmware:"
msgstr "选择固件："

msgid "Select item to remove from the list"
msgstr "请从列表中选择要删除的项目"

msgid ""
"Select max time-to-live (max number of hops) used in outgoing probe packets."
msgstr ""

msgid "Select mount point where to create the swap file."
msgstr "请选择欲创建 Swap 档的挂载点。"

msgid "Select number of ICMP ECHO REQUEST packets."
msgstr ""

msgid ""
"Select option 'Unformatted' for unformatted disks and format them with the"
msgstr ""

msgid "Select pre-allocation mode for files. (Default is Fast)."
msgstr ""

msgid "Select read balance algorithm."
msgstr ""

msgid "Select the FreeBSD package to be installed."
msgstr "请选择要安装的 FreeBSD 套件。"

msgid ""
"Select the interface (only selectable if your server has more than one) to "
"use for the source IP address in outgoing packets."
msgstr ""

msgid "Select the language of the WebGUI."
msgstr "请选择网页界面的语言。"

msgid "Select the location closest to you."
msgstr "请选择最邻近的区域。"

msgid "Select the permission for running this service. (www by default)."
msgstr ""

msgid ""
"Select the server configuration encrypted GZIP file or XML file and click "
"the button below to restore the configuration."
msgstr "选择已加密的伺服器配置 GZIP文件或XML文件，并点击下面的按钮来恢复配置。"

msgid "Select which interface to use."
msgstr ""

msgid ""
"Select which interface to use. (Only selectable if your server has more than "
"one interface)"
msgstr ""

msgid "Select which key length to use for given cryptographic algorithm."
msgstr ""

msgid "Selected"
msgstr "已选择"

msgid "Selected UPS"
msgstr ""

msgid "Selected device or label does not exist."
msgstr "选定的设备或标签不存在。"

msgid "Selected file isn't an valid ISO file."
msgstr "所选择的文件不是一个有效的 ISO 文件。"

msgid "Selected graph:"
msgstr ""

msgid "Selected interface:"
msgstr ""

msgid "Self-Monitoring, Analysis & Reporting Technology"
msgstr ""

msgid "Self-tests Management"
msgstr "自我测试管理"

msgid "Send Buffer"
msgstr ""

msgid "Send Command!"
msgstr "发送命令！"

msgid "Send Now"
msgstr "现在发送"

msgid "Send Test Email"
msgstr "发送测试电子邮件"

msgid "Send a TEST warning email on startup."
msgstr "启动时传送测试警示电邮。"

msgid "Sensitive"
msgstr ""

msgid "Sensor"
msgstr ""

msgid "Sensor Information"
msgstr ""

msgid "Sensor List"
msgstr ""

msgid "Sep"
msgstr ""

msgid "Separate email addresses by semi-colon."
msgstr "以 \";\" 分号隔开电邮位址。"

msgid "September"
msgstr ""

msgid "Serial Console"
msgstr "串行控制台（Serial Console）"

msgid "Serial Number"
msgstr "序号"

msgid "Serial number"
msgstr "序号"

msgid "Server"
msgstr "伺服器"

msgid "Server Max. Protocol"
msgstr ""

msgid "Server Min. Protocol"
msgstr ""

msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名称"

msgid "Server description. This can usually be left blank."
msgstr "伺服器说明。通常可以留空白。"

msgid "Server information"
msgstr "伺服器讯息"

msgid "Server version"
msgstr "伺服器版本"

msgid "Servers"
msgstr ""

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "Service Enabled"
msgstr ""

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Set additional group memberships for this account."
msgstr "设置此帐户的其他群组资格。"

msgid "Set browseable."
msgstr ""

msgid ""
"Set interval between disk checks to N seconds. The minimum allowed value is "
"10."
msgstr ""

msgid "Set read only."
msgstr ""

msgid "Set share password."
msgstr "设置共享密码。"

#, php-format
msgid ""
"Set the Read and Execute bits permission for Others (Access Restrictions | "
"Mode) for the mount point %s in %s and hit Save in order to take them effect."
msgstr ""

msgid "Set the account's primary group to the given group."
msgstr "设置帐号的主要群组。"

msgid "Set the content location(s) to or from the media library."
msgstr "设置从或到媒体库的内容位置。"

msgid "Set the desired Service Set Identifier (aka network name)."
msgstr "设置所需的服务集标识符（Service Set Identifier）（也称为网络名称）。"

msgid ""
"Set the maximum transmission unit of the interface to n, default is "
"interface specific. The MTU is used to limit the size of packets that are "
"transmitted on an interface. Not all interfaces support setting the MTU, and "
"some interfaces have range restrictions."
msgstr ""
"设置n 为介面的最大传输单元，默认值限于指定的介面。 MTU 是用来限制介面上传的数据包大小。不是所有的介面都支援MTU 设置，而且一些介面有范围限制。"

msgid "Set title scrolling speed between 0-10 (default 10)."
msgstr "设置标题滚动速度 0-10（默认为10）。"

msgid "Set user login shell."
msgstr ""

msgid "Setkey"
msgstr ""

msgid "Sets an alternate mount point for the root dataset. Default is /mnt."
msgstr "设置根数据集的备用挂载点。默认为 /mnt。"

msgid ""
"Sets the umask for newly created files to the specified value. The default "
"is zero (anyone can read or write)."
msgstr "设置新文件的 umask 预设值。默认值是 0（任何人都可读写）。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Setup user to get shell access"
msgstr ""

msgid "Shadow Copy"
msgstr "阴影复制"

msgid "Shadow Copy Format"
msgstr ""

msgid "Share"
msgstr "分享区"

msgid "Share Character Set"
msgstr "共享的字符编码"

msgid "Share Password"
msgstr "共享密码"

msgid "Share Settings"
msgstr ""

msgid "Share is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Share is protected"
msgstr ""

msgid "Share is unlocked"
msgstr ""

msgid "Share passwords can not be more than 8 characters."
msgstr "共享文件夹密码不能够超过 8 个字符。"

msgid "Shares"
msgstr "分享区（Shares）"

msgid "Shell"
msgstr "命令壳 (shell)"

msgid "Shock During Write."
msgstr ""

msgid "Short Self-Test"
msgstr ""

msgid "Show Default Groups"
msgstr ""

msgid "Show Process Information"
msgstr "显示程序信息"

msgid "Show RAW UPS Info"
msgstr "显示RAW UPS的信息"

msgid "Show UPS Information"
msgstr "显示UPS信息"

msgid "Show log entries in reverse order (newest entries on top)."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"Show positive/negative values for %s graphs. (can not be used together with "
"logarithmic scaling)"
msgstr ""

msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

msgid "Shutdown Mode"
msgstr ""

msgid "Shutdown Timer"
msgstr ""

msgid "Simple Network Management Protocol"
msgstr "简单网络管理协议"

msgid "Size"
msgstr "容量"

#, php-format
msgid "Size of receive buffer (%d by default)."
msgstr "接收缓冲区的大小（默认为 %d）。"

#, php-format
msgid "Size of send buffer (%d by default)."
msgstr "传送缓冲区的大小（默认为 %d）。"

msgid "Size offered to the initiator. (up to 8EiB=8388608TiB)."
msgstr ""

msgid ""
"Size offered to the initiator. (up to 8EiB=8388608TiB. actual size is depend "
"on your disks.)"
msgstr "设定启动器的硬盘容量。 （最多到8EiB=8388608TiB。实际大小取决于您的磁盘容量）。"

msgid "Skew"
msgstr "级值"

msgid "Skip First Scan"
msgstr ""

msgid "Skip View Mode"
msgstr ""

msgid "Sleep - Check the device unless it is in SLEEP mode."
msgstr "睡眠 - 除了睡眠模式之外的设备都将检查。"

msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克文"

msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛维尼亚文"

msgid "Smart Outlet Management"
msgstr ""

msgid "SmartBoost"
msgstr "SmartBoost"

msgid "SmartTrim"
msgstr "SmartTrim"

msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

msgid "Snapshot Visibility"
msgstr "快照能见度"

msgid "Snapshot is locked"
msgstr ""

msgid "Snapshot is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Snapshot is unlocked"
msgstr ""

msgid "Snapshots"
msgstr "快照（Snapshots）"

msgid "Sockets"
msgstr "套接字（Sockets）"

msgid "Sockstat"
msgstr ""

msgid "SoftRaid"
msgstr "软体RAID"

msgid "Software RAID"
msgstr "软体RAID"

msgid "Software Used"
msgstr ""

msgid "Sort"
msgstr ""

msgid "Source"
msgstr "来源位置"

msgid "Source Share"
msgstr ""

msgid "Source directory to be synchronized."
msgstr "要备份的资料夹。"

msgid "Source port"
msgstr "来源端口"

msgid "Space Usage"
msgstr ""

msgid "Space Used"
msgstr "使用空间"

msgid ""
"Space delimited set of IP or CIDR notation that permitted to access the "
"WebGUI. (empty is the same network of LAN interface)"
msgstr "允许访问WebGUI 的一组以空间分隔的IP 位址或CIDR 标记。 （留空为 LAN 接口的同一网络）"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

msgid "Spare"
msgstr ""

msgid "Sparse"
msgstr "稀疏"

msgid "Sparse Volume"
msgstr "稀疏卷（Sparse Volume）"

msgid ""
"Specific Helium Level. The Helium, so says the literature, allows the drives "
"to run cooler and quieter, and reduces power consumption. This is the status "
"of the Helium in the drive. It is a pre-fail attribute that trips once the "
"drive detects that the internal environment is out of specification."
msgstr ""

msgid "Specified path is NFSv4 root directory."
msgstr "指定的路径是NFSv4的根目录。"

msgid "Specifies how many servers to create."
msgstr "输入预建立服务器的数量。"

msgid "Specifies how the volume should be exposed to the OS."
msgstr ""

msgid "Specifies that the file system should be exported read-only."
msgstr "指定文件系统导出为唯读。"

msgid "Specifies the command to be run."
msgstr "运行指定命令。"

msgid ""
"Specifies the maximum permitted block size. The permitted range for this "
"parameter is from 512 to 65464."
msgstr "指定最大数据块容量。这个参数允许的范围是从512 到65464。"

msgid ""
"Specifies the share character set. For example UTF8, UTF8-MAC, ISO-8859-15, "
"etc."
msgstr "指定这个共享区的文件名的编码，UTF8、UTF8-MAC、ISO-8859-15等等"

msgid "Specifies the time in hh:mm:ss after which the ban expires."
msgstr "指定禁令逾期的时间（hh:mm:ss）。"

msgid ""
"Specifies the time interval in hh:mm:ss in which the given number of "
"occurrences must happen to add the ban."
msgstr "添加禁令前在指定时间发生次数的间隔（hh:mm:ss）。"

msgid "Specifies the usage of Challenge-Response Authentication."
msgstr ""

msgid "Specifies the username which the service will run as."
msgstr "指定执行服务的用户。"

msgid ""
"Specifies whether it is allowed to login as superuser (root) directly."
msgstr "指定超级用户(root)是否可以透过SSH直接登录。"

msgid ""
"Specifiy the percentage of disk space to be held back from normal usage. "
"Lowering this threshold can adversely affect performance and auto-"
"defragmentation!"
msgstr ""

msgid "Split request"
msgstr "Split request"

msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgid "Standby"
msgstr "待用"

msgid ""
"Standby - Check the device unless it is in SLEEP or STANDBY mode. In these "
"modes most disks are not spinning, so if you want to prevent a laptop disk "
"from spinning up each poll, this is probably what you want."
msgstr ""
"待机 - 检查装置，除非它是在睡眠或待机模式。在这些模式中，大多数磁盘都没有转动，所以，如果您要防止一台笔记本电脑磁盘每次轮询都转动的话，您该选择此选项。"

msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "Static"
msgstr "静态"

msgid "Static Routes"
msgstr "静态路由"

msgid "Static Routes Settings"
msgstr ""

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Status & Information"
msgstr ""

msgid "Status report successfully sent."
msgstr "状态报告已成功传送。"

msgid "Step"
msgstr ""

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Stop after sending (and receiving) N packets."
msgstr "在传送(与接收) N 个封包后停止。"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Storage"
msgstr "储存空间"

msgid "Store DOS Attributes"
msgstr ""

msgid "Store NTFS ACLs in Extended Attributes."
msgstr ""

msgid "Store alternate data streams in Extended Attributes."
msgstr ""

msgid "Strict DLNA"
msgstr ""

msgid ""
"String displayed in the dialog presented to the user when accessing the URL."
msgstr "当用户访问该URL时，在对话框中显示的字符串。"

msgid "String identifier of the extent."
msgstr "Extent 的字符串标识符。"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Subnet Bit Count"
msgstr ""

msgid "Subnet Mask"
msgstr ""

msgid "Subsystem"
msgstr "子系统"

msgid "Success"
msgstr ""

msgid "Successful"
msgstr "完成"

msgid "Successful."
msgstr "完成。"

msgid "Sun"
msgstr ""

msgid "Sunday"
msgstr ""

msgid "Sunday Monday Tuesday Wednesday Thursday Friday Saturday"
msgstr "星期日 星期一 星期二 星期三 星期四 星期五 星期六"

msgid "Suppress non-error messages."
msgstr "只显示错误讯息。"

msgid "Swap"
msgstr "交换分区（Swap）"

msgid "Swap Information & Status"
msgstr "交换分区信息和状态"

msgid "Swap Memory"
msgstr "交换内存"

msgid "Swap Usage"
msgstr ""

msgid "Swap is disabled."
msgstr ""

msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

msgid "Switch VIP to BACKUP"
msgstr "VIP 切换到 BACKUP"

msgid "Switch VIP to MASTER"
msgstr "VIP 切换到 MASTER"

msgid "Switch off when running on battery and no/low load"
msgstr "当电池运行时无/低负荷才关闭"

msgid "Switch to"
msgstr "切换到"

#, php-format
msgid "Switch to %s/s"
msgstr "切换到 %s/s"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "Synchronization Time"
msgstr ""

msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

msgid "Syncthing"
msgstr "Syncthing"

msgid "Syslog Level"
msgstr ""

msgid ""
"Syslog sends UDP datagrams to port 514 on the specified remote syslog "
"server. Be sure to set syslogd on the remote server to accept syslog "
"messages from this server."
msgstr ""
"Syslog 发送 UDP 数据包到远程syslog伺服器的514端口。请确定在远程 syslog 伺服器的 syslogd 接收来自此伺服器的 "
"syslog 信息。"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "System BIOS"
msgstr ""

msgid "System Config Change"
msgstr ""

msgid "System Email Report Settings"
msgstr ""

msgid "System Email Settings"
msgstr ""

msgid "System Information"
msgstr "系统资料"

msgid "System Load"
msgstr "系统负载"

msgid "System Message"
msgstr ""

msgid "System Monitoring Settings"
msgstr ""

msgid "System Processes"
msgstr ""

msgid "System Settings"
msgstr ""

msgid "System Time"
msgstr ""

msgid "System Uptime"
msgstr ""

msgid "System events"
msgstr "系统事件"

msgid "System info"
msgstr "系统信息"

msgid "System log"
msgstr "系统记录"

msgid "System message buffer"
msgstr "系统消息缓冲区"

msgid "System tuning"
msgstr "系统微调"

msgid "TCP Forwarding"
msgstr ""

msgid "TCP Port"
msgstr ""

msgid "TCP Wrapper"
msgstr ""

msgid "TCP port"
msgstr "TCP 端口"

msgid "TCP port is 5900+N, where N is VNC display number."
msgstr ""

msgid "TCP port to bind the server to."
msgstr "绑定伺服器的TCP端口。"

msgid "TFTP"
msgstr "TFTP"

msgid "TKIP"
msgstr "TKIP"

msgid "TLS"
msgstr "TLS"

msgid "TLS Mode"
msgstr ""

msgid "TLS Only"
msgstr ""

msgid "TLS Server Certificate Check"
msgstr ""

msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Tag Number"
msgstr ""

msgid "Tag number"
msgstr "标签号码"

#, php-format
msgid "Tag%d"
msgstr "标签%d"

#, php-format
msgid "Tag%d (%s)"
msgstr "标签%d （%s）"

msgid "Take a device offline"
msgstr ""

msgid "Tap Device"
msgstr ""

msgid "Tape"
msgstr "磁带"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Target Address"
msgstr ""

msgid "Target Alias"
msgstr "目標別名"

msgid "Target Name"
msgstr "目标名称"

msgid "Target directory."
msgstr "目标目录。"

msgid "Target information"
msgstr "目标资讯"

msgid "Target is not selected."
msgstr "尚未选定目标。"

msgid "Target list"
msgstr "目标列表"

msgid "Target side secret."
msgstr "目标端的秘密。"

msgid "Target side user name. It is usually the initiator name by default."
msgstr "目标端的用户名。它通常是默认的启动器名称。"

msgid "Targets"
msgstr "目标器（Targets）"

msgid "Temp"
msgstr ""

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "Temperature Monitoring"
msgstr "温度监控"

msgid "Temperature alarm (enabled/disabled)"
msgstr "温度警报（启用/禁用）"

msgid "Temperature threshold high (degrees C)"
msgstr "温度高阈值（摄氏度）"

msgid "Temperature threshold low (degrees C)"
msgstr "温度低阈值（摄氏度）"

msgid "Temporary Device"
msgstr "临时装置"

msgid "Temporary directory"
msgstr "临时目录。"

msgid "Temporary directory to store transcoded files."
msgstr "用来存储转换文件的临时目录。"

msgid "Test Email"
msgstr ""

msgid "Test Mode"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Test email from host: %s"
msgstr "来自主机的测试电邮：%s"

msgid "Test email successfully sent."
msgstr "测试邮件发送成功。"

msgid "Test mode, no command execution"
msgstr ""

msgid ""
"The  deny  option specifies users and groups who are not allowed access to "
"the share. It follows the same  format  as  the  allow option."
msgstr "拒绝选项不允许指定用户和群组访问分享区。它与允许选项的格式是相同的。"

msgid "The COM port in BIOS has to be enabled before enabling this option."
msgstr "启用此选项之前必须在BIOS中启用COM端口。"

msgid "The HAST volumes can not be accessed until HAST node becomes Primary."
msgstr "在HAST 成为主节点（Primary node）之前无法使用HAST 卷。"

msgid "The IP address of the UPS master."
msgstr "主模式 UPS (UPS master) 的 IP 地址。"

msgid "The IP address of the device."
msgstr ""

msgid "The IP address that this hostname represents."
msgstr "主机名称所代表的 IP 位址。"

msgid "The LAN IP address will be reset to"
msgstr ""

#, php-format
msgid "The MIB '%s' doesn't exist in sysctl."
msgstr "MIB '%s' 不存在 sysctl 中。"

msgid ""
"The Minimum Spares Remaining attribute indicates the number of remaining "
"spare blocks as a percentage of the total number of spare blocks available."
msgstr ""

msgid ""
"The Newly Added Bad Flash Block attribute indicates the total number of bad "
"flash blocks the drive detected since it was first initialized in "
"manufacturing."
msgstr ""

msgid "The TCP Port must be a valid port number."
msgstr ""

msgid "The UPS identifier and IP address"
msgstr ""

msgid "The VLAN ID must be between 1 and 4094."
msgstr "VLAN ID必须在1和4094之间。"

msgid ""
"The action which will be executed when the packet match the criteria "
"specified below."
msgstr "数据包（packet）符合以下规定的标准时，将执行该动作。"

msgid "The actual size is depend on your disks."
msgstr ""

msgid "The administrator has been notified to apply your changes."
msgstr "已通知来管理员套用您的更改。"

msgid "The administrator password will be reset to"
msgstr ""

#, php-format
msgid "The associated MIB files can be found at %s."
msgstr "可以在 %s 中找到相关的 MIB 文件。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' already exists."
msgstr "%s 已存在。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is not a valid NetBIOS "
"name."
msgstr "'%s' 含有无效的字元，而且没有合法的 NetBIOS 名称。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is not a valid domain "
"name."
msgstr "'%s' 含有无效的字元，而且没有合法的网域名称（domain name）。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is not a valid host name."
msgstr "'%s' 含有无效的字元，而且没有合法的主机名称（host name）。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is not a valid workgroup "
"name."
msgstr "'%s' 含有无效的字元，而且没有合法的工作群组名称（workgroup name）。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' contains invalid characters."
msgstr "'%s' 含有无效的字元。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains the illegal character ':' and is not a valid "
"password."
msgstr "'%s' 的字符串有非法字元':'，而且没有合法的密码。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid certificate."
msgstr "'%s' 是无效的凭证。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid private %s key."
msgstr "'%s' 是无效的 %s 私钥。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid private key."
msgstr "'%s' 是无效的私钥（private key）。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is an invalid port number."
msgstr "'%s' 是无效的端口编号。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is invalid."
msgstr "'%s' 是无效的。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid IP address."
msgstr "'%s' 是无效的 IP 位址。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid MAC address."
msgstr "'%s' 是无效的 MAC 位置。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid file mode mask."
msgstr "'%s' 是无效的文件掩码（file mode mask）。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid subnet mask."
msgstr "'%s' 是无效的子网掩码（subnet mask）。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is not a valid time value."
msgstr "'%s' 是无效的时间值。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' is required within %d or more characters to %d characters."
msgstr "属性 '%s' 是必要的。请确认最少必须输入比 %d 或比 %d 更多的字数。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' is required."
msgstr "'%s' 是必填栏位。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' may only consist of the characters [a-z], [A-Z] and [0-9]."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' may only consist of the characters [a-z], [A-Z], [0-9] "
"and [._-]."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9, _ , -."
msgstr "'%s' 只可以由az ， AZ ， 0-9 ， “_”，“-” 的字元组成。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9."
msgstr "'%s' 只可以由az , AZ , 0-9 的字元组成。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be a number."
msgstr "'%s' 必须是一个数字。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be a string."
msgstr "'%s' 必须是字符串。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be in the range from %d to %d."
msgstr "'%s' 必须是从 %d 到 %d 的范围内。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must be less than '%s'."
msgstr "'%s' 必须小于 '%s'。"

#, php-format
msgid "The attribute '%s' must contain at least one entry."
msgstr "'%s' 必须有至少一个项目。"

msgid "The attribute 'Data directory' is required."
msgstr ""

#, php-format
msgid "The attribute 'Port': port '%ld' is already taken by another service."
msgstr "属性'端口'： '%ld'端口已经被另一项服务采用。"

msgid ""
"The base name (e.g. iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt) will append the target "
"name that is not starting with 'iqn.'."
msgstr "基本名称（如iqn.2007-09.jp.ne.peach.istgt）将附加于不以'iqn' 开始的目标名称。"

msgid ""
"The basic configuration usually takes the form of 'daemon : address : "
"action'. Where daemon is the daemon name of the service started. The address "
"can be a valid hostname, an IP address or an IPv6 address enclosed in "
"brackets. The action field can be either allow or deny to grant or deny "
"access appropriately. Keep in mind that configuration works off a first rule "
"match semantic, meaning that the configuration file is scanned in ascending "
"order for a matching rule. When a match is found the rule is applied and the "
"search process will halt."
msgstr ""
"基本配置的形式通常是“daemon：address：action”。 daemon 是一个守护进程启动该服务的名称。这个地址可以是一个有效的主机名，IP "
"地址或括在括号中的IPv6 地址。 action "
"可以是允许或拒绝访问的权限。请记住，进行扫描时会沿着配置文件内的规则顺序地匹配规则。当搜索过程找到一个匹配的规则就会套用规则，然后停止匹配。"

msgid "The changes could not be applied"
msgstr ""

msgid "The changes have been applied successfully."
msgstr "变更套用成功。"

msgid "The changes have been saved."
msgstr ""

msgid "The cleartext credentials with which to bind."
msgstr "绑定用的不加密密码。"

msgid "The command to be executed."
msgstr "将执行的指令。"

msgid "The configuration could not be restored."
msgstr "无法还原配置。"

#, php-format
msgid "The configuration could not be restored. %s"
msgstr "无法还原配置。 %s"

msgid "The configuration could not be restored. No file was uploaded!"
msgstr "无法还原配置。没有文件被上传！"

msgid "The configuration has been changed."
msgstr ""

msgid "The configuration has been restored. The server is now rebooting."
msgstr "已还原配置。现在重新启动伺服器。"

msgid ""
"The confirmation password does not match. Please ensure the passwords match "
"exactly."
msgstr "确认密码不匹配。请确保密码完全匹配。"

msgid ""
"The confirmed password does not match. Please ensure the passwords match "
"exactly."
msgstr "确认密码并不匹配。请确保密码完全匹配。"

msgid ""
"The count of aborted operations due to HDD timeout. Normally this attribute "
"value should be equal to zero and if the value is far above zero, then most "
"likely there will be some serious problems with power supply or an oxidized "
"data cable."
msgstr ""

msgid ""
"The count of errors found when writing a sector. The higher the value, the "
"worse the disk's mechanical condition is."
msgstr ""

msgid ""
"The count of errors in data transfer via the interface cable as determined "
"by ICRC (Interface Cyclic Redundancy Check)."
msgstr ""

msgid ""
"The count of errors resulting from externally induced shock & vibration."
msgstr ""

msgid ""
"The count of errors that could not be recovered using hardware ECC (see "
"attribute 195)."
msgstr ""

msgid ""
"The count of times the magnetic armature was retracted automatically as a "
"result of cutting power."
msgstr ""

msgid "The credentials with which to bind."
msgstr "绑定密码。"

msgid "The cron job has been executed successfully."
msgstr "cron 工作已执行成功。"

#, php-format
msgid ""
"The custom format of the snapshot for shadow copy service can be specified. "
"The default format is %s used for ZFS auto snapshot."
msgstr "可以指定阴影复制服务的快照的自定义格式。默认格式是用于ZFS自动快照的 %s。"

msgid "The default SMTP mail server port, e.g. 25 or 587."
msgstr "预设的 SMTP 邮件伺服器连接端口，如：25 或 587。"

#, php-format
msgid "The default base distinguished name (DN) to use for searches, e.g. %s"
msgstr "预设的搜索用基本可分辨名称（base distinguished name）（DN），如： %s"

msgid "The default time in seconds to display a screen."
msgstr "显示在屏幕的时间的默认值（秒）。"

msgid ""
"The device(s) in config are different to actual device(s). Please remove the "
"device(s) and re-add it or use 'Clear config and Import disks'."
msgstr "在配置中的设备和实际设备并不相同。请移除设备，然后重新添加它，或使用“清除和导入磁盘设置\"。"

msgid ""
"The directory containing the files you want to publish. The remote host does "
"not need to pass along the directory as part of the transfer."
msgstr "您想要发布文件的目录。远程主机传递时不需要转移目录。"

msgid "The disk is currently mounted!"
msgstr ""

msgid ""
"The disk is currently mounted! The mount point will be removed temporarily "
"to perform selected command."
msgstr "磁盘正在挂载中！执行所选择的命令时，挂载点将暂时被删除。"

msgid "The disk/partition is already configured."
msgstr "磁碟/磁碟分区 已经配置。"

#, php-format
msgid "The distinguished name to bind to the directory server, e.g. %s"
msgstr "绑定目录伺服器的独特名称，例如 %s"

#, php-format
msgid ""
"The distinguished name with which to bind to the directory server, e.g. %s"
msgstr "绑定目录伺服器的独特名称，例如 %s"

msgid "The driver used to communicate with your UPS."
msgstr ""

msgid "The driver used to communicate with your second UPS."
msgstr ""

msgid "The driver used to connect with the LCD."
msgstr ""

msgid "The encrypted device is currently mounted!"
msgstr ""

msgid "The entire system configuration will be overwritten."
msgstr ""

msgid "The extent name already exists."
msgstr "Extent 名称已经存在。"

msgid "The file you try to flash is not for this platform"
msgstr ""

msgid "The firmware file is corrupt."
msgstr ""

msgid ""
"The firmware is now being installed. The server will reboot automatically."
msgstr "正在安装固件。伺服器将自动重新启动。"

msgid "The following input errors were detected"
msgstr "检测到以下的输入错误"

msgid "The following services will use AD authentication:"
msgstr ""

msgid "The full name contains invalid characters."
msgstr "全名含有无效的字元。"

msgid "The group description contains invalid characters."
msgstr "群组描述含有无效的字元。"

msgid "The group name contains invalid characters."
msgstr "组名称含有无效的字元。"

msgid "The host name contain invalid characters."
msgstr "主机名称含有无效的字元。"

msgid ""
"The host name may only consist of the characters a-z, A-Z and 0-9, - , _ and "
"."
msgstr "主机名称只可以由a-z , A-Z , 0-9 , \"-\" 和\".\" 组成。"

msgid "The initial digest mode negotiated with the initiator."
msgstr "最初与启动器谈判的摘要模式。"

msgid ""
"The initiator can access to the target via the portals by authorised "
"initiator names and networks in specific Initiator Group."
msgstr "启动器可以以授权的启动器名称和网络在特定的启动器组，通过门户来访问目标器。"

msgid ""
"The initiator can access to the target with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "启动器可以以正确的用户和特定认证组的秘密访问目标器。"

msgid "The initiator can connect to the portals in specific Portal Group."
msgstr "启动器可以连接到特定的门户组的门户网站。"

msgid ""
"The initiator can discover the targets with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "启动器可以以正确的用户和特定认证组的秘密发现目标器。"

msgid "The interface is unknown."
msgstr ""

msgid ""
"The istgtcontrol can access the targets with correct user and secret in "
"specific Auth Group."
msgstr "istgtcontrol 可以以正确的用户和特定认证组的秘密访问目标器。"

msgid "The location of the \"Database Directory\" is not a valid location."
msgstr ""

msgid "The login name contains invalid characters."
msgstr "登入帐号含有无效的字元。"

msgid "The login name is a reserved login name."
msgstr "登入帐号是一个保留帐号。"

msgid "The login name is limited to 16 characters."
msgstr "登入帐号名称最多只能有 16 个字符。"

msgid ""
"The max. connections per IP address must be either 0 (unlimited) or greater."
msgstr ""

msgid "The max. number of clients must be in the range from 1 to 50."
msgstr ""

msgid ""
"The maximum download bandwith in KiB/s. An empty field means infinity."
msgstr "最大下载频宽于 KiB/s。空白表示没限制。"

msgid "The maximum idle time must be a number."
msgstr ""

msgid ""
"The maximum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr "设定PASV 式数据连接的最大端口（0 =使用任何端口）。"

msgid "The maximum upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr "最大上传频宽于 KB/s。空白表示没限制。"

msgid ""
"The method can be accepted by the target. Auto means both none and "
"authentication."
msgstr "目标可以接受的方法。 “自动” 是指没有（none） 和认证（authentication）。"

msgid ""
"The method can be accepted in discovery session. Auto means both none and "
"authentication."
msgstr "此方法可以在目标搜索session 中接受。 “自动” 是指没有（none） 和认证（authentication）。"

msgid "The method can be accepted in the controller."
msgstr "控制器（controller）可以接受此方法。"

msgid ""
"The minimum amount of space guaranteed to a dataset (usually empty). To "
"specify the size use the following human-readable suffixes (for example, "
"'k', 'KB', 'M', 'Gb', etc.)."
msgstr "数据集保证的最小空间。 ，请使用以下的后缀来指定容量大小（如：'k'，'KB'，'M'，'Gb' 等）"

msgid ""
"The minimum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr "设定PASV 式数据连接的最小端口（0 =使用任何端口）。"

msgid ""
"The module provides automatic bans that are triggered based on configurable "
"criteria. A ban prevents the banned user, host, or class from logging into "
"the server, it does not prevent the banned user, host, or class from "
"connecting to the server."
msgstr ""
"该模块（module）按照所触发的配置标准来提供自动配封禁（ban）。禁令防止被禁止的用户，主机或登录到伺服器，它并不能阻止被禁止的用户，主机或类连接到伺"
"服器。"

msgid "The name of the RAID cannot be changed."
msgstr ""

msgid "The name of the RAID is already in use."
msgstr ""

msgid ""
"The name of the RAID may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9."
msgstr ""

msgid "The name of the media server cannot be empty."
msgstr ""

msgid "The name of the media server is missing."
msgstr ""

msgid "The name of the pool cannot be changed."
msgstr ""

msgid "The name of this virtual device cannot be changed."
msgstr ""

#, php-format
msgid "The network '%s' is invalid."
msgstr "'%s' 网络无效。"

msgid ""
"The number of errors caused by incorrect checksum during the error "
"correction."
msgstr ""

msgid "The old password is not correct."
msgstr "旧的密码不正确。"

msgid "The password contains the illegal character ':'."
msgstr ""

msgid "The password encryption protocol to use."
msgstr "此参数指定密码加密协议。"

msgid "The passwords do not match."
msgstr "您输入的密码不符合。"

#, php-format
msgid "The path '%s' does not exist."
msgstr "路径 '%s' 并不存在。"

#, php-format
msgid "The path '%s' is a directory."
msgstr "路径 '%s' 是一个目录。"

#, php-format
msgid "The path '%s' is not a directory."
msgstr "路径 '%s' 不是一个目录。"

msgid "The peer connection encryption mode."
msgstr "对等连接加密模式。"

msgid ""
"The permissions on new files and directories are normally governed by create "
"mask and directory mask but the inherit permissions parameter overrides "
"this. This can be particularly useful on systems with many users to allow a "
"single share to be used flexibly by each user."
msgstr ""
"新文件和目录的权限通常是由创建掩码（create mask）和目录面具（directory mask）参数管辖，但继承权限参数覆盖这些参数。\r\n"
"这在多用户的系统上特别有用，让每个用户灵活的使用分享区。"

#, php-format
msgid "The portal '%s' is invalid."
msgstr "门户网站 '%s' 无效。"

msgid ""
"The portal takes the form of 'address:port'. for example '192.168.1.1:3260' "
"for IPv4, '[2001:db8:1:1::1]:3260' for IPv6. the port 3260 is standard iSCSI "
"port number. For any IPs (wildcard address), use '0.0.0.0:3260' and/or "
"'[::]:3260'. Do not mix wildcard and other IPs at same address family."
msgstr ""
"门户网站的形式是 'address:port'。如IPv4 是'192.168.1.1:3260'，IPv6 "
"是'[2001:db8:1:1::1]:3260'。端口 3260 是标准的 iSCSI 端口号。对于任何IP地址（通配地址（wildcard "
"address）），用'0.0.0.0:3260' 和/或'[::]:3260'。不要在同一地址族混合使用通配地址和其他IP 地址。"

msgid ""
"The powerd utility monitors the server state and sets various power control "
"options accordingly."
msgstr ""

msgid "The queuedepth range is invalid."
msgstr "伫列深度（queuedepth）范围无效。"

#, php-format
msgid "The recommended queue depth is %d."
msgstr "建议的队列深度是 %d。"

#, php-format
msgid "The removable area mapped to LUN%d."
msgstr "可移动区域映射到 LUN%d。"

msgid "The rule number determines the order of the rule."
msgstr "规则号码决定规则秩序。"

msgid "The serial or USB port where your UPS is connected."
msgstr "您的 UPS 连接的串行端口或 USB 端口。"

msgid "The serial or USB port where your second UPS is connected."
msgstr ""

msgid "The server advertises itself as a time server to Windows clients."
msgstr "向Windows客户端广播本时间伺服器。"

msgid "The server is halting now."
msgstr ""

msgid "The server is now reset to factory defaults and will reboot."
msgstr ""

msgid "The server is rebooting now."
msgstr ""

msgid "The server will be reset to factory defaults and will reboot."
msgstr ""

msgid "The server will reboot after restoring the configuration."
msgstr "还原配置后，伺服器将重新启动。"

msgid "The share name is already used."
msgstr "此分享区名称已被使用。"

msgid "The size of the swap file in MB."
msgstr "Swap 档的大小（MB）。"

msgid "The space-separated list of URIs for the LDAP server."
msgstr "LDAP 伺服器以空格分隔（space-separated）的URI 列表。"

#, php-format
msgid "The storage area mapped to LUN%d."
msgstr "储存区域映射到 LUN%d 。"

msgid "The subject of the email."
msgstr "电子邮件主题。"

msgid "The tag range is invalid."
msgstr "此标签范围无效。"

msgid "The target name already exists."
msgstr "目标名称已经存在。"

msgid ""
"The time in seconds until shutdown is initiated. If the UPS happens to come "
"back before the time is up the shutdown is canceled."
msgstr "直到关机的时间（秒）。如果时间到前UPS 恢复，则取消关机。"

msgid "The time update interval must be either between 6 and 1440."
msgstr "时间更新间隔必需为 6 到 1440 之间。"

msgid "The total count of errors when writing a sector."
msgstr ""

msgid ""
"The total count of uncorrectable errors when reading/writing a sector. A "
"rise in the value of this attribute indicates defects of the disk surface "
"and/or problems in the mechanical subsystem."
msgstr ""

msgid "The unique group ID is already used."
msgstr "这个 GID 已经被使用。"

msgid "The unique rule number is already used."
msgstr "规则编号已经被使用。"

msgid "The unique user ID is already used."
msgstr "这个 UID 已经被使用。"

msgid ""
"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in "
"the HTML form."
msgstr "上传的档案大小超过在HTML form 里指定的MAX_FILE_SIZE 限额。"

msgid ""
"The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini."
msgstr "上传的文件大小超过在php.ini 里指定的upload_max_filesize 限额。"

msgid "The uploaded file was only partially uploaded."
msgstr "只上传了部分的文件。"

msgid "The value of the variable."
msgstr "变数的数值。"

msgid "The work directory does not exist."
msgstr ""

msgid ""
"The workgroup in which the server will appear when queried by Windows or SMB "
"clients. (maximum 15 characters)."
msgstr ""

msgid "There are too many additional groups."
msgstr "有太多的附加组。"

msgid "There is no error, the file uploaded with success."
msgstr "文件上传成功，没有任何错误。"

msgid ""
"There is no need to start a RAID volume from here (It starts automatically)."
msgstr ""

msgid "There must be at least 1 disks selected."
msgstr "至少要选择 1 个硬盘。"

msgid "There must be at least 2 disks in a mirror."
msgstr "镜像必须有至少 2 个硬盘。"

msgid "There must be at least 2 disks in a raidz."
msgstr "raidz 模式最少要有 2 个磁盘。"

msgid "There must be at least 3 disks in a raidz2."
msgstr "raidz2 模式最少要有 3 个磁盘。"

msgid "There must be at least 4 disks in a raidz3."
msgstr "raidz3 必须有至少 4 个磁盘。"

msgid "There must be selected a minimum of 1 interface."
msgstr "必须最少选择 1 个介面。"

msgid ""
"There should be enough to handle the maximum level of concurrency from its "
"clients, typically four to six."
msgstr "应该有足够处理最高的客户端并发，通常为4至6。"

msgid ""
"These MIBs will be added to /etc/sysctl.conf. This allows you to make "
"changes to a running system."
msgstr ""

msgid ""
"These commands will be executed pre or post system initialization (booting) "
"or before system shutdown."
msgstr "这些命令将在系统初始化（启动）之前或之后或者系统关闭之前执行。"

msgid ""
"These option(s) will be added to /boot/loader.conf.local. This allows you to "
"specify parameters to be passed to kernel, and additional modules to be "
"loaded."
msgstr "这些选项将被添加到在 /boot/loader.conf.local 文件。这可以让您指定的参数被传递到内核，并加载额外的模组。"

msgid ""
"These option(s) will be added to /etc/rc.conf. This allow you to overwrite "
"options used by various generic startup scripts."
msgstr "这些选项会加入 /etc/rc.conf。这样可以让您覆盖各种启动脚本（startup scripts）的选项。"

#, php-format
msgid "These parameters are added to %s."
msgstr "这些参数都被添加到 %s。"

#, php-format
msgid "These parameters are added to [Global] section of %s."
msgstr "这些参数将被添加到 %s 的[Global] 区域。"

#, php-format
msgid "These parameters are added to [Share] section of %s."
msgstr "这些参数将被添加到 %s 的 [Share] 区域。"

msgid ""
"These parameters are added to the hardware-specific part of the driver for "
"the second UPS."
msgstr ""

msgid ""
"These parameters are added to the hardware-specific part of the driver."
msgstr ""

#, php-format
msgid "These parameters will be added to %s."
msgstr "这些参数将被添加到 %s 。"

#, php-format
msgid "These parameters will be added to [global] settings in %s."
msgstr "这些参数将被添加到 %s 的 [global] 设置。"

#, php-format
msgid "These parameters will be added to global settings in %s."
msgstr "这些参数将被添加到 %s 的全域设置。"

msgid ""
"These parameters will be added to the module configuration in rsyncd.conf."
msgstr "这些参数将被添加到 rsyncd.conf 中的模块配置（module configuration） 。"

msgid "These parameters will be added to the ping command."
msgstr ""

msgid "This URL is already configured."
msgstr "此 URL 已经配置。"

msgid ""
"This allows you to lower the power consumption of the disk, at the expense "
"of performance."
msgstr ""

msgid "This allows you to set how loud the drive is while it's operating."
msgstr "这是硬盘的运作噪音控制选项。"

msgid ""
"This allows you to set the transfer mode for ATA/IDE disks. You can set "
"'Automatic' to enable the automatic mode for all SATA/ATA/IDE disks."
msgstr ""

msgid ""
"This attribute controls the ACL behavior when a file is created or whenever "
"the mode of a file or a directory is modified."
msgstr ""

msgid ""
"This attribute determines the behavior of Access Control List inheritance."
msgstr ""

msgid "This attribute indicates the count of full disk power on/off cycles."
msgstr ""

msgid ""
"This attribute indicates the count that recalibration was requested (under "
"the condition that the first attempt was unsuccessful). An increase of this "
"attribute value is a sign of problems in the hard disk mechanical subsystem."
msgstr ""

msgid ""
"This attribute is a part of Hewlett-Packard's SMART IV technology, as well "
"as part of other vendors' IO Error Detection and Correction schemas, and it "
"contains a count of parity errors which occur in the data path to the media "
"via the drive's cache RAM."
msgstr ""

msgid "This can cause a huge delay in loading the log page!"
msgstr ""

msgid ""
"This configuration settings are used to generate the ups.conf configuration "
"file which is required by the NUT UPS daemon."
msgstr ""

msgid "This controls the access a remote host has to this module."
msgstr "控制远程主机访问该模块的权限。"

msgid "This controls the access to this share with an access password."
msgstr "以分享区密码控制分享区的权限。"

msgid "This controls whether this share is accessible by guest account."
msgstr "控制访客的分享区权限。"

msgid ""
"This controls whether this share is seen in the list of available shares in "
"a net view and in the browse list."
msgstr "控制此分享区会否列在网络列表（net view）和浏览列表（browser list）中。"

msgid "This couple targetname/targetaddress already exists in the disk list."
msgstr "这组 targetname/targetaddress 已存在磁盘列表中。"

msgid "This disk already exists in the disk list."
msgstr "此硬盘已存在硬盘列表中。"

msgid "This email has been sent to validate your email configuration."
msgstr "已经发送验证电邮配置的电子邮件。"

msgid "This extent is used."
msgstr "此 extent 正在使用中。"

msgid "This group already exists in the group list."
msgstr "此群组已存在群组列表中。"

msgid "This is a very powerful tool. Use at your own risk!"
msgstr ""

msgid ""
"This is a way to take an existing insecure connection, and upgrade it to a "
"secure connection using SSL/TLS."
msgstr "把现有不安全的连接，使用SSL / TLS将其升级为安全连接。"

msgid ""
"This is both the name of the server as advertised via "
"Zeroconf/Bonjour/Rendezvous, and the name of the database exported via DAAP."
msgstr "此伺服器名称被用于Zeroconf/Bonjour/Rendezvous，也是通过DAAP 导出的数据库名称。"

msgid "This is for information only. (not used during iSCSI negotiation)."
msgstr ""

msgid "This name already exists in the disk list."
msgstr "硬盘列表已经有这个名称存在。"

#, php-format
msgid "This name is for example: %s."
msgstr "名称范例： %s"

msgid "This name is for example: iqn.2005-01.il.ac.huji.cs:somebody."
msgstr "名称范例：iqn.2005-01.il.ac.huji.cs:somebody."

msgid "This name is used to uniquely identify your UPS on this system."
msgstr "此名称用来识别这个系统的 UPS。"

msgid ""
"This name is used to uniquely identify your second UPS on this system."
msgstr ""

msgid ""
"This option allows the users and groups that access a share to be specified. "
"Users and groups are specified, delimited by commas. Groups are designated "
"by a @ prefix."
msgstr "此选项允许指定的用户和群组访问分享区。指定用户和群组以逗号 \",\" 分隔 。指定群组则有 @ 前缀。"

msgid ""
"This option allows you to set the file system of already formatted disks "
"containing data."
msgstr ""

msgid "This option applies to GEOM RAID-1 only."
msgstr ""

msgid "This option causes rsync to copy the local data to the remote server."
msgstr "此选项会导致rsync 以本地的数据复制到远程伺服器。"

msgid ""
"This option causes rsync to update the remote extended attributes to be the "
"same as the local ones."
msgstr ""
"此选项会导致rsync 以本地的扩展属性（local extended attributes）来更新远程伺服器的扩展属性（remote extended "
"attributes）。"

msgid ""
"This option causes the receiving rsync to set the destination permissions to "
"be the same as the source permissions."
msgstr "此选项会导致接收 rsync 以本地的权限来更新目的端的权限。"

msgid ""
"This option determines if this module should be listed when the client asks "
"for a listing of available modules. By setting this to false you can create "
"hidden modules."
msgstr "该选项决定此模块（module）是否也可以列示于客户端的可用模块列表。把选项设置为false，您可以创建隐藏的模块。"

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this module. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"此选项指定不允许访问此模块（module）的主机（以逗号，空格或制表符分隔）。如果列表有冲突，则以在允许列表（allow "
"list）的优先。如果要在默认情况下拒绝所有主机，使用关键字ALL（或网络掩码0.0.0.0 / "
"0），然后明确指定该被允许使用的主机的允许参数。将此字段留空以使用默认的设置。"

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this share. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"此选项指定不允许访问此分享区（share）的主机(以逗号，空格或制表符分隔)。如果列表有冲突，则以在允许列表的优先。如果要在默认情况下拒绝所有主机，使用关"
"键字ALL（或网络掩码0.0.0.0 / 0），然后明确指定该被允许使用的主机的允许参数。将此字段留空以使用默认的设置。"

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this module. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr "此选项指定允许访问此模块（module）的主机（以逗号，空格或制表符分隔）。您可以指定主机名或IP地址。将此字段留空以使用默认的设置。"

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this share. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr "此选项指定允许访问此分享区（share）的主机（以逗号，空格或制表符分隔）。您可以指定主机名或IP地址。将此字段留空以使用默认的设置。"

msgid ""
"This option specifies the group name or group ID that file transfers to and "
"from that module should take place. Leave this field empty to use default "
"settings."
msgstr "此选项指定本模块传输文件时应采用的组名或组ID。将此字段留空以使用默认的设置。"

#, php-format
msgid ""
"This option specifies the user name or user ID that file transfers to and "
"from that module should take place. In combination with the '%s' option this "
"determines what file permissions are available. Leave this field empty to "
"use default settings."
msgstr "此选项指定本模块传输文件时应采用的用户名或用户ID。结合'%s' 选项以决定可用的档案权限。将此字段留空以使用默认的设置。"

msgid "This page is for maintenance only."
msgstr ""

msgid ""
"This page reflects the configuration that has been created with the WebGUI."
msgstr "本页反映在网页界面创建的配置。"

msgid ""
"This page reflects the current system configuration. It may be different to "
"the configuration which has been created with the WebGUI if changes has been "
"done via command line"
msgstr ""

msgid ""
"This parameter controls whether files starting with a dot appear as hidden "
"files."
msgstr "设成视逗点开头档案为隐藏档。"

msgid ""
"This parameter says that if N occurrences of the event happen within the "
"given time interval, then a ban is automatically added."
msgstr "此参数指定，如果在指定的时间间隔内发生N次事件，禁令会自动添加。"

msgid ""
"This parameter sets the highest protocol level that will be supported by the "
"client."
msgstr ""

msgid ""
"This parameter sets the highest protocol level that will be supported by the "
"server."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for groups when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "此参数指定当群组被添加到 LDAP 目录时使用的后缀，例如%s"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for machines when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "此参数指定当主机被添加到 LDAP 目录时使用的后缀，例如%s"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for passwords when these "
"are added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "此参数指定当被添加到 LDAP 目录时用于密码的后缀，例如%s"

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for users when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr "此参数指定当用户被添加到LDAP 目录时使用的后缀，例如%s"

msgid "This password is required to access the admin web interface."
msgstr ""

msgid "This password is the root password of the system."
msgstr ""

msgid "This pool name already exists."
msgstr "此池（pool）名称已经存在"

msgid ""
"This property indicates whether the file name matching algorithm used by the "
"file system should be casesensitive, caseinsensitive, or allow a combination "
"of both styles of matching"
msgstr ""

msgid "This rule is triggered whenever the selected event directive occurs."
msgstr "此规则在选定的事件发生时会被触发。"

msgid "This server uses default swap!"
msgstr ""

msgid ""
"This setting controls the minimum protocol version that the client will "
"attempt to use."
msgstr ""

msgid ""
"This setting controls the minimum protocol version that the server will "
"allow the client to use."
msgstr ""

msgid "This tag already exists."
msgstr "此标签已经存在。"

msgid "This tag is used."
msgstr "此标签在使用中。"

msgid "This user already exists in the user list."
msgstr "用户列表中已经有此用户存在。"

msgid "This user already exists."
msgstr "此用户已经存在。"

msgid "This virtual device name already exists."
msgstr "此虚拟设备的名称已经存在。"

msgid ""
"This will allow server-side downscaling of very large JPEG images, it can "
"impact JPEG serving performance on some DLNA products."
msgstr ""

msgid "This will create a recycle bin on the share."
msgstr "在分享区创建回收站。"

msgid ""
"This will erase ALL data on your disk! Do not use this option if you want to "
"add an existing encrypted disk."
msgstr "这将删除所选磁盘上的所有数据！如果您想再次添加已存在的加密磁盘，请不要使用这个选项。"

msgid "This will provide NTFS ACLs without ZFS ACL support such as UFS."
msgstr ""

msgid "This will provide ZFS ACL support. (ZFS only)."
msgstr ""

msgid "This will provide shadow copy created by auto snapshot. (ZFS only)."
msgstr ""

msgid ""
"This will support streaming .jpg and .mp3 files to a TiVo supporting HMO."
msgstr ""

msgid "Thu"
msgstr ""

msgid "Thursday"
msgstr ""

msgid "TiB"
msgstr "TiB"

msgid "TiVo Support"
msgstr ""

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Time Interval"
msgstr ""

msgid "Time Machine"
msgstr "Time Machine"

msgid "Time Server"
msgstr ""

msgid "Time Synchronization"
msgstr ""

msgid "Time Zone"
msgstr ""

msgid "Time before the load will be rebooted"
msgstr "负载将重新启动之前的时间"

msgid "Time before the load will be shutdown"
msgstr "负载将被关闭之前的时间"

msgid "Time before the load will be started"
msgstr "负载将启动之前的时间"

msgid "Time spent during the positioning of the drive heads."
msgstr ""

msgid ""
"Time spent operating under data load (movement of magnetic head armature)."
msgstr ""

msgid "Time update interval"
msgstr "时间同步间隔"

msgid "Timeout"
msgstr "失效时间"

msgid "Times"
msgstr "次数"

msgid "Title Speed"
msgstr ""

msgid "TitleSpeed"
msgstr "标题滚动速度"

msgid "To Email Address"
msgstr ""

msgid "To e-mail"
msgstr "发送电​​邮"

msgid ""
"To get detailed informations about writing firewall rules check the FreeBSD "
"documentation"
msgstr ""

msgid ""
"To get more information how to configure LCDproc check the LCDproc "
"documentation"
msgstr ""

msgid ""
"To get more information how to configure your UPS please check the NUT "
"(Network UPS Tools) documentation"
msgstr ""

msgid "To increase CIFS performance try the following:"
msgstr ""

msgid "To match any IP address leave this field empty."
msgstr "要匹配任何IP地址的话，请保留此字段为空白。"

msgid "To use Active Directory the CIFS/SMB service will enabled as well."
msgstr ""

#, php-format
msgid "To use subdirectories, you must mount each directories. (e.g. %s)"
msgstr "您必须装载每个目录才能使用子目录。 （如 %s）"

msgid "Toggle Mode"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Commands"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Jobs"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Options"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Records"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Rsync Jobs"
msgstr ""

msgid "Toggle Selected Rsync Modules"
msgstr ""

msgid "Tolerated"
msgstr "容许"

msgid "Toolbox"
msgstr ""

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid ""
"Total LBAs Read Expanded. The upper 5 bytes of the 12-byte total number of "
"LBAs read from the device. The lower 7 byte value is located at attribute "
"0xF2."
msgstr ""

msgid ""
"Total LBAs Written Expanded. The upper 5 bytes of the 12-byte total number "
"of LBAs written to the device. The lower 7 byte value is located at "
"attribute 0xF1."
msgstr ""

msgid ""
"Total NAND Writes. Raw value reports the number of writes to NAND in 1GB "
"increments."
msgstr ""

msgid ""
"Total count of LBAs read. Some S.M.A.R.T. utilities will report a negative "
"number for the raw value since in reality it has 48 bits rather than 32."
msgstr ""

msgid "Total count of LBAs written."
msgstr ""

msgid "Total count of load cycles."
msgstr ""

msgid ""
"Total number of Flash program operation failures since the drive was "
"deployed."
msgstr ""

msgid ""
"Total time of loading on the magnetic heads actuator (time not spent in "
"parking area)."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Total: %s | Alloc: %s | Free: %s | State: %s"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Total: %s | Used: %s | Free: %s"
msgstr "总共： %s | 已使用： %s | 空闲： %s"

msgid "Traceroute"
msgstr "路由追踪（Traceroute）"

msgid "Traceroute Host"
msgstr ""

msgid "Traceroute Output"
msgstr ""

msgid "Traceroute may take a while, please be patient."
msgstr ""

msgid ""
"Tracks whose path contains one or more of these comma separated strings will "
"be treated as a compilation."
msgstr ""

msgid "Transcoding"
msgstr "转码"

msgid "Transcoding Directory"
msgstr ""

msgid "Transfer Rate"
msgstr "传输速率"

msgid "Transfer mode"
msgstr "传输模式"

msgid "Trap Host"
msgstr ""

msgid "Trap Port"
msgstr ""

msgid "Trap String"
msgstr ""

msgid "Trap string."
msgstr "Trap 字符串。"

msgid "Traps"
msgstr "Traps"

msgid "Trivial File Transfer Protocol"
msgstr "简单文件传输传输协议（TFTP）"

msgid "Trusted Domains"
msgstr ""

msgid "Try to force import."
msgstr "尝试强制导入。"

msgid "Try to import from on-disk ZFS config."
msgstr "尝试从硬碟导入 ZFS 配置。"

msgid "Tue"
msgstr ""

msgid "Tuesday"
msgstr ""

msgid "Tuning"
msgstr "微调"

msgid "Turkish"
msgstr "土耳其文"

msgid "Turn the monitor to standby after N seconds."
msgstr "N 秒后，显示器进入待机。"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Type used as extent."
msgstr "Extent 的类型。"

msgid "UCD-SNMP-MIB"
msgstr "UCD-SNMP-MIB"

msgid "UFS"
msgstr "UFS"

msgid "UFS (GPT and Soft Updates)"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"UFS and ZFS are NATIVE filesystems of %s. Attempting to use other "
"filesystems such as EXT2, EXT3, EXT4, FAT, FAT32, or NTFS can result in "
"unpredictable results, file corruption and the loss of data!"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"UFS and variants are the NATIVE file format for FreeBSD (the underlying OS "
"of %s)."
msgstr ""

msgid "UFS with Soft Updates"
msgstr ""

msgid "UID"
msgstr "UID"

msgid "UPS"
msgstr "UPS"

msgid "UPS Identifier"
msgstr ""

msgid "UPS Identifier and IP address"
msgstr ""

msgid "UPS Information & Status"
msgstr "UPS 信息和状态"

msgid "UPS Off Line"
msgstr "UPS 离线"

msgid "UPS On Battery"
msgstr "UPS 使用电池中"

msgid "UPS On Line"
msgstr "UPS 在线"

msgid "UPS Statistics"
msgstr ""

msgid "UPS Status"
msgstr "UPS 状态"

msgid "UPS Unit General Information"
msgstr "UPS单位的一般资料"

msgid "UPS Waiting"
msgstr "UPS 等待中"

msgid "UPS alarms"
msgstr "UPS 报警"

msgid "UPS beeper status"
msgstr "UPS的蜂鸣器状态"

msgid "UPS coldstarts from battery"
msgstr "UPS由电池冷启动"

msgid "UPS disabled"
msgstr "UPS 关闭"

msgid "UPS external contact sensors"
msgstr "UPS外置接触式传感器"

msgid "UPS firmware"
msgstr "UPS 固件"

msgid "UPS goes on battery"
msgstr "UPS 转用电池"

msgid "UPS model"
msgstr "UPS 型号"

msgid "UPS reaches low battery"
msgstr "UPS 电池电量不足"

msgid "UPS starts when mains is (re)applied"
msgstr "有电源时，启动 UPS"

msgid "UPS status"
msgstr "UPS 状态"

msgid "UPS system identifier"
msgstr "UPS 系统标识符"

msgid "UPS temperature"
msgstr "UPS 温度"

msgid "UPS type"
msgstr "UPS 类型"

msgid "UPS watchdog status"
msgstr "UPS 监视状态"

msgid "UPnP/DLNA - Fuppes"
msgstr "UPnP/DLNA - Fuppes"

msgid "UPnP/DLNA - MiniDLNA"
msgstr "UPnP/DLNA - MiniDLNA"

msgid "URI"
msgstr "URI"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

msgid "Umask"
msgstr ""

msgid "Unavailable"
msgstr "无法使用"

msgid "Uncorrected read errors reported to the operating system."
msgstr ""

msgid "Unformated"
msgstr "尚未格式化"

msgid "Uninitialized"
msgstr ""

msgid "Uninstall package"
msgstr "移除套件"

msgid "Uninterruptible Power Supply"
msgstr "不间断电源"

msgid "Unison"
msgstr "Unison"

msgid "Unison File Synchronisation"
msgstr "Unison 文件同步机制"

msgid "Unix Charset"
msgstr ""

msgid "Unix Command"
msgstr "Unix 命令"

msgid "Unknown"
msgstr "不详"

msgid "Unknown Activity"
msgstr ""

msgid "Unknown or Unformatted"
msgstr ""

msgid "Unknown or unformatted"
msgstr "不详/未格式化"

msgid "Unknown size"
msgstr ""

msgid "Unload"
msgstr "卸载"

msgid "Unlock Selected Records"
msgstr ""

msgid "Unmount Disk/Partition"
msgstr ""

msgid "Unmount this disk first before proceeding."
msgstr ""

msgid "Unmounting..."
msgstr "卸载中..."

msgid "Up"
msgstr "上"

msgid "Update Period"
msgstr ""

msgid "Update period"
msgstr "更新间隔"

msgid "Upgrade Firmware"
msgstr "升级固件"

msgid "Upgrade ZFS and add all supported feature flags on a pool"
msgstr ""

msgid "Upload Bandwidth"
msgstr ""

msgid "Upload Directory"
msgstr ""

msgid "Upload Script"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Upload directory of the webserver. The default is %s."
msgstr "网页伺服器的上传目录。默认值是 %s。"

msgid "Upper"
msgstr ""

msgid "Uptime"
msgstr ""

msgid "Uptime Statistics"
msgstr ""

msgid "Use Bytes/sec instead of Bits/sec for network throughput display."
msgstr ""

msgid ""
"Use a space to separate multiple hosts (only one required). Remember to set "
"up at least one DNS server if you enter a host name here!"
msgstr "使用空白字符来分隔多个主机(一个空白即可)。如果您输入主机名称，请先设定DNS伺服器。"

msgid "Use as sparse volume. (thin provisioning)"
msgstr "用作稀疏卷（虚拟化储存）。"

msgid "Use different container as root of the tree."
msgstr ""

msgid "Use inotify monitoring to automatically discover new files."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"Use logarithmic y-axis scaling for %s graphs. (can not be used together with "
"positive/negative y-axis range)"
msgstr ""

msgid ""
"Use the new 64k streaming read and write variant SMB requests introduced "
"with Windows 2000."
msgstr "启用自从Windows 2000 新增的64k 读写串流的SMB 询问。"

msgid "Use the specified NTP server."
msgstr "使用指定的 NTP 伺服器。"

msgid "Use these specials actions for debugging only!"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"Use this option to override the default permission modes for newly created "
"files. (%s by default)."
msgstr ""

msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (022 by default)."
msgstr "使用此选项来覆盖新创建的目录的默认掩码（默认为022）。"

msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (0777 by default)."
msgstr "使用此选项来覆盖新创建的目录的默认掩码（默认为0777）。"

msgid "Use this option to override the file creation mask (0666 by default)."
msgstr "使用此选项来覆盖新创建的文件的默认掩码（默认为0666）。"

msgid "Use this option to override the file creation mask (077 by default)."
msgstr "使用此选项来覆盖新创建的文件的默认掩码（默认为077）。"

msgid ""
"Use this option to override the username ('ftp' by default) which will be "
"used for access to services which are specified as guest. Whatever "
"privileges this user has will be available to any client connecting to the "
"guest service. This user must exist in the password file, but does not "
"require a valid login."
msgstr ""
"使用此选项覆盖此用户名（预设为'ftp'），预设权限为guest。此用户所拥有的权限也会套用在使用客户端服务的任何客户端。此用户必须存在于密码档中，但并不"
"需要一个有效的登入帐户。"

msgid "Use toggle button instead of enable/disable buttons."
msgstr ""

msgid "Used"
msgstr "已用空间"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

msgid "User Mask"
msgstr ""

msgid "User Password Settings"
msgstr ""

msgid "User Portal"
msgstr ""

msgid "User Settings"
msgstr ""

msgid "User Shares"
msgstr ""

msgid "User Suffix"
msgstr ""

msgid "User account is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "User account is protected"
msgstr ""

msgid "User account is unlocked"
msgstr ""

msgid "User numeric id."
msgstr "用户的数字 ID"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Username field : "
msgstr "用户名： "

msgid "Username of a domain administrator account."
msgstr "请在此设置管理员的帐号。"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Users & Groups"
msgstr "用户和群组"

msgid ""
"Users will notice a service disruption when trying to access this mount "
"while the file system check is running."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Using %s bytes fragment size."
msgstr "%s 字节的片段大小（fragment size）。"

msgid "VCPUs"
msgstr "VCPUs"

msgid "VHID"
msgstr "VHID"

msgid "VLAN"
msgstr "虚拟局域网（VLAN）"

msgid "VLAN Settings"
msgstr ""

msgid "VLAN Tag"
msgstr "VLAN 标签"

msgid ""
"VLAN cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr ""

msgid "VLAN is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "VLAN is protected"
msgstr ""

msgid "VLAN is unlocked"
msgstr ""

msgid "VM Type"
msgstr "VM 类型"

msgid "VNC Display"
msgstr ""

msgid "VNC Password"
msgstr ""

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid ""
"Value is equal to (100-temp. Celsius), allowing manufacturer to set a "
"minimum threshold which corresponds to a maximum temperature."
msgstr ""

msgid "Variable"
msgstr "变量"

msgid "Vendor ID"
msgstr "供应商 ID"

msgid "Verify"
msgstr ""

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Version:"
msgstr ""

msgid "Vibration During Write."
msgstr ""

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Virtual Device"
msgstr "虚拟设备"

msgid "Virtual Device List"
msgstr ""

msgid "Virtual Device is marked for removal"
msgstr ""

msgid "Virtual Device is protected"
msgstr ""

msgid "Virtual Device is unlocked"
msgstr ""

msgid "Virtual Devices"
msgstr "虚拟设备"

msgid "Virtual Host ID"
msgstr "虚拟主机 ID"

msgid "Virtual IP Address"
msgstr "虚拟 IP 地址"

msgid "Virtual IP address"
msgstr "虚拟 IP 地址"

msgid "Virtual Interface"
msgstr "虚拟介面"

msgid "Virtual Machine"
msgstr "虚拟机"

msgid "Virtual device can be removed."
msgstr ""

msgid "Virtual device is already in use."
msgstr ""

msgid "Virtual devices"
msgstr "虚拟设备"

msgid "VirtualBox"
msgstr "VirtualBox"

msgid "Virtualization"
msgstr ""

msgid "Volume"
msgstr "卷（Volume）"

msgid "Volume Label"
msgstr ""

msgid "Volume Mode"
msgstr ""

msgid "Volume Name"
msgstr "卷名"

msgid "Volume Size Limit"
msgstr "卷大小限制"

msgid "Volume is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "Volume is protected"
msgstr ""

msgid "Volume is unlocked"
msgstr ""

msgid ""
"Volume label of the new file system. Use % for a counter or %n for a counter "
"starting at number n, Use [n for the rightmost n characters of the device "
"serial number."
msgstr ""

msgid "Volumes"
msgstr "卷（Volumes）"

msgid "WAN address"
msgstr "广域网络地址"

msgid "WARNING"
msgstr ""

msgid "WEP"
msgstr "WEP"

msgid "WINS Server"
msgstr ""

msgid "WINS server IP address (e.g. from MS Active Directory server)."
msgstr "WINS 伺服器位置 (AD Server)"

msgid "WLAN"
msgstr "无线局域网"

msgid "WLAN Settings"
msgstr ""

msgid ""
"WLAN cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr ""

msgid "WLAN is marked for deletion"
msgstr ""

msgid "WLAN is protected"
msgstr ""

msgid "WLAN is unlocked"
msgstr ""

msgid "WPA"
msgstr "WPA"

msgid "WPA-EAP (Extensible Authentication Protocol)"
msgstr "WPA-EAP (Extensible Authentication Protocol 延伸验证协议)"

msgid "WPA-PSK (Pre Shared Key)"
msgstr "WPA-PSK (Pre Shared Key 预共用密钥模式)"

msgid "WPA-PSK WPA-EAP"
msgstr "WPA-PSK WPA-EAP"

msgid "WPA2"
msgstr "WPA2"

msgid "Wait Time"
msgstr ""

msgid "Wait time"
msgstr "等待时间"

msgid "Wake On LAN"
msgstr "网路唤醒 (Wake On LAN)"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Warning Level"
msgstr ""

msgid "Watch Directory"
msgstr ""

msgid "WebGUI"
msgstr "网页界面"

msgid "WebGUI and Root Password"
msgstr ""

msgid "Webserver"
msgstr "网页伺服器"

msgid "Webserver document root is missing."
msgstr "找不到网页伺服器的文档根目录。"

msgid "Wed"
msgstr ""

msgid "Wednesday"
msgstr ""

msgid "Week Days"
msgstr ""

msgid "Week days"
msgstr "平日"

msgid "Western Digital attribute."
msgstr ""

msgid ""
"Western Digital, Samsung or Seagate attribute: Total number of data blocks "
"with detected, uncorrectable errors encountered during normal operation."
msgstr ""

msgid ""
"When HAST is enabled, the local devices, the local services and the "
"additional packages which do not support HAST volume cannot be used."
msgstr "当HAST 启用时，不支援HAST 卷的本地装置、本地服务和附加套件将不能使用。"

msgid ""
"When Samba AD is enabled, stand-alone CIFS/SMB file sharing cannot be used."
msgstr ""

msgid "When UPS switches to Low Battery"
msgstr "当UPS切换到电池低电量"

msgid ""
"When a client initially connects to the server the ident protocol is used to "
"attempt to identify the remote username."
msgstr "当客户端最初连接到伺服器时使用ident 协议来识别远程用户名。"

msgid "Where to save downloaded data."
msgstr "在哪里储存下载的数据。"

msgid "Whether compilations should be shown together under Various Artists."
msgstr ""

msgid ""
"Whether scans should be skipped if there are no users connected. This allows "
"the drive to spin down when no users are connected."
msgstr "如果没有用户连线的话，是否该略过扫描。这样会让磁盘在没有用户连线的时候降速运转。"

msgid "Whether to skip initial boot-up scan."
msgstr "是否跳过最初的开机扫描。"

msgid "Who"
msgstr "执行用户"

msgid "Wildcard"
msgstr "通配符"

msgid "Wireless configuration"
msgstr "无线网络配置"

msgid "Work Directory"
msgstr ""

msgid "Workgroup"
msgstr "工作群组（Workgroup）"

msgid "Write"
msgstr "写入"

msgid "Write Cache"
msgstr "写入缓存"

msgid "Write only"
msgstr "唯写"

msgid "Wrong partition type or partition number."
msgstr "错误的分区格式或分区编号。"

#, php-format
msgid "Wrong permission on %s."
msgstr "%s 的权限错误。"

msgid "Xen"
msgstr "Xen"

msgid "Xen Virtual Machine"
msgstr "Xen 虚拟机"

msgid "Y-axis Range"
msgstr ""

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid ""
"You can also install a package via SSH or console using the pkg install "
"command."
msgstr ""

#, php-format
msgid "You can not mount partition '%s' where the config file is stored."
msgstr ""

msgid "You can use the following parameters for substitution:"
msgstr "您可以使用以下的参数替代："

msgid "You can verify the result in the log file."
msgstr ""

msgid ""
"You can't unmount a drive which is used by swap file, a iSCSI-target file or "
"any other running process!"
msgstr "您不可以卸载正在被Swap、iSCSI 目标或是任何程序使用中的驱动器。"

#, php-format
msgid "You have to activate %s to advertise this service to clients."
msgstr ""

msgid "You have to reboot the system for the changes to take effect."
msgstr ""

#, php-format
msgid "You have to select at least one item for '%s'."
msgstr "请至少选择一个项目给 '%s'。"

msgid ""
"You may also have to do one or more of the following steps before you can "
"access your server again:"
msgstr ""

msgid "You may enter a description here for your reference."
msgstr "您可以在此输入说明，以供参考。"

msgid "You may enter a device file or label path."
msgstr "您可以输入一个设备文件或标签路径。"

#, php-format
msgid ""
"You may specify as SCSI INQUIRY data. Empty as default. (up to %d ASCII "
"chars)"
msgstr "您可以指定 SCSI INQUIRY 数据。默认情况下是空白的。 （最多 %d 个 ASCII 字符）"

#, php-format
msgid ""
"You may specify logical block size. (default is %dB for compatibility)."
msgstr ""

msgid ""
"You must add at least a Portal Group, an Initiator Group and an Extent "
"before you can configure a Target."
msgstr ""

msgid "You must add disks first."
msgstr "请先加入硬盘。"

msgid "You must apply the changes in order for them to take effect."
msgstr ""

msgid "You must enter the same IP type for network and gateway."
msgstr "您必须输入与网络和网关相同的 IP 类型。"

#, php-format
msgid "You must have a minimum of %dMiB RAM for using iSCSI target."
msgstr "要使用iSCSI目标的话，您必须有至少 %d MiB RAM。"

msgid "You must initialize data before enabling."
msgstr "启用之前，必须先初始化数据。"

msgid "You must select at least one authentication method."
msgstr "请至少选择一种认证方式。"

msgid ""
"You need to update your browser or use Internet Explorer 10 or higher."
msgstr ""

msgid "You should use HTTPS as WebGUI protocol for sending passphrase."
msgstr "建议您使用HTTPS 作为网页界面协议来传送密码短语。"

msgid "Your ZFS system is not healthy."
msgstr "您的ZFS系统有问题。"

msgid "Your browser does not support this svg object type."
msgstr ""

msgid "ZFS"
msgstr "ZFS"

msgid "ZFS ACL"
msgstr "ZFS 存取控制清单（ACL）"

msgid "ZFS ARC"
msgstr ""

msgid "ZFS ARC Usage"
msgstr ""

msgid "ZFS Dataset Information & Status"
msgstr "ZFS 数据集信息和状态"

msgid "ZFS Dataset Properties"
msgstr "ZFS 数据集属性"

msgid "ZFS Pool I/O Statistics"
msgstr ""

msgid "ZFS Pool Tools"
msgstr ""

msgid "ZFS Snapshot Information & Status"
msgstr "ZFS 快照信息和状态"

msgid "ZFS Snapshot Properties"
msgstr "ZFS 快照属性"

msgid "ZFS Storage Pool"
msgstr ""

msgid "ZFS Volume Information & Status"
msgstr "ZFS 卷信息和状态"

msgid "ZFS Volume Properties"
msgstr "ZFS 卷属性"

msgid "ZFS volume"
msgstr "ZFS 卷（volume）"

msgid "ZFS volume block size. This value can not be changed after creation."
msgstr ""

msgid ""
"ZFS volume size. To specify the size use the following human-readable "
"suffixes (for example, 'K', 'KB', 'M', 'GB', etc.)."
msgstr ""

msgid "Zeroconf/Bonjour"
msgstr "Zeroconf/Bonjour"

msgid "and"
msgstr ""

msgid "change failed."
msgstr "更改失败。"

msgid "chroot() everyone, but root."
msgstr "chroot() 所有用户，除了 root。"

msgid ""
"decoded as: byte 0-1-2 = good block count (big endian) and byte 3-4 = "
"system(free) block count."
msgstr ""

#, php-format
msgid "e.g. %s"
msgstr "例如：%s"

msgid "filechooser"
msgstr "filechooser"

msgid "get target info failed."
msgstr "获取目标信息失败。"

msgid "greatest settable high voltage transfer point"
msgstr "最大可设定高电压转换点"

msgid "greatest settable low voltage transfer point"
msgstr "最大可设置的低电压转换点"

msgid "iSCSI Initiator"
msgstr "iSCSI 启动器（iSCSI Initiator）"

msgid "iSCSI Initiator Settings"
msgstr ""

msgid "iSCSI Target"
msgstr "iSCSI 目标器（iSCSI Target）"

msgid "iSCSI Target Logical Unit Controller"
msgstr "iSCSI 目标逻辑单元控制器（iSCSI Target Logical Unit Controller）"

msgid "iSCSI Targets Information & Status"
msgstr "iSCSI 目标器信息和状态"

#, php-format
msgid "iSCSI initial parameter (%d by default)."
msgstr "iSCSI 的初始参数（默认值为 %d）"

msgid "iSCSI initiator disabled."
msgstr ""

msgid "iTunes/DAAP"
msgstr "iTunes/DAAP"

msgid "infinity"
msgstr "无限制"

msgid "load/unload failed."
msgstr "加载/卸载失败。"

msgid "loader.conf"
msgstr "loader.conf"

msgid "mount"
msgstr "挂载"

msgid "mount point"
msgstr ""

msgid "must be defined!"
msgstr ""

#, php-format
msgid "must be in the format: %s."
msgstr ""

msgid "n/a"
msgstr "无资料"

msgid "network traffic"
msgstr ""

msgid "noVNC"
msgstr "noVNC"

msgid "none"
msgstr "无"

msgid "phpVirtualBox"
msgstr "phpVirtualBox"

msgid "pools"
msgstr "存储池"

msgid "rc.conf"
msgstr "rc.conf"

msgid "revision"
msgstr "修订版本"

msgid "scan target failed."
msgstr "扫描目标失败"

msgid "seconds)"
msgstr ""

msgid "smallest settable high voltage transfer point"
msgstr "最小可设定高电压转换点"

msgid "smallest settable low voltage transfer point"
msgstr "最小可设定的低电压转换点"

msgid "successfully."
msgstr "成功。"

msgid "sysctl.conf"
msgstr "sysctl.conf"

msgid "sysvol exist in path."
msgstr "路径已有 sysvol。"

msgid "to"
msgstr "到"

msgid "umount"
msgstr "卸载"
